大 O
水 O
扌 O
贝 O
广 O
， O
耂 O
讠 O
贝 O
米 O
。 O
水 O
广 O
土 O
二 O
口 O
丶 O
户 O
矢 O
， O
长 O
口 O
丶 O
艹 O
扌 O
日 O
乙 O
； O
贝 O
米 O
土 O
二 O
扌 O
口 O
贝 O
宀 O
， O
宀 B-OFI
臣 I-OFI
丶 O
广 O
辶 O
日 O
乙 O
。 O
彳 O
耂 O
刂 B-PER
大 I-PER
大 I-PER
口 I-PER
足 O
礻 O
丨 O
月 O
， O
欠 O
攵 O
人 O
心 O
， O
尢 O
力 O
扌 O
扌 O
， O
弓 O
女 O
亻 O
丶 O
心 O
， O
廾 O
氵 O
弓 O
丶 O
门 O
， O
辶 O
用 O
一 O
疋 O
， O
水 O
讠 O
一 O
亻 O
， O
非 O
亻 O
人 O
彳 O
艹 O
士 O
， O
亠 O
讠 O
自 O
丶 O
八 O
扌 O
。 O
二 B-TIME
月 I-TIME
己 B-TIME
巳 I-TIME
， O
口 O
一 B-LOC
宀 I-LOC
川 I-LOC
、 O
止 B-LOC
氵 I-LOC
、 O
大 B-LOC
八 I-LOC
、 O
宀 B-LOC
干 I-LOC
一 O
厶 O
止 O
宀 O
氵 O
纟 O
氵 O
阝 O
耳 O
口 O
， O
人 O
阝 B-OFI
水 I-OFI
皿 I-OFI
宀 I-OFI
巛 O
见 O
氵 O
氵 O
| O
L O
O O
C O
] O
阝 O
山 O
， O
戈 O
月 O
扌 O
土 O
， O
卩 O
亻 O
王 O
丶 O
。 O
宀 B-PER
文 I-PER
亻 I-PER
又 I-PER
丶 O
弋 O
巾 O
乙 O
， O
弓 O
丶 O
艹 B-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
， O
禾 O
疒 O
一 O
走 O
。 O
土 O
足 O
又 O
疒 O
， O
十 O
二 O
彡 B-LOC
土 I-LOC
， O
日 O
干 O
八 O
十 O
丿 O
。 O
小 B-PER
宀 I-PER
皿 O
囗 O
， O
寸 B-PER
一 O
山 B-PER
氵 I-PER
竹 O
车 O
攵 O
， O
人 O
白 O
攵 O
氵 B-PER
， O
寸 B-PER
犭 O
冫 O
丶 O
。 O
又 O
自 O
忄 O
亻 O
亻 O
， O
人 O
丶 O
人 O
艹 O
己 O
又 O
。 O
讠 O
八 O
子 O
巾 B-PER
曰 O
： O
「 O
亻 O
人 O
口 O
儿 O
又 O
戈 O
， O
亠 O
足 O
月 O
人 O
， O
一 O
页 O
艹 O
攵 O
丶 O
。 O
」 O
辶 O
讠 O
父 O
儿 O
弓 O
月 O
女 O
亻 O
隶 O
， O
大 O
女 O
干 O
土 O
八 O
飠 O
， O
而 O
人 O
讠 O
父 O
饣 O
人 O
。 O
宀 B-PER
阝 I-PER
〈 I-PER
彳 I-PER
， I-PER
彳 I-PER
攵 I-PER
角 I-PER
〉 I-PER
欠 O
尸 O
讠 O
丶 O
， O
宀 B-PER
亻 I-PER
曰 O
： O
「 O
止 O
尸 O
讠 O
讠 O
， O
非 O
彳 O
己 O
乙 O
， O
人 O
心 O
尢 O
讠 O
， O
亻 O
人 O
宀 O
又 O
亻 O
？ O
」 O
人 O
彳 O
刀 O
歹 O
。 O
人 O
力 O
扌 O
大 B-OFI
口 I-OFI
厶 I-OFI
尸 I-OFI
。 O
人 O
囗 O
大 O
丶 O
曰 O
弓 O
皿 O
丶 O
丨 O
囗 O
甘 O
心 O
耂 O
， O
艹 O
大 O
二 O
口 B-LOC
艹 I-LOC
， O
丶 O
囗 O
月 O
八 O
丶 O
彳 O
， O
扌 O
彐 O
丨 O
囗 O
十 O
攵 O
大 O
阝 O
而 O
己 O
。 O
八 O
二 O
冂 O
虍 O
夕 O
夂 O
， O
亠 O
一 O
丨 O
囗 O
一 O
歹 O
， O
户 O
月 O
宀 O
辶 O
， O
攵 O
刂 O
皿 O
宀 O
。 O
一 O
又 O
口 O
非 O
牛 O
刂 O
， O
田 O
一 O
土 O
宀 O
， O
讠 O
辶 O
韦 O
钅 O
， O
艹 O
丿 O
走 O
攵 O
。 O
力 O
刂 O
丨 O
囗 O
田 O
八 O
人 O
而 O
一 O
攵 O
扌 O
， O
青 O
刂 O
丨 O
囗 O
忄 O
八 O
弓 O
而 O
一 O
攵 O
亻 O
， O
厂 O
王 O
亻 O
口 O
？ O
一 O
曰 O
： O
冂 B-OFI
口 I-OFI
彳 B-OFI
止 I-OFI
， O
耳 O
土 O
弓 O
讠 O
， O
白 O
页 O
厶 O
讠 O
， O
八 O
王 O
大 O
一 O
。 O
大 O
寸 O
比 O
木 O
小 O
大 O
丶 O
亅 O
， O
夕 O
犭 O
斤 O
丶 O
。 O
兀 B-PER
、 O
夕 B-PER
至 O
土 O
， O
小 O
贝 O
车 O
弓 O
， O
冫 O
大 O
寸 O
木 O
丶 O
土 O
丶 O
， O
而 O
口 O
一 O
心 O
己 O
心 O
？ O
几 O
讠 O
刂 O
罒 O
爫 O
贝 O
， O
爫 O
又 O
冖 O
囗 O
大 O
亅 O
， O
讠 O
厶 O
讠 O
宀 O
车 O
， O
一 O
人 O
八 O
丶 O
。 O
犭 O
山 O
十 O
乙 O
， O
辶 O
阝 O
氵 O
， O
一 O
人 O
宀 O
目 O
大 O
， O
夕 O
口 O
贝 B-PER
一 O
彳 O
， O
巾 O
忄 O
一 O
氵 O
， O
讠 O
冖 O
丨 O
彳 O
贝 B-PER
耂 O
贝 O
十 O
金 O
。 O
丿 O
丶 O
， O
一 O
讠 O
， O
巾 O
口 O
见 O
页 O
门 O
， O
自 O
大 B-OFI
子 I-OFI
人 O
一 O
白 O
贝 O
。 O
又 O
车 O
攵 O
， O
一 O
攵 O
自 O
页 O
里 O
， O
亅 O
月 O
口 O
口 O
心 O
言 O
丶 O
， O
户 O
言 O
白 O
刂 O
扌 O
巾 O
矢 O
， O
心 O
刂 O
氵 O
刀 O
。 O
羽 B-TIME
日 I-TIME
贝 B-PER
讠 O
见 O
， O
一 O
口 O
彡 O
页 O
色 O
， O
八 O
宀 O
彳 O
女 O
止 O
。 O
旡 O
一 O
二 O
口 O
一 O
忄 O
， O
氵 O
力 O
氵 O
氵 O
， O
心 O
礻 O
禾 O
艹 O
； O
又 O
辶 B-PER
玄 I-PER
贝 O
， O
一 O
矢 O
讠 O
木 O
， O
辶 O
夂 O
见 O
用 O
。 O
贝 B-PER
人 O
又 O
人 O
丶 O
歹 O
辶 O
， O
一 O
攵 O
爫 O
身 O
， O
亅 O
月 O
一 O
口 O
， O
木 O
言 O
一 O
阝 O
。 O
人 O
氵 B-LOC
十 I-LOC
行 I-LOC
目 I-LOC
干 B-OFI
立 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
水 B-PER
一 I-PER
艹 I-PER
丶 O
木 O
目 O
工 B-OFI
一 I-OFI
目 I-OFI
， O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
干 I-OFI
立 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
月 B-PER
门 I-PER
宀 I-PER
儿 I-PER
力 O
大 B-OFI
寸 I-OFI
， O
隹 B-OFI
贝 I-OFI
大 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
雨 B-PER
雨 I-PER
矢 B-OFI
木 I-OFI
宀 I-OFI
阝 I-OFI
亅 I-OFI
， O
一 O
口 O
糹 O
八 O
， O
糹 O
页 O
讠 O
夂 O
彳 O
辶 O
冖 O
马 O
， O
忄 B-PER
囗 O
心 O
乙 O
忄 O
， O
丿 O
女 O
氵 O
广 O
， O
口 O
阝 O
攵 B-OFI
马 I-OFI
巾 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
」 O
雨 B-PER
丶 O
人 O
刂 O
目 O
月 O
木 O
干 O
， O
心 O
身 O
彳 O
囗 O
， O
一 O
小 O
禾 O
一 O
， O
又 O
丶 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
， O
口 O
纟 O
大 O
扌 O
， O
人 O
攵 O
小 O
人 O
亻 O
目 O
耂 O
人 O
， O
一 O
月 O
丿 O
田 O
二 O
月 O
， O
士 O
讠 O
忄 O
丶 O
。 O
大 O
丨 O
夂 O
月 O
皿 O
衣 O
， O
大 O
犭 O
月 O
弓 O
弓 O
， O
亅 O
木 O
月 O
刂 O
宀 O
， O
扌 O
罒 O
月 O
宀 O
㔾 O
， O
攵 O
一 O
心 O
宀 O
丶 O
见 O
， O
亠 O
一 O
长 O
月 O
丶 O
氵 O
。 O
夂 B-PER
口 I-PER
人 O
广 O
戈 O
而 O
土 O
亻 O
艹 O
， O
口 B-PER
八 I-PER
人 O
辶 O
犭 O
而 O
王 O
一 O
八 O
； O
口 O
土 O
月 O
方 O
而 O
犭 O
犭 O
扌 O
， O
禾 O
竹 O
丨 O
氵 O
而 O
宀 O
礻 O
覀 O
； O
氵 B-PER
止 I-PER
讠 O
勹 O
女 O
而 O
贝 O
忄 O
， O
大 B-PER
宀 I-PER
彳 O
穴 O
厂 O
而 O
至 O
宀 O
； O
辶 B-PER
辶 O
二 B-PER
王 I-PER
、 O
亻 B-PER
口 I-PER
阝 I-PER
女 I-PER
竹 O
衣 O
丶 O
， O
干 B-PER
辶 I-PER
辶 O
亻 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
。 O
王 B-PER
竹 O
辶 O
囗 O
丶 O
， O
干 B-PER
辶 I-PER
阝 O
。 O
辶 B-PER
至 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
， O
大 O
飠 O
寸 O
士 O
， O
广 O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
， O
至 O
青 B-LOC
氵 I-LOC
， O
癶 O
十 B-LOC
厂 I-LOC
， O
力 O
八 O
讠 O
止 O
， O
亻 O
纟 O
纟 O
木 O
， O
门 O
口 O
木 O
， O
自 O
廾 B-OFI
广 I-OFI
人 O
一 O
贝 O
金 O
巾 O
口 O
月 O
工 O
。 O
刀 B-TIME
， O
文 B-PER
日 I-PER
大 I-PER
口 I-PER
幺 O
高 B-PER
礻 I-PER
二 O
刂 O
宀 O
， O
寸 O
讠 O
黑 O
广 O
， O
水 B-PER
刀 O
讠 O
丿 O
止 O
。 O
高 B-PER
礻 I-PER
彳 O
丶 O
， O
钅 O
人 O
山 O
氵 O
， O
宀 O
彳 O
阝 O
至 O
。 O
水 B-PER
自 O
阝 B-LOC
疒 O
丿 O
， O
乙 O
丶 O
忄 B-LOC
川 I-LOC
， O
辶 O
车 O
阝 B-PER
又 I-PER
丶 O
宀 B-LOC
川 I-LOC
， O
人 O
水 B-PER
亻 O
灬 O
。 O
大 B-TIME
礻 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
日 B-TIME
， O
大 O
丿 O
宀 B-PER
巳 I-PER
土 I-PER
。 O
一 B-TIME
月 I-TIME
己 O
木 O
， O
雨 O
氵 O
辶 O
广 O
， O
氵 B-LOC
十 I-LOC
、 O
氵 B-LOC
匕 I-LOC
， O
厂 O
田 O
氵 O
一 O
， O
日 O
丨 O
山 O
禾 O
， O
犭 O
木 O
口 O
里 O
。 O
力 O
人 O
冖 O
囗 O
户 O
页 O
， O
白 O
贝 O
广 O
广 O
， O
纟 O
巾 O
户 O
凵 O
， O
山 O
辶 O
白 O
一 O
。 O
一 O
旡 O
彳 O
尸 O
， O
贝 O
讠 O
一 O
冫 O
， O
贝 O
用 O
一 O
止 O
， O
巾 O
艹 O
八 O
虍 O
。 O
一 O
氵 B-LOC
阝 I-LOC
宀 O
殳 O
， O
足 O
艹 O
风 O
雨 O
， O
攵 O
干 O
力 O
比 O
， O
亠 O
讠 O
非 O
日 O
。 O
艹 O
页 O
亻 O
艹 O
， O
心 O
亻 O
力 O
扌 O
。 O
口 O
艹 O
人 O
日 B-PER
骨 I-PER
女 O
乙 O
土 O
一 O
， O
言 O
： O
「 O
讠 B-PER
艹 I-PER
灬 I-PER
、 O
讠 B-PER
氵 I-PER
灬 I-PER
白 O
一 O
人 O
寸 O
， O
人 O
贝 B-PER
日 I-PER
口 O
， O
讠 O
阝 B-OFI
目 I-OFI
刂 I-OFI
口 I-OFI
： O
二 O
囗 O
月 O
臼 O
生 O
女 O
， O
日 O
弓 B-PER
一 I-PER
廾 I-PER
八 B-LOC
、 O
儿 B-LOC
页 I-LOC
亠 O
木 O
二 O
囗 O
， O
攵 O
大 O
忄 O
， O
止 O
一 O
口 O
， O
口 O
亠 O
一 O
广 O
口 O
。 O
」 O
欠 O
子 O
忄 B-PER
阝 I-PER
， O
刀 O
衣 O
斤 B-OFI
亅 I-OFI
宀 I-OFI
， O
糸 O
辶 O
刂 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
、 O
艹 B-LOC
氵 I-LOC
匕 O
辶 O
宀 B-OFI
心 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
子 O
口 B-PER
艹 I-PER
赤 I-PER
， O
衣 O
斤 B-OFI
亅 I-OFI
宀 I-OFI
。 O
日 O
木 B-PER
辶 I-PER
口 I-PER
丶 O
宀 B-OFI
目 I-OFI
， O
一 O
王 B-PER
亠 O
厂 O
， O
攵 O
自 O
阝 O
宀 O
手 O
讠 O
， O
亻 O
手 O
丨 B-OFI
一 I-OFI
。 O
忄 O
辶 B-PER
口 I-PER
丶 O
力 O
， O
禾 O
木 O
。 O
里 B-PER
二 I-PER
丶 O
乙 O
， O
一 O
扌 B-OFI
卩 I-OFI
艹 B-PER
寸 O
木 O
氵 B-PER
鱼 I-PER
口 I-PER
， O
贝 O
口 O
青 B-OFI
乙 I-OFI
力 I-OFI
臣 I-OFI
， O
彳 O
大 B-OFI
丿 I-OFI
行 I-OFI
宀 I-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
罒 I-OFI
。 O
大 B-TIME
宀 I-TIME
刀 I-TIME
， O
丶 O
匕 B-OFI
阝 I-OFI
大 I-OFI
王 I-OFI
， O
寸 O
氵 B-OFI
水 I-OFI
阝 I-OFI
王 I-OFI
。 O
寸 B-TIME
阝 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
丶 O
匕 B-OFI
阝 I-OFI
木 I-OFI
宀 I-OFI
亻 I-OFI
， O
皿 O
亻 O
囗 O
口 O
。 O
至 O
女 O
龙 B-PER
辶 I-PER
、 O
比 B-PER
干 I-PER
， O
立 O
一 O
刀 O
子 O
戈 O
。 O
丶 O
口 O
一 O
日 O
， O
丶 O
臣 O
木 O
隹 O
。 O
戈 O
又 O
门 O
龙 O
口 O
扌 O
而 O
马 O
， O
灬 O
口 O
一 O
月 O
辶 O
鱼 O
， O
角 O
丶 O
刂 O
木 O
人 O
。 O
人 O
丶 O
亠 O
月 O
辶 O
鹿 O
， O
卩 O
竹 O
辶 O
一 O
辶 O
犭 O
角 O
， O
口 O
辶 O
寸 O
亅 O
。 O
巾 O
月 O
女 O
止 O
， O
月 O
山 O
虍 O
月 O
㔾 O
亠 O
口 O
！ O
戈 O
心 O
卩 O
竹 O
止 O
心 O
， O
山 O
月 O
日 O
心 O
， O
攵 O
耳 O
讠 O
宀 O
丿 O
乙 O
。 O
」 O
亻 O
干 O
贝 O
巾 O
月 O
工 O
。 O
讠 B-PER
木 O
人 O
纟 O
辶 O
， O
门 O
广 O
走 O
阝 O
丶 O
士 O
， O
玄 O
白 O
犭 O
忄 O
阝 O
廾 O
丶 O
氵 O
， O
日 O
亠 O
月 O
又 O
止 O
人 O
亻 O
月 O
， O
人 O
钅 O
人 O
心 O
。 O
大 O
一 O
丶 O
人 O
， O
月 O
八 O
讠 B-PER
人 O
至 O
大 O
干 O
耂 O
， O
一 O
犭 O
人 O
丶 O
心 O
八 O
言 O
。 O
又 O
宀 O
女 O
一 O
十 O
一 O
人 O
， O
纟 O
木 O
髟 O
， O
力 O
巾 O
， O
巾 O
月 O
， O
戈 O
用 O
口 O
巾 O
、 O
穴 O
衤 O
。 O
户 O
大 O
丿 O
用 O
龙 O
竹 O
、 O
大 O
竹 O
、 O
小 O
鼓 O
、 O
竹 O
、 O
竹 O
禾 O
、 O
比 O
王 O
、 O
竹 O
、 O
月 O
王 O
、 O
口 O
木 O
、 O
扌 O
木 O
。 O
人 O
宀 O
耂 O
长 B-PER
宀 I-PER
辶 I-PER
一 I-PER
艹 I-PER
竹 O
页 O
， O
辶 O
宀 O
丨 O
贝 O
亻 O
， O
刂 O
扌 O
夕 O
大 O
丿 O
。 O
宀 O
宀 O
又 O
禾 O
宀 O
戈 O
耂 O
彳 O
入 O
， O
人 O
一 O
彳 O
页 O
。 O
。 O
儿 O
日 O
， O
口 B-PER
文 I-PER
辶 O
巾 B-OFI
阝 I-OFI
目 I-OFI
贝 B-PER
丷 I-PER
心 I-PER
彳 I-PER
力 O
日 B-PER
扌 O
彳 O
， O
日 B-PER
旡 O
月 O
廾 O
囗 O
， O
囗 O
厂 O
扌 O
心 B-PER
彳 I-PER
竹 O
， O
八 O
丶 O
己 O
用 O
。 O
心 B-PER
攵 I-PER
矢 O
日 B-PER
讠 O
讠 O
， O
丿 O
宀 O
辶 O
心 B-PER
彳 I-PER
。 O
一 O
车 O
丿 O
田 O
人 O
， O
犭 O
月 O
大 O
辶 O
至 O
贝 O
丶 O
宀 O
， O
冫 O
水 O
丶 O
纟 O
心 O
， O
非 O
人 O
户 O
刂 O
， O
月 O
隹 O
凵 O
虍 O
衣 O
， O
八 O
女 O
宀 O
广 O
亻 O
！ O
」 O
高 B-PER
礻 I-PER
曰 O
： O
「 O
口 B-PER
穴 I-PER
言 O
日 O
乙 O
。 O
」 O
艹 O
一 O
刂 O
丶 O
见 O
田 O
， O
氵 O
目 O
刂 O
扌 O
， O
口 O
人 O
女 O
心 O
水 O
宀 O
， O
纟 O
心 O
又 O
攵 O
隹 O
氵 O
。 O
止 O
讠 O
亅 O
木 O
㔾 O
辶 O
丶 O
禾 O
乙 O
， O
攵 O
一 O
口 O
人 O
寸 O
巾 O
宀 O
日 O
夂 O
丶 O
。 O
日 B-PER
又 O
一 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
木 B-PER
木 I-PER
一 O
忄 O
， O
辶 O
目 O
纟 O
讠 O
， O
木 B-PER
立 O
土 O
工 O
辶 O
行 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
日 B-PER
旡 O
彳 O
心 O
， O
扌 O
行 O
女 O
礻 O
， O
田 O
日 O
月 O
廴 O
田 O
而 O
阝 O
丶 O
。 O
亻 O
人 O
贝 O
罒 O
黑 O
丶 O
龙 B-OFI
川 I-OFI
寸 I-OFI
， O
忄 O
心 O
而 O
歹 O
， O
甘 O
丶 O
日 O
丶 O
户 O
忄 O
。 O
王 O
门 O
王 B-PER
人 O
心 O
子 O
， O
王 B-PER
艹 O
曰 O
： O
「 O
阝 O
一 O
， O
王 O
丶 O
口 O
乙 O
， O
亅 O
口 O
心 O
尸 O
心 O
； O
阝 O
一 O
， O
王 O
丶 O
父 O
乙 O
， O
亅 O
父 O
心 O
尸 O
子 O
。 O
心 O
子 O
丶 O
辶 O
， O
口 O
人 O
立 O
身 O
， O
口 O
人 O
戈 O
口 O
， O
彐 O
干 O
口 O
人 O
亠 O
大 O
礻 O
， O
人 O
艹 O
口 O
人 O
土 O
口 O
口 O
。 O
」 O
王 O
曰 O
： O
「 O
心 O
子 O
丶 O
辶 O
， O
己 O
门 O
攵 O
矢 O
， O
心 O
门 O
户 O
乙 O
。 O
」 O
日 O
艹 O
夕 O
疒 O
， O
日 O
巾 O
干 O
玉 B-LOC
十 I-LOC
宀 I-LOC
， O
讠 O
玄 B-PER
齿 I-PER
尸 O
宀 O
， O
口 O
卜 O
氵 O
亅 O
。 O
禾 O
木 O
， O
口 O
讠 O
月 O
臼 O
入 O
殳 O
， O
巾 O
见 O
氵 O
氵 O
， O
玄 B-PER
齿 I-PER
亠 O
心 O
口 O
一 O
自 O
月 O
。 O
口 O
小 B-OFI
匚 I-OFI
丨 O
亻 O
， O
小 B-OFI
飠 I-OFI
亻 O
月 O
， O
日 O
大 O
走 O
尸 O
犬 O
。 O
小 O
扌 O
， O
卩 O
口 O
见 O
二 O
色 O
。 O
宀 B-PER
， O
文 O
口 O
， O
一 O
矢 O
八 O
， O
女 O
亅 O
丷 B-PER
王 I-PER
。 O
丷 B-PER
王 I-PER
囗 O
彳 O
入 O
大 O
， O
大 O
子 O
木 O
八 O
讠 O
， O
扌 O
丷 B-PER
王 I-PER
亻 O
宀 B-PER
艹 B-OFI
广 I-OFI
。 O
丷 B-PER
王 I-PER
讠 O
讠 O
口 O
艹 O
宀 B-LOC
戈 I-LOC
土 O
丶 O
丶 O
广 O
， O
寸 O
宀 O
冖 O
入 O
， O
尸 O
木 O
虍 B-PER
戈 I-PER
， O
人 O
皿 B-OFI
宀 I-OFI
彳 I-OFI
口 I-OFI
讠 B-PER
辶 I-PER
宀 O
丶 O
。 O
大 O
子 O
刂 O
大 O
行 B-PER
王 I-PER
宀 O
爫 O
， O
人 O
止 B-PER
白 I-PER
丶 O
大 B-OFI
一 I-OFI
八 I-OFI
马 I-OFI
阝 I-OFI
扌 I-OFI
讠 I-OFI
亻 I-OFI
， O
人 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
木 B-PER
心 I-PER
子 I-PER
丶 O
匕 B-OFI
面 I-OFI
扌 I-OFI
讠 I-OFI
亻 I-OFI
， O
人 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
弓 B-PER
钅 I-PER
丶 O
覀 B-OFI
十 I-OFI
面 I-OFI
扌 I-OFI
讠 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
羽 O
阝 O
二 O
心 O
， O
曰 O
木 O
氵 O
辰 O
， O
大 O
贝 O
彳 O
木 O
， O
辶 O
辶 O
女 O
纟 O
， O
亻 O
心 O
自 O
二 O
口 O
彳 O
， O
首 O
讠 O
女 O
人 O
， O
又 O
人 O
贝 O
衣 O
辶 O
走 O
行 O
土 O
。 O
一 O
目 O
门 O
见 O
， O
人 O
口 O
氵 O
亻 O
， O
心 O
非 O
户 O
人 O
艹 O
广 O
贝 O
丶 O
心 O
， O
刂 O
忄 O
斤 O
丶 O
月 O
乙 O
。 O
艹 O
口 O
亻 O
一 B-TIME
月 I-TIME
辶 O
冖 O
， O
囗 B-TIME
月 I-TIME
王 O
巾 O
， O
一 O
讠 O
乙 O
廾 O
。 O
攵 O
穴 O
厂 O
王 O
巾 O
， O
亻 O
屮 O
彳 O
土 O
， O
曰 O
隹 O
讠 O
阝 O
， O
亻 O
囗 O
齐 O
至 O
， O
日 O
氵 O
田 O
凵 O
， O
攵 O
辶 O
亻 O
辶 O
， O
月 O
土 O
亻 B-TIME
夂 I-TIME
， O
口 O
人 O
干 B-LOC
、 O
阝 B-LOC
。 O
大 B-OFI
冖 I-OFI
宀 I-OFI
日 B-PER
八 I-PER
， O
月 O
丶 O
心 O
日 O
， O
亻 O
阝 O
亻 B-PER
、 O
口 B-PER
， O
干 O
一 O
宀 O
宀 O
， O
忄 O
八 O
日 O
尸 O
。 O
月 O
彐 O
亠 O
扌 O
斤 O
钅 O
， O
广 O
广 O
礻 O
又 O
。 O
月 O
口 O
宀 O
力 O
人 O
冖 O
， O
里 O
禾 O
走 O
隹 O
。 O
辶 O
止 O
辶 O
辶 O
， O
女 O
八 O
夂 O
刀 O
。 O
」 O
日 B-TIME
干 I-TIME
讠 O
皿 O
攵 O
阝 O
， O
二 B-PER
羽 I-PER
丶 O
辶 O
首 O
， O
母 O
口 O
见 O
贝 O
土 O
而 O
一 O
口 O
。 O
日 O
讠 O
小 O
乙 O
， O
二 B-PER
羽 I-PER
丶 O
言 O
巾 O
王 O
丶 O
子 O
一 O
心 O
女 O
纟 O
生 O
刀 O
立 O
木 O
口 O
， O
亻 O
矢 O
丶 O
囗 O
大 O
纟 O
足 O
矢 O
。 O
日 O
齐 B-OFI
王 I-OFI
宀 B-PER
人 O
一 O
干 O
土 O
巾 O
亻 O
， O
巾 O
页 O
讠 O
宀 B-PER
竹 O
曰 O
： O
「 O
白 O
宀 O
亻 O
戈 O
， O
白 O
二 O
大 B-PER
子 I-PER
耳 O
日 O
目 O
日 O
， O
口 O
辶 B-PER
二 O
丨 O
人 O
， O
方 O
马 O
辶 B-PER
丶 O
心 O
目 O
耳 O
。 O
」 O
二 O
日 O
囗 O
门 O
辶 B-PER
丨 O
人 O
丶 O
犬 O
。 O
大 B-TIME
口 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
扌 B-PER
母 O
艹 O
， O
寸 O
月 O
讠 O
走 O
人 O
见 O
亅 O
。 O
囗 B-TIME
干 I-TIME
， O
扌 B-PER
巛 O
厂 O
匕 O
辶 O
土 O
钅 O
， O
至 O
火 B-LOC
川 I-LOC
而 O
辶 O
。 O
二 B-TIME
干 I-TIME
， O
又 O
讠 O
曰 O
： O
「 O
儿 O
宀 O
曰 B-LOC
阜 I-LOC
， O
鱼 B-LOC
用 O
阝 O
大 O
丶 O
丿 O
； O
土 O
夂 O
厶 O
土 O
， O
日 B-LOC
月 O
大 O
扌 O
丶 O
礻 O
。 O
户 O
人 O
言 O
日 O
讠 O
力 O
， O
日 O
彳 O
纟 O
行 O
。 O
至 B-TIME
大 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
口 O
丶 O
冂 B-OFI
口 I-OFI
阝 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
亻 B-PER
宀 I-PER
土 O
一 O
宀 O
日 O
， O
门 O
八 O
口 O
， O
辶 O
丶 O
甘 O
厂 O
， O
巾 O
人 O
子 O
口 O
丶 O
。 O
又 O
凵 O
丶 O
氵 O
一 O
广 B-OFI
讠 I-OFI
刂 I-OFI
亻 I-OFI
， O
阝 O
辛 O
丶 O
日 O
， O
亻 B-PER
宀 I-PER
凵 O
巾 O
巾 O
， O
亻 O
扌 O
户 O
欠 O
耂 O
卩 O
贝 O
丶 O
。 O
日 B-PER
王 I-PER
囗 O
止 O
贝 O
走 O
， O
子 B-PER
王 I-PER
一 O
日 B-PER
生 I-PER
火 O
人 O
广 O
， O
大 O
钅 B-LOC
口 I-LOC
。 O
大 O
玉 O
卩 O
耂 O
， O
户 O
人 O
辛 O
立 O
宀 O
爫 O
， O
立 O
大 O
竹 O
亻 O
。 O
宀 O
艹 O
大 O
二 O
白 O
巾 O
， O
爫 O
艹 O
寸 O
二 O
八 O
亻 O
， O
而 O
亻 O
囗 O
丶 O
玉 O
， O
厂 O
亻 O
辶 O
用 O
， O
衣 O
寸 O
丶 O
卩 O
， O
廾 O
一 O
目 O
亻 O
。 O
贝 O
土 O
亻 O
日 O
， O
一 O
又 O
攵 O
亻 O
。 O
人 O
一 O
口 O
寸 O
一 O
耳 O
犭 O
用 O
一 O
卩 O
， O
至 O
二 O
冂 O
夕 O
羊 O
宀 O
， O
母 O
辶 O
心 O
攵 O
， O
讠 O
寸 O
八 O
丶 O
， O
禾 O
户 O
木 O
辶 O
。 O
艹 O
讠 O
宀 O
口 O
廾 O
女 O
， O
一 O
亻 O
衣 O
一 O
口 O
， O
刂 O
木 O
艹 O
廾 O
亻 O
丶 O
丶 O
歹 O
乙 O
； O
辶 B-PER
手 I-PER
文 O
士 O
， O
一 O
竹 O
田 O
， O
丶 O
扌 O
夕 O
大 O
纟 O
纟 O
， O
一 O
月 O
匚 O
攵 O
， O
辶 B-PER
自 O
走 O
八 O
至 O
二 O
贝 O
， O
几 O
纟 O
八 O
十 O
八 O
日 O
灬 O
。 O
十 B-TIME
八 I-TIME
干 I-TIME
， O
扌 O
日 B-OFI
力 I-OFI
大 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
扌 B-OFI
讠 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
二 B-TIME
十 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
夂 O
丶 O
氵 B-LOC
阝 B-LOC
一 B-OFI
户 I-OFI
。 O
二 B-TIME
贝 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
耂 O
辛 O
耳 O
。 O
讠 O
人 O
夂 O
人 O
见 O
丶 O
， O
口 O
日 O
弓 O
竹 O
手 O
丶 O
土 O
覀 O
辶 O
耂 O
一 O
辶 O
攵 O
刂 O
扌 O
而 O
戈 O
、 O
衤 O
而 O
寸 O
， O
彳 O
己 O
大 O
匕 O
丶 O
一 O
日 O
。 O
人 O
丿 O
阝 O
口 O
土 O
而 O
虍 O
宀 O
臣 O
， O
贝 O
口 O
冖 O
而 O
人 O
丶 O
寸 O
。 O
日 O
刂 O
田 O
戈 O
女 O
彳 O
， O
人 O
刂 O
亻 O
戈 O
女 O
止 O
。 O
大 O
人 O
夂 O
人 O
旡 O
非 O
刂 O
日 O
， O
大 O
亻 O
人 O
宀 O
人 O
犭 O
女 O
刂 O
日 O
口 O
。 O
心 O
阝 B-OFI
一 I-OFI
心 O
八 O
月 O
丶 O
丶 O
刂 O
， O
又 O
心 O
贝 O
丶 O
丶 O
宀 O
， O
一 O
忄 O
甘 O
言 O
， O
一 O
贝 O
口 O
忄 O
。 O
」 O
立 O
大 O
一 O
扌 O
。 O
大 B-TIME
宀 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
阝 O
土 O
又 O
囗 O
。 O
夂 O
人 O
辶 O
阝 O
阝 B-LOC
、 O
氵 B-LOC
， O
阝 B-LOC
覀 I-LOC
宀 B-OFI
扌 I-OFI
口 I-OFI
木 O
玉 B-PER
人 O
几 B-LOC
羽 I-LOC
糹 B-OFI
竹 I-OFI
刂 I-OFI
宀 I-OFI
丶 O
阝 O
纟 O
广 O
力 O
冖 O
， O
日 O
日 O
彳 O
一 O
人 O
， O
一 O
夂 O
人 O
戈 O
， O
贝 O
丶 O
， O
艹 O
牛 O
马 O
十 O
人 O
。 O
日 O
夂 O
八 O
二 O
一 O
方 O
囗 O
干 B-LOC
冫 I-LOC
， O
又 O
戈 O
二 O
匕 B-LOC
厂 I-LOC
， O
夂 O
人 O
疋 O
大 O
冖 O
至 O
， O
日 O
夕 O
角 O
厶 O
。 O
水 B-TIME
口 I-TIME
囗 I-TIME
干 I-TIME
， O
讠 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
彐 B-OFI
亅 I-OFI
。 O
日 B-TIME
干 I-TIME
， O
亻 O
虫 B-LOC
， O
行 O
阝 O
木 O
亠 O
冖 O
刂 O
木 O
宀 O
， O
巾 O
广 O
人 O
乙 O
木 O
女 O
丶 O
。 O
立 B-PER
宀 I-PER
欠 O
扌 O
阝 O
口 B-PER
日 I-PER
， O
讠 O
儿 O
人 O
文 O
口 O
日 O
丶 O
， O
灬 O
口 O
用 O
八 O
。 O
虫 O
人 O
宀 O
攵 B-LOC
丷 I-LOC
一 O
一 O
， O
金 O
八 O
木 O
艹 O
甘 O
人 O
， O
玉 B-PER
言 O
： O
「 O
彳 O
冖 O
扌 O
宀 O
而 O
干 O
礻 O
八 O
乛 O
， O
一 O
丿 O
一 O
讠 O
日 O
目 O
户 O
丿 O
？ O
」 O
十 B-TIME
八 I-TIME
干 I-TIME
， O
亻 B-PER
艹 I-PER
日 I-PER
一 O
八 O
子 O
阝 B-PER
广 I-PER
夂 O
入 O
见 O
， O
巾 O
口 O
八 O
心 O
力 O
， O
辶 O
大 B-LOC
王 I-LOC
女 B-LOC
木 I-LOC
金 B-LOC
齿 I-LOC
竹 O
夂 O
宀 B-OFI
心 I-OFI
亻 I-OFI
、 O
阝 B-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
， O
田 O
阝 B-PER
广 I-PER
宀 O
卩 O
一 O
宀 O
。 O
又 O
阝 O
辛 O
， O
夂 O
手 O
丶 O
二 B-LOC
十 I-LOC
讠 O
足 O
行 B-OFI
丨 I-OFI
乙 I-OFI
目 I-OFI
厶 B-OFI
矢 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
又 B-PER
月 I-PER
丶 O
宀 B-LOC
、 O
氵 B-LOC
二 O
川 O
田 B-OFI
口 I-OFI
、 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
户 O
至 O
丶 O
一 O
氵 O
， O
女 O
人 O
夕 O
亻 O
亻 O
丶 O
。 O
而 O
阝 O
亻 O
女 O
氵 O
礻 O
工 O
辶 O
， O
八 O
子 O
亻 O
耂 O
， O
自 O
立 O
一 O
氵 O
， O
口 O
曰 O
「 O
一 O
丿 O
」 O
， O
日 O
夕 O
亻 O
耳 O
， O
田 O
女 O
木 O
乙 O
。 O
大 B-PER
礻 I-PER
大 O
心 O
， O
大 O
八 O
八 O
尸 O
广 B-PER
巾 I-PER
口 I-PER
， O
人 O
又 B-PER
衤 I-PER
尸 O
口 O
， O
亻 O
耂 O
讠 O
至 O
乙 O
二 O
又 B-PER
衤 I-PER
， O
又 B-PER
衤 I-PER
忄 O
心 O
， O
一 O
矢 O
户 O
丶 O
， O
贝 O
弓 B-PER
白 I-PER
口 I-PER
攵 O
丶 O
， O
彳 O
刀 O
。 O
木 O
矢 O
讠 B-LOC
川 I-LOC
。 O
讠 B-LOC
川 I-LOC
辶 O
艹 B-LOC
， O
艹 O
二 O
大 O
宀 O
， O
尸 O
乛 O
歹 O
石 O
， O
又 B-PER
衤 I-PER
扌 O
扌 O
氵 O
攵 O
， O
土 O
户 O
一 O
一 O
人 O
。 O
日 O
丿 O
亻 O
人 O
里 O
耂 O
车 O
八 O
言 O
， O
彳 O
人 O
车 O
耂 O
里 O
八 O
亅 O
， O
一 O
又 O
一 O
辛 O
户 O
殳 O
丶 O
虍 O
宀 O
， O
一 O
木 O
户 O
讠 O
丶 O
矢 O
长 O
。 O
人 O
丶 O
夕 O
言 O
， O
亻 O
户 O
一 O
至 O
， O
日 O
寸 O
亻 O
人 O
一 O
户 O
扌 O
八 O
手 O
足 O
， O
山 O
犭 O
辶 O
亻 O
丶 O
辶 O
大 O
八 O
立 O
而 O
己 O
丿 O
！ O
宀 O
土 O
耂 O
人 O
八 O
宀 O
一 O
攵 O
扌 O
攵 O
， O
刀 O
钅 O
耂 O
人 O
一 O
讠 O
一 O
月 O
凵 O
巾 O
， O
辶 O
田 O
丶 O
门 O
， O
宀 O
己 O
大 O
辶 O
， O
扌 O
二 O
攵 O
扌 O
木 O
至 O
， O
口 O
一 O
门 O
土 O
自 O
入 O
。 O
牜 O
马 O
屮 O
牛 O
， O
革 O
丶 O
木 O
刂 O
； O
禾 O
大 O
木 O
女 O
， O
缶 O
亻 O
亻 O
囗 O
。 O
虫 O
讠 O
讠 O
钅 O
又 O
八 O
， O
口 O
人 O
虍 O
士 O
广 O
扌 O
， O
二 O
目 O
目 O
页 O
， O
艹 O
攵 O
辶 O
辶 O
， O
贝 O
旡 O
纟 O
扌 O
辶 O
彐 O
， O
止 O
丿 O
阝 O
力 O
口 O
扌 O
。 O
八 O
贝 O
一 O
刂 O
冫 O
白 O
而 O
丶 O
一 O
， O
八 O
扌 O
艹 O
刂 O
弓 O
白 O
而 O
戈 O
十 O
。 O
扌 B-PER
长 B-OFI
口 I-OFI
亻 O
阝 O
口 B-PER
罒 I-PER
十 I-PER
、 O
口 B-OFI
彐 I-OFI
弓 O
冖 O
冫 B-PER
辶 I-PER
又 O
户 O
亠 O
亻 O
耂 O
， O
白 O
阝 O
口 O
。 O
扌 B-PER
子 O
日 B-OFI
土 I-OFI
八 I-OFI
氵 B-PER
亻 O
穴 O
厂 O
， O
辶 O
廾 B-OFI
广 I-OFI
宀 B-PER
文 I-PER
彳 I-PER
贝 O
玉 O
乙 O
尢 O
木 O
丶 O
。 O
日 B-TIME
广 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
糸 O
扌 O
黄 B-OFI
门 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
， O
丷 O
山 B-OFI
贝 I-OFI
饣 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
， O
寸 O
口 B-OFI
丨 I-OFI
乙 I-OFI
门 I-OFI
一 I-OFI
一 I-OFI
口 I-OFI
。 O
二 B-TIME
干 I-TIME
， O
丷 O
广 B-OFI
支 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
亻 O
亻 O
日 O
矢 O
攵 O
亅 O
。 O
亻 O
手 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
人 I-OFI
， O
丷 O
大 B-OFI
子 I-OFI
貝 I-OFI
宀 I-OFI
、 O
弓 B-OFI
文 I-OFI
饣 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
， O
辶 O
寸 O
衣 B-OFI
阝 I-OFI
厶 I-OFI
八 I-OFI
。 O
大 B-TIME
礻 I-TIME
丨 I-TIME
， O
木 B-PER
金 I-PER
入 I-PER
人 O
宀 B-LOC
川 I-LOC
又 O
， O
土 B-PER
日 I-PER
人 O
木 B-PER
宀 I-PER
贝 I-PER
攵 O
丶 O
， O
大 O
石 O
氵 O
贝 O
， O
人 O
力 O
扌 O
宀 B-LOC
川 I-LOC
阝 B-OFI
彳 I-OFI
亻 I-OFI
， O
日 B-TIME
干 I-TIME
， O
禾 O
纟 B-LOC
川 I-LOC
。 O
木 B-PER
儿 I-PER
辶 I-PER
扌 O
青 B-LOC
川 I-LOC
又 O
， O
口 O
丶 O
行 O
艹 O
马 O
止 O
冖 O
阝 B-OFI
扌 I-OFI
扌 I-OFI
亻 I-OFI
， O
页 O
齐 B-LOC
川 I-LOC
阝 B-OFI
彳 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
子 O
攵 B-PER
， O
车 B-OFI
囗 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
覀 B-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
寸 I-OFI
。 O
贝 O
爫 O
宀 B-OFI
干 I-OFI
子 I-OFI
。 O
十 O
。 O
牙 B-PER
口 I-PER
土 I-PER
亻 O
土 O
讠 O
歹 O
， O
玉 B-PER
曰 O
： O
「 O
八 O
氵 O
， O
辶 O
辶 O
自 O
一 O
， O
月 O
大 O
木 O
人 O
人 O
至 O
覀 O
贝 O
耂 O
斤 O
。 O
」 O
卩 O
扌 O
人 O
门 O
， O
日 O
讠 O
士 O
丶 O
。 O
王 B-PER
一 I-PER
亠 I-PER
丨 B-OFI
乙 I-OFI
舌 I-OFI
人 I-OFI
木 B-PER
行 I-PER
竹 I-PER
、 O
夂 O
士 O
卜 B-PER
忄 I-PER
竹 O
八 O
人 O
， O
人 O
辛 O
子 O
扌 O
口 O
， O
彐 O
日 O
口 O
丶 O
「 O
阝 O
田 O
八 O
亻 O
」 O
。 O
车 B-PER
二 I-PER
弓 O
冖 O
丶 O
日 B-OFI
纟 I-OFI
， O
厂 O
辶 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
、 O
土 B-OFI
宀 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
、 O
口 B-OFI
几 I-OFI
门 I-OFI
鸟 I-OFI
口 I-OFI
干 I-OFI
立 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
音 B-PER
竹 O
一 O
子 O
彳 B-PER
土 I-PER
， O
止 B-TIME
干 I-TIME
丨 I-TIME
， O
亻 B-OFI
口 I-OFI
一 I-OFI
口 I-OFI
。 O
阝 O
大 B-TIME
一 I-TIME
刀 I-TIME
， O
氵 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
十 O
二 O
氵 B-OFI
十 I-OFI
阝 I-OFI
宀 I-OFI
。 O
日 B-TIME
山 I-TIME
， O
自 O
八 B-TIME
月 I-TIME
一 O
雨 O
至 O
二 O
八 B-TIME
月 I-TIME
。 O
辶 O
氵 B-LOC
宀 I-LOC
殳 O
刂 O
山 O
子 O
、 O
月 O
宀 O
讠 O
殳 O
宀 O
， O
人 O
宀 O
宀 O
田 B-OFI
宀 I-OFI
乙 B-PER
儿 I-PER
巾 I-PER
木 I-PER
儿 I-PER
、 O
田 B-OFI
宀 I-OFI
口 B-OFI
矢 I-OFI
乙 B-PER
辶 I-PER
辶 I-PER
儿 I-PER
又 O
阝 B-OFI
水 I-OFI
小 I-OFI
皿 I-OFI
阝 B-PER
阝 I-PER
木 I-PER
口 I-PER
竹 O
艹 O
八 O
彳 O
。 O
乙 B-PER
一 I-PER
氵 O
宀 O
一 O
殳 O
， O
小 O
辶 O
一 O
户 O
宀 O
心 O
， O
一 O
女 O
丶 O
石 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
亻 I-OFI
， O
人 O
八 O
木 O
氵 O
覀 O
十 O
羊 O
宀 O
， O
乙 B-PER
一 I-PER
立 O
扌 O
斤 O
丶 O
。 O
巾 O
讠 O
王 B-PER
竹 O
曰 O
： O
「 O
氵 O
车 O
氵 O
木 O
白 O
女 O
刂 B-PER
廾 I-PER
辶 I-PER
一 O
贝 O
， O
忄 O
亻 O
非 O
丶 O
， O
人 O
页 O
攵 O
行 O
， O
艹 O
攵 O
心 O
一 O
阝 O
， O
歹 O
一 O
日 O
矢 O
。 O
」 O
攵 O
王 B-PER
户 O
至 O
一 O
攵 O
讠 O
水 O
。 O
日 O
日 O
木 O
辶 O
丶 O
山 O
十 O
石 B-PER
口 I-PER
氵 I-PER
户 O
殳 O
， O
大 O
子 O
门 O
丷 O
山 O
氵 O
， O
讠 B-PER
月 I-PER
木 O
小 O
日 O
厶 O
亻 O
。 O
巾 O
力 O
曰 O
： O
「 O
月 O
大 O
辶 O
， O
冂 O
辶 O
宀 O
广 O
。 O
方 O
艮 O
隹 O
日 O
， O
卩 O
一 O
小 O
舌 O
月 O
， O
皿 O
口 O
户 O
讠 O
心 O
二 O
户 O
亅 O
阝 O
！ O
」 O
讠 B-PER
月 I-PER
页 O
首 O
曰 O
： O
「 O
臣 O
一 O
艹 O
囗 O
厂 O
心 O
， O
阝 B-OFI
一 I-OFI
一 O
人 O
臣 O
一 O
月 O
， O
亻 O
扌 O
牜 O
囗 O
， O
丨 O
隹 O
艹 O
刀 O
， O
臣 O
丶 O
耳 O
乙 O
。 O
」 O
辶 B-PER
辶 I-PER
又 O
水 B-LOC
土 I-LOC
人 B-OFI
竹 B-OFI
女 O
贝 O
， O
亻 B-PER
口 I-PER
一 O
人 O
月 O
辶 O
， O
亻 O
人 O
月 O
口 O
， O
采 O
竹 B-OFI
一 O
门 O
， O
灬 O
讠 O
丶 O
阝 O
又 O
讠 O
厶 O
亻 O
十 B-PER
心 I-PER
竹 O
口 O
耳 O
， O
玉 B-PER
白 O
力 O
丶 O
， O
亻 B-PER
口 I-PER
立 O
彳 O
罒 O
厶 O
。 O
大 B-TIME
宀 I-TIME
丨 I-TIME
， O
攵 O
土 B-LOC
母 I-LOC
土 I-LOC
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
人 O
疒 O
至 O
亻 O
， O
力 O
丷 B-OFI
亻 I-OFI
丨 I-OFI
， O
贝 O
一 O
口 O
亻 O
。 O
八 B-TIME
干 I-TIME
十 O
。 O
冂 B-OFI
口 I-OFI
阝 B-PER
讠 I-PER
巾 O
人 O
禾 O
亅 O
讠 O
扌 O
， O
辶 B-PER
一 O
丶 O
讠 O
， O
囗 O
止 O
行 O
丶 O
。 O
又 O
阝 B-PER
文 I-PER
巾 I-PER
丶 O
一 B-OFI
目 I-OFI
， O
讠 B-PER
丶 O
长 B-OFI
口 I-OFI
， O
辶 O
工 O
辶 O
辶 B-PER
丶 O
广 B-TIME
川 I-TIME
氵 B-OFI
阝 I-OFI
人 I-OFI
。 O
廾 B-TIME
白 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
车 O
毛 B-LOC
川 I-LOC
高 B-OFI
口 I-OFI
人 I-OFI
。 O
页 O
厂 O
二 O
厶 O
， O
干 O
月 O
士 O
纟 O
。 O
立 O
水 O
冖 O
阝 O
一 O
户 O
广 O
二 O
日 B-LOC
山 I-LOC
川 I-LOC
， O
人 O
氵 B-LOC
一 I-LOC
宀 B-OFI
心 I-OFI
亻 I-OFI
纟 B-PER
鹿 I-PER
口 I-PER
刂 I-PER
丶 O
止 B-OFI
一 I-OFI
户 I-OFI
， O
宀 B-OFI
心 I-OFI
亻 I-OFI
艹 B-PER
扌 I-PER
雨 I-PER
丶 O
刂 B-OFI
一 I-OFI
户 I-OFI
。 O
广 B-TIME
田 I-TIME
， O
贝 O
白 B-OFI
大 I-OFI
子 I-OFI
女 I-OFI
钅 O
十 O
一 O
钅 O
。 O
日 B-TIME
日 I-TIME
， O
贝 O
木 O
干 O
， O
巾 O
欠 O
日 O
干 O
辶 O
攵 O
二 O
， O
而 O
木 O
宀 O
刀 O
言 O
攵 O
钅 O
白 O
八 O
， O
宀 O
月 O
户 O
又 O
， O
示 O
大 O
一 O
夂 O
女 O
。 O
巾 O
丿 O
讠 O
曰 O
皿 O
大 O
口 O
。 O
贝 B-PER
曰 O
： O
「 O
人 O
丿 O
臼 O
扌 O
走 O
， O
大 O
心 O
木 O
厶 O
， O
止 O
人 O
忄 O
口 O
月 O
、 O
大 O
心 O
厶 O
尢 O
丶 O
阝 O
， O
阝 O
一 O
宀 O
疒 O
自 O
贝 O
力 O
， O
一 O
宀 O
皿 O
八 O
口 O
人 O
糸 O
讠 O
彳 O
。 O
」 O
巾 O
曰 O
： O
「 O
卩 O
言 O
囗 O
口 O
， O
灬 O
覀 O
彐 O
小 O
月 O
又 O
革 O
， O
丶 O
月 O
讠 O
丶 O
。 O
」 O
丿 B-PER
日 I-PER
、 O
木 B-PER
〈 I-PER
赤 I-PER
皮 I-PER
〉 I-PER
目 O
欠 O
人 O
八 O
木 O
攵 O
， O
一 B-PER
礻 I-PER
夕 O
彳 O
弓 O
八 O
， O
而 O
冂 O
田 O
足 B-PER
黑 I-PER
丶 O
又 O
。 O
寸 O
行 O
， O
门 O
足 B-PER
黑 I-PER
飠 O
二 O
八 O
爫 O
女 O
丶 O
父 O
宀 O
， O
肉 O
弓 O
口 O
而 O
歹 O
， O
一 O
口 O
一 O
心 O
， O
丿 O
辶 O
尸 O
而 O
口 O
丶 O
。 O
寸 O
阝 O
亻 B-OFI
扌 I-OFI
艹 I-OFI
、 O
彳 B-OFI
匕 I-OFI
大 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
廾 B-OFI
广 I-OFI
、 I-OFI
亻 I-OFI
口 I-OFI
一 I-OFI
口 I-OFI
、 O
八 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
彳 O
寸 O
页 B-LOC
丿 I-LOC
阝 I-LOC
廾 B-OFI
囗 I-OFI
八 I-OFI
， O
飠 O
邑 O
二 O
白 O
户 O
， O
人 O
纟 O
山 B-PER
爫 O
。 O
王 O
戈 O
丶 O
覀 O
， O
曰 O
土 O
土 O
齐 O
， O
攵 O
冖 O
氵 O
一 O
贝 O
贝 O
丶 O
工 O
， O
冖 O
宀 O
一 O
夕 O
小 O
丶 O
廾 O
， O
日 O
寸 O
户 O
人 O
口 O
八 O
心 O
而 O
尸 O
八 O
力 O
乙 O
。 O
女 O
戈 O
讠 O
八 O
心 O
心 O
， O
力 O
八 O
艹 O
月 O
， O
刂 O
彐 O
门 O
八 O
木 O
， O
禾 O
八 O
力 O
， O
木 O
八 O
力 O
辶 O
， O
广 O
八 O
宀 O
㔾 O
， O
日 O
田 O
纟 O
木 O
亻 O
力 O
丶 O
禾 O
， O
人 O
丶 O
衣 O
飠 O
竹 O
纟 O
丶 O
刂 O
。 O
亻 O
月 O
耂 O
人 O
又 O
， O
口 O
耂 O
心 O
心 O
， O
虫 O
月 O
艹 O
厂 O
丶 O
歹 O
， O
而 O
一 O
角 O
月 O
丶 O
血 O
。 O
见 B-PER
弓 O
羽 B-PER
， O
干 B-OFI
厂 I-OFI
钅 I-OFI
寸 I-OFI
、 O
覀 B-OFI
氵 I-OFI
王 I-OFI
。 O
艹 O
。 O
日 B-TIME
日 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
白 O
酉 O
飠 O
一 B-PER
礻 I-PER
广 O
廴 O
。 O
女 O
月 O
木 O
身 O
彐 O
门 O
， O
耂 O
大 O
木 O
攵 O
一 O
口 O
， O
丶 O
八 O
大 O
又 O
辶 O
止 O
。 O
」 O
行 B-PER
王 I-PER
忄 O
， O
廾 O
土 O
而 O
辶 O
。 O
止 B-PER
白 I-PER
攵 O
八 O
土 O
， O
寸 O
广 O
广 O
， O
辶 O
人 O
扌 O
门 O
。 O
旡 O
而 O
广 B-LOC
川 I-LOC
大 O
， O
王 B-PER
行 I-PER
王 I-PER
寸 O
宀 O
尸 O
二 O
白 O
人 O
刂 O
川 O
田 O
， O
丶 O
阝 O
一 O
户 O
木 O
， O
亻 O
首 O
门 O
一 O
。 O
止 B-PER
白 I-PER
旡 O
干 O
行 B-PER
王 I-PER
， O
辶 O
冖 O
氵 B-LOC
匕 I-LOC
。 O
耳 B-PER
彳 I-PER
力 I-PER
口 I-PER
口 I-PER
， O
子 O
艹 B-PER
女 I-PER
阝 I-PER
， O
八 B-OFI
阝 I-OFI
大 I-OFI
亠 I-OFI
艹 I-OFI
艹 B-PER
口 I-PER
口 I-PER
丶 O
口 O
。 O
力 O
忄 O
， O
口 O
氵 O
生 O
。 O
亻 B-TIME
宀 I-TIME
丨 I-TIME
， O
丶 O
大 O
彳 O
冖 O
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
， O
厂 O
十 B-LOC
亠 I-LOC
亻 B-OFI
卩 I-OFI
马 I-OFI
止 I-OFI
冖 I-OFI
阝 I-OFI
扌 I-OFI
扌 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
扌 B-PER
旡 O
彳 O
母 O
， O
亻 O
辶 O
寸 O
寸 B-PER
辶 I-PER
辶 I-PER
竹 O
衣 O
氵 B-LOC
阝 I-LOC
。 O
讠 O
辶 O
丷 B-OFI
阝 I-OFI
王 I-OFI
长 B-PER
小 I-PER
、 O
大 B-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
斗 B-PER
彳 I-PER
儿 I-PER
玄 O
人 O
凵 O
丶 O
， O
冖 O
二 O
阝 B-LOC
山 I-LOC
丶 O
一 O
， O
辶 O
田 O
木 O
辶 O
。 O
亻 B-PER
日 I-PER
阝 O
廴 B-LOC
阝 I-LOC
， O
月 O
士 O
干 O
衤 O
扌 O
糸 O
， O
戈 O
艹 O
大 B-PER
二 O
贝 O
玄 O
亻 B-PER
子 I-PER
金 I-PER
， O
丿 O
月 O
木 O
木 O
， O
厂 O
辶 O
丶 O
， O
人 O
手 O
乙 O
讠 O
。 O
日 O
子 B-PER
金 I-PER
日 B-PER
丶 O
月 O
心 O
， O
月 O
士 O
艹 O
一 O
十 O
尸 O
， O
大 B-PER
犭 O
一 O
户 O
一 O
。 O
戈 O
讠 O
大 B-PER
曰 O
： O
「 O
一 O
宀 O
高 O
扌 O
。 O
」 O
扌 O
彳 O
生 O
足 O
， O
亻 O
扌 O
木 O
一 O
宀 B-OFI
目 I-OFI
， O
亻 O
日 O
刂 O
门 O
， O
亻 O
月 O
户 O
门 O
， O
亻 O
人 O
丶 O
辛 O
？ O
」 O
冂 B-PER
艹 I-PER
黑 O
灬 O
。 O
冂 B-PER
艹 I-PER
又 O
欠 O
扌 O
玄 O
土 O
土 O
尸 O
乛 O
宀 O
贝 O
， O
人 O
纟 O
冖 O
士 O
， O
木 B-PER
谷 I-PER
又 O
言 O
角 O
丶 O
， O
丿 O
止 O
。 O
八 O
氵 O
人 O
曰 O
亅 O
氵 B-PER
辶 I-PER
力 I-PER
耂 O
尸 O
扌 O
丶 O
， O
人 O
又 O
八 O
贝 O
。 O
日 B-PER
亻 I-PER
小 O
月 O
大 O
戈 O
丶 O
里 O
， O
口 B-OFI
彳 I-OFI
王 B-PER
讠 I-PER
见 O
而 O
人 O
女 O
女 O
丶 O
。 O
丶 O
宀 B-PER
止 I-PER
巾 I-PER
大 B-OFI
寸 I-OFI
行 I-OFI
厶 I-OFI
冖 I-OFI
， O
厂 O
亻 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
。 O
日 B-PER
亻 I-PER
一 O
丶 O
文 O
而 O
攵 O
月 O
心 O
至 O
， O
一 O
讠 O
丶 O
而 O
氵 O
辶 O
王 O
， O
至 O
二 O
囗 O
八 O
月 O
亻 O
， O
日 O
立 O
讠 O
氵 O
， O
艹 O
一 O
扌 O
彐 O
， O
讠 O
耂 O
矢 O
八 O
月 O
彐 O
一 O
丶 O
心 O
乙 O
。 O
工 B-OFI
止 I-OFI
卩 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
黑 B-PER
齿 I-PER
巾 I-PER
丶 I-PER
人 O
米 O
马 O
一 O
十 O
夕 O
扌 O
八 O
艹 O
， O
贝 B-PER
女 I-PER
忄 O
， O
弓 O
厶 O
。 O
辶 O
扌 O
巾 B-PER
丶 I-PER
丶 O
氵 B-OFI
氵 I-OFI
冖 I-OFI
纟 I-OFI
田 I-OFI
大 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
丿 O
一 O
火 O
辶 O
， O
廾 O
屮 O
田 O
， O
虍 O
讠 O
禾 O
扌 O
。 O
氵 O
艹 O
八 O
攵 O
， O
人 O
贝 O
欠 O
飠 O
， O
山 O
一 O
人 O
亠 O
日 O
丶 O
户 O
贝 O
， O
丶 O
用 O
丶 O
至 O
覀 O
耂 O
丿 O
。 O
攵 O
土 O
王 O
刂 O
一 O
用 O
丶 O
贝 O
， O
人 O
辶 O
月 O
用 O
丶 O
贝 O
， O
旡 O
一 O
殳 O
贝 O
丶 O
贝 O
， O
又 O
目 O
隹 O
辶 O
丶 O
艹 O
， O
止 O
钅 O
户 O
人 O
口 O
力 O
刀 O
贝 O
， O
厂 O
亻 O
一 O
广 O
耂 O
乙 O
。 O
口 O
水 O
彐 O
月 B-OFI
阝 I-OFI
八 I-OFI
， O
乙 O
寸 O
纟 O
母 O
木 B-PER
氏 I-PER
丶 O
阝 O
口 O
。 O
日 B-PER
礻 I-PER
口 O
丶 O
， O
刂 O
人 O
木 B-PER
氏 I-PER
丶 O
宀 B-OFI
宀 I-OFI
阝 I-OFI
口 I-OFI
。 O
又 O
人 O
雨 B-OFI
土 I-OFI
厶 I-OFI
亻 I-OFI
讠 O
八 O
纟 O
母 O
弓 O
子 B-PER
言 I-PER
。 O
讠 O
耂 O
八 O
丶 O
。 O
二 B-TIME
月 I-TIME
， O
木 B-PER
礻 I-PER
辶 O
八 O
寸 O
广 B-PER
忄 I-PER
艹 I-PER
玄 O
八 O
十 O
一 O
囗 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
， O
忄 B-PER
艹 I-PER
马 O
玄 O
士 O
人 O
， O
竹 O
土 O
王 O
土 O
， O
土 O
丨 O
音 O
亻 O
斤 O
纟 O
。 O
止 B-PER
白 I-PER
辶 O
口 B-PER
彳 I-PER
女 I-PER
寸 O
八 O
走 O
扌 O
， O
彳 B-PER
女 I-PER
冖 O
二 O
人 B-LOC
口 I-LOC
， O
玄 O
儿 O
钅 O
扌 O
戈 O
， O
日 O
月 O
亻 O
艹 O
， O
忄 B-PER
艹 I-PER
一 O
攵 O
卩 O
戈 O
。 O
大 B-PER
礻 I-PER
人 O
阝 O
一 O
宀 O
二 O
日 O
禾 O
， O
页 O
口 O
扌 O
臣 O
人 O
口 O
亅 O
。 O
臣 O
旡 O
忄 O
丷 O
宀 O
囗 O
， O
宀 O
心 O
立 O
八 O
月 O
月 O
。 O
艹 O
亻 O
阝 O
一 O
亠 O
见 O
一 O
木 O
， O
女 O
力 O
囗 O
氵 O
， O
臣 O
歹 O
丶 O
日 O
， O
犭 O
生 O
丶 O
干 O
。 O
亻 O
心 O
阝 O
臣 O
丶 O
口 O
， O
女 O
囗 O
彳 O
辶 O
八 O
欠 O
， O
非 O
口 O
一 O
刂 O
阝 O
一 O
， O
亠 O
心 O
礻 O
禾 O
㔾 O
亠 O
。 O
臣 O
户 O
人 O
力 O
力 O
心 O
心 O
， O
干 O
角 O
大 O
女 O
耂 O
， O
亻 O
一 O
贝 O
大 B-PER
礻 I-PER
丶 O
页 O
扌 O
， O
亻 O
宀 O
囗 O
宀 O
丶 O
鼎 O
礻 O
耳 O
。 O
寸 O
力 O
攵 B-OFI
马 I-OFI
巾 I-OFI
亻 I-OFI
， O
行 O
大 B-OFI
子 I-OFI
口 I-OFI
广 I-OFI
子 I-OFI
， O
丷 O
山 B-OFI
贝 I-OFI
饣 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
。 O
大 B-PER
宀 I-PER
讠 O
曰 O
： O
「 O
囗 O
丶 O
亻 O
刂 O
， O
自 O
口 O
户 O
里 O
， O
心 O
扌 O
口 O
人 O
丶 O
丶 O
车 O
亻 O
。 O
人 O
大 B-OFI
子 I-OFI
干 O
土 O
幺 O
冫 O
， O
心 O
心 O
木 O
宀 O
， O
月 O
艹 O
月 O
夕 O
见 O
丶 O
， O
口 O
彳 O
阝 O
亅 O
讠 O
纟 O
。 O
水 B-TIME
巾 I-TIME
八 I-TIME
干 I-TIME
， O
日 O
疒 O
艹 O
二 O
艹 O
冂 O
， O
日 O
干 O
一 O
十 O
二 O
。 O
大 B-PER
宀 I-PER
亠 O
丨 O
八 O
一 O
， O
心 O
忄 O
工 O
口 O
。 O
贝 O
人 O
辶 O
身 O
阝 O
走 O
金 O
饣 O
木 O
， O
一 O
礻 O
一 O
亻 O
宀 B-OFI
土 I-OFI
王 I-OFI
又 B-PER
子 I-PER
亻 I-PER
攵 O
亅 O
。 O
贝 O
宀 B-OFI
阝 I-OFI
王 I-OFI
， O
讠 O
曰 O
文 B-PER
戈 I-PER
。 O
辶 B-PER
纟 I-PER
、 O
月 O
艹 O
白 O
木 O
田 O
阝 O
力 B-OFI
艹 I-OFI
。 O
月 B-PER
日 I-PER
、 O
丶 O
亻 O
白 O
木 O
虍 O
阝 O
人 O
。 O
阝 B-PER
广 I-PER
彳 I-PER
， O
氵 O
辶 O
疒 O
阝 O
人 O
。 O
止 O
二 O
人 O
耂 O
， O
又 O
八 O
欠 O
耂 O
乙 O
。 O
氵 B-PER
文 I-PER
又 O
亻 O
忄 O
丶 O
心 O
， O
亻 O
自 O
斤 O
丶 O
足 O
艹 O
田 O
， O
革 O
口 O
刂 O
刂 O
， O
口 O
禾 O
刂 O
厂 O
； O
灬 O
口 O
车 O
而 O
宀 O
里 O
， O
又 O
曰 O
亻 O
人 O
。 O
攵 O
子 B-PER
日 I-PER
口 O
亻 O
， O
车 O
丶 O
人 O
纟 O
， O
纟 O
而 O
人 O
忄 O
， O
又 O
一 O
示 O
阝 O
。 O
月 O
二 O
刂 O
罒 O
丶 O
丨 O
， O
户 O
人 O
见 O
八 O
二 O
日 O
， O
厂 O
亻 O
讠 O
讠 O
而 O
木 O
艹 O
厂 O
丨 O
耂 O
乙 O
。 O
又 O
木 O
人 O
宀 O
石 B-LOC
石 I-LOC
， O
亠 B-PER
丶 O
阝 B-OFI
目 I-OFI
十 O
讠 O
， O
夂 O
口 O
罒 B-PER
丶 O
长 B-OFI
口 I-OFI
， O
巾 O
钅 O
冖 O
。 O
月 O
廴 O
人 O
亠 B-PER
页 O
丶 O
罒 B-PER
， O
攵 O
彐 O
口 O
用 O
。 O
又 O
十 O
石 B-LOC
石 I-LOC
， O
罒 B-PER
力 O
尸 O
夕 O
。 O
贝 B-PER
辶 O
而 O
一 O
乙 O
曰 O
： O
宀 O
目 O
文 B-PER
大 I-PER
礻 I-PER
罒 O
八 O
寸 O
罒 B-PER
廾 I-PER
礻 I-PER
、 O
口 B-PER
艮 I-PER
臣 I-PER
， O
隹 O
人 O
讠 O
夂 O
口 B-LOC
、 O
贝 B-LOC
、 O
丨 B-LOC
氵 I-LOC
， O
宀 B-PER
亻 I-PER
斤 O
艮 B-PER
臣 I-PER
， O
亻 O
廾 B-PER
礻 I-PER
， O
采 O
八 O
人 O
人 O
。 O
十 B-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
力 O
贝 O
金 O
竹 O
， O
辶 O
瓜 B-LOC
川 I-LOC
氵 B-OFI
氵 I-OFI
扌 I-OFI
丶 I-OFI
。 O
十 B-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
攵 O
行 B-LOC
川 I-LOC
足 O
糹 B-OFI
竹 I-OFI
广 I-OFI
氵 B-OFI
丨 I-OFI
。 O
凵 O
冖 O
至 O
氵 B-LOC
丷 I-LOC
， O
丿 O
辶 O
木 B-OFI
囗 I-OFI
寸 B-PER
辶 I-PER
辶 I-PER
玄 O
米 O
八 O
十 O
一 O
丶 O
刂 O
钅 O
， O
大 B-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
木 B-PER
日 I-PER
宀 I-PER
玄 O
山 B-LOC
十 I-LOC
丶 O
八 O
凵 O
豕 B-LOC
川 I-LOC
， O
小 O
巾 B-OFI
木 B-PER
扌 I-PER
凵 O
车 B-LOC
丷 I-LOC
。 O
扌 B-PER
辶 O
艹 O
氵 O
辶 O
， O
屮 O
冖 O
弓 B-LOC
冖 I-LOC
。 O
辶 B-PER
攵 O
囗 O
氵 B-LOC
阝 I-LOC
。 O
又 O
冖 O
辶 O
， O
彳 O
手 O
隹 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
日 O
虫 B-LOC
虫 I-LOC
广 O
氵 B-LOC
十 I-LOC
宀 O
， O
亻 O
马 O
己 O
至 O
豕 B-LOC
川 I-LOC
。 O
月 O
廴 O
虍 O
八 O
氵 O
入 O
， O
丿 O
彳 O
又 O
士 O
马 O
， O
屮 O
宀 O
亠 B-LOC
土 I-LOC
， O
土 O
讠 O
行 O
巳 O
， O
人 O
夂 O
亻 O
车 O
。 O
口 B-OFI
亻 I-OFI
寸 I-OFI
口 B-PER
心 I-PER
辶 I-PER
口 O
罒 B-PER
讠 O
丶 O
。 O
羊 O
臣 O
口 O
曰 O
： O
「 O
止 O
八 O
丶 O
宀 O
亅 O
， O
攵 O
一 O
忄 O
口 O
日 O
口 O
。 O
」 O
二 O
日 O
斤 O
几 B-PER
竹 O
二 O
门 O
夕 O
， O
干 O
讠 O
木 B-PER
、 O
忄 B-PER
竹 O
。 O
寸 O
亠 O
弋 O
巾 O
。 O
辶 O
一 B-PER
宀 I-PER
二 O
山 B-LOC
川 I-LOC
而 O
立 O
丶 O
。 O
大 B-TIME
夂 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
二 B-TIME
月 I-TIME
， O
木 B-PER
口 I-PER
日 I-PER
、 O
口 B-PER
彳 I-PER
女 I-PER
页 O
大 O
冖 O
自 O
心 O
、 O
阝 O
辶 O
攵 O
日 B-LOC
、 O
纟 B-LOC
， O
艹 O
二 O
艹 B-LOC
厶 I-LOC
。 O
乙 B-TIME
木 I-TIME
， O
氵 O
寸 O
木 B-PER
又 I-PER
宀 I-PER
、 O
氏 B-PER
又 I-PER
王 I-PER
寸 O
八 O
十 O
一 O
， O
艹 O
二 O
艹 B-LOC
厶 I-LOC
丶 O
十 O
。 O
乙 B-TIME
巳 I-TIME
， O
氵 O
巾 O
自 O
页 O
冖 O
至 O
日 B-LOC
川 I-LOC
， O
彳 B-PER
女 I-PER
丶 O
冖 O
大 O
心 O
。 O
一 B-TIME
月 I-TIME
一 B-TIME
巳 I-TIME
， O
月 O
虫 O
贝 O
彳 B-PER
女 I-PER
丶 O
艹 O
。 O
又 O
小 O
人 O
口 B-PER
文 I-PER
匕 O
犭 O
二 B-LOC
阝 I-LOC
， O
见 O
二 O
鹿 O
亻 O
走 O
， O
纟 B-PER
艹 O
八 O
一 O
。 O
母 O
人 O
氵 O
宀 O
， O
口 B-PER
文 I-PER
人 O
王 O
廾 O
丶 O
牜 O
人 O
讠 O
力 O
臣 O
寸 O
而 O
又 O
丶 O
， O
纟 B-PER
户 O
艹 O
车 O
夕 O
。 O
大 O
丷 O
丨 O
， O
王 O
一 O
木 O
木 O
土 O
灬 O
。 O
豕 O
木 O
丶 O
土 O
丷 O
丨 O
耂 O
， O
一 O
竹 O
二 O
艹 O
卩 O
一 O
歹 O
； O
车 O
丿 O
丶 O
土 O
丷 O
丨 O
耂 O
， O
一 O
刂 O
二 O
厂 O
牜 O
一 O
歹 O
； O
贝 O
用 O
丶 O
土 O
丷 O
丨 O
耂 O
， O
一 O
贝 O
二 O
巾 O
艹 O
一 O
歹 O
。 O
一 O
月 O
月 O
心 O
， O
口 O
又 O
乙 O
。 O
阝 O
一 O
干 O
口 O
臣 O
讠 O
， O
亻 O
艹 B-PER
辶 O
冖 O
扌 O
氵 B-LOC
， O
忄 B-PER
儿 I-PER
攵 O
衣 B-LOC
土 I-LOC
， O
巾 B-PER
灬 I-PER
心 O
走 O
。 O
文 B-PER
宀 I-PER
忄 O
宀 O
止 O
女 O
心 O
， O
人 O
宀 O
耂 O
木 O
宀 O
大 O
辶 O
， O
纟 O
丶 O
礻 O
月 O
， O
二 B-TIME
口 I-TIME
木 I-TIME
弋 O
辶 O
丶 O
彳 O
小 O
土 O
工 O
口 O
， O
虫 O
夕 O
示 O
亻 O
亻 O
， O
心 O
一 O
土 O
丶 O
。 O
心 O
欠 O
艹 O
艹 O
木 O
木 O
， O
人 O
雨 O
隹 O
耳 O
， O
丿 O
里 O
氵 O
夂 O
， O
隹 O
一 O
寸 O
目 O
日 O
言 O
。 O
刂 O
一 O
亻 B-OFI
讠 I-OFI
宀 B-PER
田 I-PER
钅 I-PER
讠 O
， O
讠 O
丶 O
一 O
臣 O
， O
几 O
戈 O
又 O
口 O
， O
自 O
日 O
巳 O
亻 O
尢 O
木 O
。 O
宀 O
臣 O
忄 O
八 O
木 O
， O
八 O
革 O
马 O
， O
辶 O
至 O
行 O
土 O
户 O
， O
丨 O
乙 O
人 O
八 O
口 O
门 O
。 O
至 B-TIME
二 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
舌 B-PER
刂 I-PER
田 I-PER
纟 O
女 B-LOC
木 I-LOC
、 O
纟 B-LOC
大 I-LOC
、 O
口 B-LOC
门 I-LOC
又 O
一 O
十 O
一 O
阝 O
讠 O
火 O
口 O
木 O
宀 O
寸 O
人 O
又 O
， O
口 B-PER
门 I-PER
屮 O
宀 O
宀 O
一 O
月 O
彳 O
， O
辶 O
亻 O
口 O
心 O
， O
亻 B-PER
艹 I-PER
日 I-PER
玄 O
人 O
辶 O
讠 O
， O
大 O
贝 O
丶 O
二 O
女 O
木 O
宀 O
氵 O
衣 O
。 O
夂 O
辶 O
子 B-PER
罒 I-PER
攵 O
贝 O
二 O
纟 B-LOC
大 I-LOC
土 O
， O
又 O
大 O
石 O
丶 O
， O
辶 O
宀 O
纟 B-LOC
大 I-LOC
。 O
攵 O
大 O
冂 O
人 O
， O
己 O
纟 O
糸 O
月 O
， O
旡 O
彐 O
亠 O
乙 O
丶 O
阝 O
， O
心 O
丶 O
寸 O
士 O
户 O
禾 O
。 O
八 O
人 O
艹 O
禾 O
月 O
矢 O
， O
一 O
水 O
彐 O
自 O
阝 O
犬 O
； O
八 O
人 O
艹 O
甘 O
一 O
讠 O
， O
水 O
丶 O
辶 O
亻 O
忄 O
虍 O
。 O
自 O
囗 O
宀 O
乙 O
一 O
亠 O
， O
页 O
月 O
大 O
二 O
止 O
耂 O
， O
一 O
门 O
扌 O
糸 O
， O
忄 O
忄 O
心 O
夕 O
， O
人 O
子 O
小 O
糸 O
， O
羊 O
忄 O
木 O
一 O
， O
囗 O
而 O
口 O
扌 O
， O
犭 O
心 O
㔾 O
疋 O
， O
艹 O
又 O
忄 O
丶 O
， O
二 O
亻 O
一 O
月 O
。 O
一 B-TIME
子 I-TIME
， O
方 B-PER
囗 I-PER
王 I-PER
夂 O
阝 O
。 O
人 O
口 O
冖 O
口 O
日 O
罒 O
贝 O
口 B-PER
麻 I-PER
。 O
广 B-TIME
辰 I-TIME
， O
丨 O
乙 O
目 O
臣 O
言 O
： O
「 O
辶 O
立 O
刀 O
口 O
冖 O
口 O
， O
宀 O
二 O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
、 O
氵 B-LOC
一 I-LOC
竹 O
夂 O
口 O
力 O
月 O
禾 O
水 O
田 O
又 O
亻 O
竹 O
囗 O
土 O
丶 O
人 O
口 O
一 O
十 O
口 O
丶 O
冖 B-OFI
巾 I-OFI
， O
攵 O
乛 O
扌 O
禾 O
。 O
日 B-TIME
大 I-TIME
衤 I-TIME
刀 I-TIME
， O
艹 B-PER
廴 I-PER
儿 I-PER
又 O
二 O
鬼 B-LOC
川 I-LOC
， O
口 B-PER
人 O
木 B-PER
儿 I-PER
辶 I-PER
攵 O
阝 O
丶 O
， O
宀 B-PER
里 I-PER
艹 I-PER
人 O
钅 B-LOC
川 I-LOC
又 O
， O
人 O
木 B-PER
里 I-PER
女 I-PER
讠 O
干 O
丶 O
， O
人 O
力 O
扌 O
贝 B-LOC
川 I-LOC
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
， O
山 O
人 O
， O
禾 O
钅 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
。 O
丿 B-PER
日 I-PER
八 O
木 O
， O
土 O
土 O
自 O
宀 O
， O
勹 O
一 O
戈 O
口 O
乙 O
。 O
」 O
辶 O
纟 O
、 O
月 O
艹 O
尸 O
比 O
里 O
阝 O
水 O
， O
丿 B-PER
日 I-PER
八 O
凵 O
八 O
门 O
， O
一 O
丶 O
又 O
， O
纟 O
扌 O
而 O
一 O
人 O
。 O
月 B-PER
日 I-PER
尸 O
月 O
一 O
干 O
木 O
， O
八 O
儿 O
氵 B-PER
一 I-PER
丿 I-PER
力 B-OFI
艹 I-OFI
， O
丿 B-PER
日 I-PER
止 O
八 O
宀 O
， O
而 O
人 O
八 O
囗 O
月 B-PER
日 I-PER
。 O
人 O
聿 O
止 O
八 O
刂 O
， O
扌 B-PER
己 O
卩 O
罒 O
， O
八 O
人 O
凵 O
儿 O
， O
口 O
亠 O
亻 O
讠 O
。 O
气 O
雨 O
旡 O
氵 O
， O
辶 O
辶 O
口 O
广 O
。 O
月 O
攵 O
忄 O
斤 O
， O
儿 O
乛 O
曰 O
女 O
。 O
口 O
大 O
赤 O
大 O
一 O
， O
攵 O
大 B-TIME
口 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
丶 O
廴 B-TIME
彳 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
。 O
又 O
木 O
自 O
氵 O
丶 O
竹 O
囗 O
， O
讠 O
刂 O
贝 O
亻 O
， O
亻 O
贝 O
罒 O
， O
口 O
见 O
人 O
辶 O
一 O
忄 O
， O
贝 O
扌 O
人 O
讠 O
大 O
戈 O
。 O
石 B-PER
高 I-PER
山 I-PER
， O
彳 B-LOC
八 I-LOC
广 O
人 O
。 O
父 O
心 B-PER
鱼 I-PER
虍 I-PER
， O
人 O
亻 O
卩 O
冖 O
人 O
大 B-PER
礻 I-PER
宀 O
丨 B-LOC
厂 I-LOC
， O
大 B-PER
宀 I-PER
贝 O
人 O
一 B-LOC
日 I-LOC
、 O
广 B-LOC
干 I-LOC
囗 O
十 O
人 O
户 O
， O
辶 O
彳 O
尸 O
广 B-LOC
干 I-LOC
丶 O
氵 B-LOC
水 I-LOC
。 O
十 B-TIME
月 I-TIME
， O
止 B-PER
白 I-PER
自 O
日 B-LOC
阝 I-LOC
玄 O
巾 O
亻 O
幺 B-LOC
川 I-LOC
。 O
刀 O
， O
木 B-PER
匚 I-PER
亻 I-PER
大 O
扌 O
儿 O
亻 O
， O
灬 O
人 O
夕 O
一 O
丶 O
丶 O
， O
宀 B-LOC
土 I-LOC
冖 O
戈 O
寸 O
刂 B-PER
亻 I-PER
小 I-PER
手 O
方 O
彐 O
二 O
止 B-PER
白 I-PER
， O
止 B-PER
白 I-PER
辶 O
丶 O
甘 O
厂 O
。 O
亻 B-PER
小 I-PER
攵 O
辶 O
田 O
二 O
皿 B-PER
宀 I-PER
， O
言 O
幺 B-LOC
川 I-LOC
口 O
又 O
丶 O
犬 O
， O
心 O
彳 O
八 O
一 O
一 O
， O
扌 O
月 O
干 O
宀 O
。 O
日 B-TIME
月 I-TIME
， O
人 B-LOC
川 I-LOC
、 O
宀 B-LOC
覀 I-LOC
、 O
青 B-LOC
宀 I-LOC
、 O
广 B-LOC
氵 I-LOC
竹 O
川 O
土 O
雨 O
。 O
口 O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
行 I-LOC
目 I-LOC
工 B-OFI
一 I-OFI
巾 B-PER
里 I-PER
巾 I-PER
木 I-PER
儿 I-PER
、 O
氵 B-LOC
十 I-LOC
行 B-OFI
口 I-OFI
亻 I-OFI
彳 I-OFI
口 I-OFI
工 B-PER
艹 I-PER
纟 I-PER
大 I-PER
里 I-PER
扌 O
讠 O
方 B-PER
囗 I-PER
王 I-PER
。 O
一 O
日 O
， O
巾 B-OFI
宀 O
讠 O
寸 O
二 O
行 O
艹 O
， O
攵 B-PER
阝 O
丶 O
入 O
， O
巾 O
见 O
八 O
豸 O
亻 O
， O
廾 O
丶 O
， O
口 O
门 O
户 O
自 O
， O
亻 O
田 O
宀 O
卩 O
。 O
乙 O
囗 O
讠 O
， O
门 O
二 O
山 O
， O
月 O
辶 O
讠 O
阝 O
讠 O
， O
巾 B-OFI
口 O
丶 O
， O
贝 O
口 O
玉 B-PER
凵 I-PER
干 I-PER
， O
凵 O
入 O
示 O
门 O
， O
刀 O
丶 O
大 B-OFI
彳 I-OFI
。 O
丨 B-TIME
纟 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
木 B-PER
王 I-PER
干 O
， O
一 B-PER
礻 I-PER
口 O
彳 B-PER
衤 I-PER
曰 O
赤 O
皿 B-LOC
阝 I-LOC
。 O
囗 B-TIME
干 I-TIME
， O
贝 O
金 O
竹 O
， O
丶 O
门 B-LOC
艹 I-LOC
竹 O
夂 O
阝 B-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
广 I-OFI
厶 I-OFI
讠 I-OFI
。 O
宀 O
臣 O
夂 B-PER
贝 I-PER
囗 O
宀 B-OFI
扌 I-OFI
亻 I-OFI
弓 B-PER
广 I-PER
王 I-PER
二 O
虍 B-LOC
口 I-LOC
山 I-LOC
， O
宀 O
艹 O
土 O
土 O
水 O
氵 O
， O
人 O
一 O
人 O
彳 O
饣 O
。 O
巾 O
广 O
木 O
彳 B-PER
衤 I-PER
扌 O
丶 O
。 O
子 O
亻 B-PER
日 I-PER
。 O
弓 O
月 B-PER
， O
止 B-TIME
宀 I-TIME
丨 I-TIME
， O
廾 B-OFI
广 I-OFI
丨 I-OFI
八 I-OFI
厶 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
日 O
寸 B-PER
亻 I-PER
页 O
辶 O
， O
人 O
讠 O
户 B-PER
玄 I-PER
齿 I-PER
， O
玄 B-PER
齿 I-PER
心 O
大 O
丶 O
， O
白 O
禾 B-PER
王 I-PER
， O
弓 O
丶 O
大 B-OFI
竹 I-OFI
广 I-OFI
八 I-OFI
曰 I-OFI
厶 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
文 B-OFI
子 I-OFI
饣 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
。 O
小 O
亻 O
宀 O
， O
贝 O
讠 O
尢 O
工 O
， O
贝 O
钅 O
钅 O
。 O
八 B-TIME
干 I-TIME
， O
阝 O
宀 B-OFI
阝 I-OFI
王 I-OFI
子 B-PER
纟 I-PER
口 B-OFI
冖 I-OFI
长 I-OFI
口 I-OFI
、 O
氵 B-LOC
夂 I-LOC
冂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
忄 O
亻 O
酉 O
亻 O
气 O
， O
母 O
酉 O
车 O
弓 O
日 O
一 O
酉 O
， O
亻 O
米 O
门 O
夕 O
户 O
阝 O
心 O
， O
尢 O
一 O
月 O
曰 O
心 O
木 O
干 O
， O
艹 O
一 O
田 O
而 O
疒 O
丶 O
。 O
尸 O
巾 O
贝 O
缶 O
， O
一 O
月 O
丨 O
纟 O
， O
木 O
小 O
丷 O
忄 O
。 O
丶 O
广 B-OFI
长 I-OFI
口 I-OFI
， O
八 O
竹 O
口 O
亅 O
， O
一 O
口 O
刂 O
一 O
攵 O
刂 O
， O
一 O
人 O
厶 O
一 O
攵 O
厶 O
。 O
一 O
卩 O
亻 O
丶 O
刀 B-TIME
， O
用 O
木 B-PER
火 I-PER
、 O
卜 B-PER
木 I-PER
禾 O
攵 O
， O
木 O
立 O
月 O
儿 O
， O
扌 O
扌 O
艮 O
口 O
， O
十 O
至 O
大 O
一 O
氵 O
月 O
， O
金 O
臼 O
大 O
扌 O
。 O
心 O
日 O
丶 O
大 O
， O
贝 B-TIME
二 I-TIME
己 O
口 O
， O
虫 O
立 O
车 B-OFI
臣 I-OFI
， O
至 O
二 O
小 O
宀 O
阝 O
扌 O
， O
一 O
心 O
冂 O
一 O
讠 O
门 O
， O
丿 O
丶 O
方 O
一 O
。 O
又 O
贝 B-PER
矢 O
攵 O
亅 O
， O
讠 O
讠 O
口 O
目 O
长 O
宀 O
自 O
艹 O
尸 O
宀 O
， O
亻 O
亻 O
亻 O
丶 O
， O
亅 O
月 O
日 O
贝 O
， O
丷 O
土 O
丶 O
丶 O
。 O
刀 O
， O
丨 B-PER
宀 I-PER
日 O
， O
亻 B-OFI
彳 I-OFI
口 I-OFI
冂 B-PER
礻 I-PER
隹 I-PER
讠 O
大 O
目 B-PER
宀 I-PER
又 O
大 B-PER
干 I-PER
八 I-PER
丶 I-PER
一 O
艹 B-PER
心 I-PER
大 I-PER
子 I-PER
辶 O
讠 O
， O
讠 O
力 O
扌 O
穴 O
， O
羊 B-PER
一 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
艹 B-PER
至 I-PER
心 I-PER
宀 O
田 O
亻 O
扌 O
。 O
罒 B-PER
弓 O
亠 B-PER
， O
子 O
幺 B-PER
车 I-PER
， O
刀 O
子 O
耂 B-PER
生 I-PER
， O
日 O
月 O
风 O
广 O
。 O
日 B-PER
礻 I-PER
日 O
， O
走 O
宀 O
丶 O
亻 B-OFI
彳 I-OFI
丨 I-OFI
攵 I-OFI
。 O
小 O
丨 B-PER
山 I-PER
长 I-PER
八 I-PER
丶 I-PER
， O
手 O
马 B-OFI
马 I-OFI
阝 I-OFI
寸 I-OFI
， O
寸 O
走 B-OFI
阝 I-OFI
王 I-OFI
， O
力 O
亻 B-OFI
丨 I-OFI
、 O
彳 B-OFI
十 I-OFI
大 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
日 O
刂 O
， O
口 O
阝 O
辶 O
人 O
山 O
隹 O
。 O
乙 B-TIME
二 I-TIME
口 O
， O
大 O
一 O
八 O
八 O
， O
玄 O
一 O
干 O
一 O
讠 O
， O
口 O
口 O
禾 O
土 O
， O
刂 O
木 O
片 O
一 O
氵 O
， O
亻 O
冂 O
艹 O
目 O
， O
口 O
纟 O
人 O
丶 O
女 O
， O
广 O
罒 O
一 O
纟 O
， O
至 O
十 O
干 O
一 O
衤 O
讠 O
耂 O
， O
缶 O
口 O
戈 O
糸 O
山 O
一 O
衤 O
。 O
贝 B-PER
丿 O
讠 O
人 O
冂 O
夕 O
口 O
一 O
刀 O
丶 O
， O
母 O
山 O
讠 O
门 O
隹 O
人 O
， O
木 O
木 O
口 O
女 O
， O
大 O
一 O
亻 O
丶 O
。 O
贝 B-TIME
见 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
疒 O
， O
巾 O
丶 O
丨 O
门 O
。 O
十 O
， O
贝 O
小 B-OFI
乙 I-OFI
口 I-OFI
亻 I-OFI
寸 I-OFI
， O
讠 O
曰 O
衣 B-OFI
。 O
女 O
， O
氵 B-PER
八 O
二 O
耳 O
， O
贝 O
里 O
二 O
月 O
矢 O
， O
而 O
亠 O
氵 O
白 O
口 O
， O
艹 O
讠 O
彐 O
一 O
。 O
子 O
攵 B-PER
口 I-PER
衣 O
爫 O
， O
宀 O
至 O
鸟 B-OFI
月 I-OFI
卩 I-OFI
。 O
灬 O
刂 O
口 O
臣 O
一 O
巾 O
亻 O
， O
阝 O
谷 O
月 O
又 O
辶 O
， O
戈 O
竹 O
土 O
长 O
氵 O
， O
氵 O
寸 O
凵 O
谷 O
， O
日 O
禾 O
亅 O
攵 O
， O
王 O
月 O
一 O
歹 O
。 O
卩 O
女 O
口 O
木 O
虍 O
刀 O
， O
鬼 O
刀 O
鼎 O
扌 O
。 O
子 B-PER
木 I-PER
父 O
子 O
， O
一 O
日 O
扌 O
二 O
氵 O
心 O
； O
刂 B-PER
夂 I-PER
口 O
臣 O
， O
自 O
彳 O
八 O
二 O
氵 B-LOC
阝 I-LOC
。 O
彳 O
丶 O
一 O
讠 O
二 O
宀 O
一 O
， O
大 O
丶 O
一 O
扌 O
二 O
力 O
口 O
， O
辶 O
彐 O
辶 O
鹿 O
丶 O
禾 O
， O
亻 O
忄 O
十 O
虫 O
丶 O
月 O
。 O
丿 O
讠 O
口 B-OFI
王 I-OFI
日 B-PER
丶 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
辶 O
行 B-OFI
冖 I-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
， O
玄 O
工 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
刂 B-PER
宀 I-PER
礻 I-PER
竹 O
十 O
二 O
心 B-OFI
竹 I-OFI
， O
人 O
目 B-PER
王 I-PER
车 B-PER
丶 O
冫 B-LOC
川 I-LOC
辶 O
行 B-OFI
冖 I-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
， O
日 O
巾 O
心 O
二 O
攵 O
亅 O
， O
艹 O
二 O
氵 O
宀 O
， O
人 O
宀 O
女 O
一 B-PER
土 I-PER
女 I-PER
、 O
女 B-PER
丿 I-PER
女 I-PER
、 O
文 B-PER
歹 I-PER
女 I-PER
竹 O
一 O
十 O
八 O
人 O
扌 O
夕 O
， O
口 O
丶 O
十 O
八 O
大 O
鬼 O
， O
首 O
土 O
又 O
攵 O
辛 O
， O
戈 O
豕 O
牙 O
亻 O
冖 O
， O
身 O
衤 O
纟 O
纟 O
、 O
大 O
纟 O
纟 O
金 O
长 O
矢 O
衤 O
、 O
金 O
木 O
衤 O
、 O
二 O
月 O
、 O
口 O
衤 O
大 O
衣 O
、 O
纟 O
巾 O
革 O
革 O
， O
口 O
扌 O
力 O
巳 O
刂 O
舟 O
丶 O
口 O
， O
冂 O
一 O
人 O
扌 O
钅 O
木 O
大 O
丿 O
。 O
日 B-TIME
礻 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
止 B-TIME
月 I-TIME
， O
钅 B-LOC
川 I-LOC
王 B-PER
钅 I-PER
忄 O
灬 O
人 O
丶 O
扌 O
， O
玄 O
八 O
十 O
人 O
一 O
攵 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
丶 O
兀 B-LOC
山 I-LOC
。 O
王 B-PER
冖 O
虫 O
贝 O
， O
犭 O
忄 O
八 O
人 O
， O
阝 B-OFI
皿 I-OFI
口 B-PER
口 I-PER
亻 O
止 B-LOC
女 I-LOC
冖 O
刂 B-OFI
糹 I-OFI
竹 I-OFI
大 B-PER
口 I-PER
木 I-PER
刂 I-PER
木 O
门 O
竹 O
。 O
讠 O
寸 O
白 O
曰 O
： O
「 O
口 B-PER
王 I-PER
忄 O
阝 O
， O
一 O
口 O
里 O
戈 O
， O
戈 O
辶 O
冖 O
干 B-LOC
冫 I-LOC
， O
彳 O
心 O
廾 O
阝 O
尢 O
干 O
土 O
， O
灬 O
口 O
口 O
囗 O
乙 O
。 O
」 O
王 B-PER
曰 O
： O
「 O
一 O
灬 O
。 O
彳 O
忄 O
八 O
人 O
， O
非 O
牜 O
忄 O
阝 O
乙 O
。 O
音 B-PER
人 O
口 O
人 O
又 O
夂 O
， O
木 O
一 O
亻 O
丶 O
， O
比 O
日 B-LOC
阝 I-LOC
丶 O
彳 O
， O
八 O
亅 O
口 O
矢 O
。 O
扌 B-PER
夕 O
扌 O
丶 O
目 O
， O
八 O
宀 O
王 O
乙 O
。 O
旡 O
丶 O
母 O
讠 O
口 O
， O
一 O
辶 O
一 O
人 O
丶 O
亻 O
田 O
八 O
忄 O
王 O
， O
丿 O
扌 O
禾 O
乙 O
， O
卩 O
辶 O
八 O
母 O
， O
心 O
示 O
丶 O
弓 O
。 O
女 O
臣 O
竹 O
见 O
， O
一 O
夕 O
讠 O
丶 O
， O
彳 O
口 O
攵 O
丶 O
木 O
日 O
。 O
一 O
口 O
。 O
辶 O
辶 O
亻 O
人 O
礻 O
寸 O
辶 O
。 O
又 O
糸 O
心 O
二 B-PER
八 I-PER
廾 I-PER
、 O
二 B-PER
阝 I-PER
， O
旡 O
车 O
攵 O
而 O
辶 O
丶 O
， O
讠 O
耂 O
亠 O
人 O
丶 O
阝 O
。 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
丶 O
彳 O
， O
讠 O
寸 O
自 O
囗 O
鼓 O
隹 O
土 O
一 O
， O
丶 O
土 O
水 O
户 O
阝 O
， O
黍 B-TIME
日 I-TIME
一 O
攵 O
氵 O
耂 O
， O
一 O
冖 O
亠 O
寸 O
女 O
雨 O
， O
彡 B-PER
日 I-PER
衤 O
里 O
田 O
彳 O
氵 O
， O
攵 O
寸 O
木 O
彳 O
， O
彡 B-PER
日 I-PER
刂 O
八 O
月 O
扌 O
木 O
丶 O
， O
人 O
比 O
氵 O
， O
至 O
日 B-LOC
彳 O
八 O
夕 O
土 O
， O
寸 O
癶 O
八 O
月 B-LOC
土 I-LOC
。 O
耳 B-PER
彳 I-PER
阝 I-PER
心 I-PER
， O
子 O
扌 B-PER
王 I-PER
。 O
氵 B-TIME
宀 I-TIME
刀 I-TIME
， O
衤 O
礻 B-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
口 I-OFI
。 O
人 O
口 O
寸 O
， O
手 O
犭 O
亅 O
， O
辶 O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
辶 B-OFI
亻 I-OFI
讠 I-OFI
禾 I-OFI
。 O
大 B-PER
礻 I-PER
夕 O
子 O
衣 B-PER
豕 I-PER
儿 I-PER
一 O
马 B-OFI
马 I-OFI
阝 I-OFI
寸 I-OFI
走 B-PER
山 I-PER
竹 O
， O
讠 O
一 O
木 B-PER
巾 I-PER
讠 O
贝 O
。 O
二 O
日 O
， O
口 B-OFI
衣 I-OFI
王 I-OFI
火 B-PER
卩 O
亻 O
亻 O
， O
弓 O
艹 O
大 O
钅 O
阝 O
耂 O
己 O
十 O
八 O
， O
贝 O
贝 O
一 O
车 O
行 O
土 O
， O
一 O
人 O
夂 O
贝 O
力 O
， O
卩 O
八 O
彳 O
彳 O
丿 O
飠 O
， O
口 O
臣 O
扌 O
手 O
一 O
宀 O
竹 O
。 O
讠 O
月 B-PER
廴 I-PER
辶 O
大 O
亻 O
入 O
氵 O
丨 O
， O
人 O
讠 O
王 B-PER
里 I-PER
艹 I-PER
， O
里 B-PER
艹 I-PER
木 O
大 O
讠 O
。 O
艹 B-PER
阝 I-PER
阝 I-PER
， O
子 O
禾 B-PER
阝 I-PER
。 O
立 O
殳 O
竹 O
一 O
， O
讠 O
辶 O
、 O
氵 O
子 O
， O
辶 O
大 O
文 O
、 O
目 O
氵 O
。 O
父 O
十 O
， O
自 O
二 O
艹 O
阝 O
亠 O
扌 O
一 O
车 O
至 O
大 B-LOC
王 I-LOC
山 I-LOC
， O
人 O
禾 O
八 O
子 O
。 O
匕 O
齐 O
乙 O
㔾 O
十 O
八 O
刂 O
亻 O
竹 O
八 O
。 O
戈 O
阝 O
匚 O
耂 O
， O
人 O
辶 O
目 O
口 O
， O
夕 O
衤 O
竹 O
扌 O
， O
人 O
日 O
人 O
月 O
辶 O
攵 O
。 O
口 O
罒 B-PER
亻 O
艹 O
二 O
人 O
， O
艹 O
月 O
阝 O
耂 O
， O
彳 O
米 O
一 O
小 O
讠 O
川 O
， O
而 O
一 O
心 O
言 O
。 O
氵 B-LOC
艹 I-LOC
丶 O
彳 O
， O
礻 B-PER
止 I-PER
士 O
马 O
甘 O
皿 O
。 O
文 B-PER
巾 I-PER
人 O
十 B-LOC
川 I-LOC
冫 O
覀 O
， O
辶 O
亻 O
力 O
罒 B-PER
， O
人 O
力 O
宀 O
夂 O
。 O
车 O
竹 O
木 O
门 O
八 O
讠 O
， O
扌 O
亻 O
自 O
丿 O
八 O
冫 O
， O
而 O
纟 O
干 O
刂 O
钅 O
， O
一 O
力 O
氵 O
宀 O
， O
金 O
钅 O
钅 O
火 O
丶 O
贝 O
， O
一 O
口 O
禾 O
言 O
， O
非 O
户 O
人 O
囗 O
彳 O
日 O
贝 O
， O
日 O
竹 O
丶 O
辶 O
。 O
心 O
讠 O
人 O
宀 O
卩 O
用 O
一 O
卩 O
， O
一 O
火 O
攵 O
亻 O
， O
艹 O
斤 O
罒 O
宀 O
， O
又 O
宀 O
夕 O
卩 O
小 O
， O
文 O
戈 O
雨 O
大 O
， O
灬 O
口 O
丿 O
钅 O
， O
刂 O
亻 O
衤 O
大 O
广 O
， O
非 O
口 O
小 O
皿 O
。 O
纟 B-PER
弓 O
釒 B-PER
， O
厂 O
一 B-OFI
宀 I-OFI
广 I-OFI
子 I-OFI
、 O
氵 B-LOC
阝 I-LOC
大 B-OFI
宀 I-OFI
。 O
一 B-PER
宀 I-PER
日 O
， O
丶 O
忄 B-OFI
月 I-OFI
钅 I-OFI
寸 I-OFI
， O
一 O
、 O
匕 O
丨 B-OFI
阝 I-OFI
寸 I-OFI
， O
豕 B-LOC
、 O
幺 B-LOC
、 O
冫 B-LOC
一 O
川 O
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
子 O
亻 B-PER
日 I-PER
， O
八 O
山 O
亻 O
子 O
一 O
宀 O
， O
十 O
山 O
手 O
大 B-OFI
子 I-OFI
氵 I-OFI
马 I-OFI
、 O
攵 B-OFI
马 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
。 O
小 O
饣 B-PER
阝 I-PER
八 I-PER
丶 I-PER
， O
手 O
马 B-OFI
马 I-OFI
阝 I-OFI
寸 I-OFI
。 O
日 O
十 O
。 O
子 O
口 B-PER
。 O
木 B-PER
讠 I-PER
阝 B-PER
氵 I-PER
王 B-PER
氵 I-PER
王 B-PER
王 I-PER
贝 B-PER
𫗧 I-PER
舌 B-PER
二 I-PER
臼 I-PER
阝 B-PER
行 I-PER
人 I-PER
罒 B-PER
立 I-PER
言 I-PER
木 B-PER
子 I-PER
木 I-PER
。 O
土 O
丶 O
氵 O
口 O
户 O
力 O
， O
大 B-PER
宀 I-PER
亻 O
宀 O
， O
弓 O
丶 O
讠 O
乙 O
， O
囗 O
丶 O
立 O
广 O
， O
人 O
女 O
八 O
心 O
。 O
王 B-PER
旡 O
亻 O
一 O
丨 O
礻 O
， O
日 O
讠 O
人 O
日 O
小 O
丶 O
。 O
十 O
一 O
干 O
， O
辶 O
疒 O
， O
𠡠 O
八 B-PER
丶 I-PER
尢 O
竹 O
目 O
见 O
， O
又 O
辶 O
乛 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
口 B-PER
亻 I-PER
土 O
扌 O
艹 O
月 O
。 O
刂 O
亻 O
彳 O
口 O
至 O
， O
口 O
广 O
心 O
至 O
， O
礻 O
攵 O
干 O
宀 O
， O
子 O
心 O
丷 O
夂 O
， O
日 O
大 O
艹 O
贝 O
， O
口 O
生 O
干 O
甘 O
。 O
」 O
讠 O
曰 O
： O
「 O
艹 O
子 O
忄 O
丶 O
至 O
， O
一 O
户 O
一 O
辶 O
。 O
人 O
风 O
风 O
亠 O
日 O
， O
日 O
雨 O
一 O
阝 O
， O
宀 O
田 O
讠 O
小 O
木 O
氵 O
， O
幺 O
日 O
一 O
心 O
乙 O
。 O
户 O
言 O
辶 O
口 O
丶 O
口 O
， O
讠 O
丶 O
木 O
衣 O
， O
目 O
口 O
人 O
土 O
心 O
忄 O
。 O
」 O
子 O
日 B-PER
目 I-PER
， O
子 O
雨 B-PER
阝 I-PER
。 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
舌 I-OFI
人 I-OFI
、 O
一 O
儿 O
大 B-OFI
宀 I-OFI
。 O
止 B-TIME
大 I-TIME
广 B-TIME
宀 I-TIME
亻 B-LOC
囗 I-LOC
谷 I-LOC
丶 O
彳 O
， O
氵 B-PER
小 O
一 O
乙 O
石 O
月 O
臣 O
子 O
氵 O
丶 O
讠 O
， O
弓 O
扌 O
氵 O
刀 O
， O
火 O
灬 O
日 O
见 O
， O
丶 O
八 O
耂 O
氵 O
丶 O
， O
竹 O
立 O
一 O
行 O
。 O
二 O
日 O
辶 O
寸 O
子 B-PER
月 B-OFI
王 I-OFI
、 O
又 B-PER
宀 I-PER
宀 B-OFI
王 I-OFI
、 O
又 B-PER
亻 I-PER
宀 B-OFI
王 I-OFI
。 O
子 O
辶 B-PER
月 O
父 O
风 O
， O
宀 O
至 O
扌 B-LOC
川 I-LOC
丨 B-OFI
人 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
辶 B-PER
子 O
见 B-PER
。 O
巾 O
见 O
八 O
扌 O
走 O
， O
甘 O
大 O
丶 O
。 O
又 O
讠 B-PER
采 O
月 O
， O
土 O
亠 B-LOC
巾 I-LOC
。 O
大 B-TIME
口 I-TIME
八 I-TIME
干 I-TIME
， O
自 O
氵 O
人 O
衤 O
囗 B-OFI
门 I-OFI
力 I-OFI
攵 I-OFI
， O
口 O
入 O
冂 O
殳 O
， O
面 O
贝 O
纟 O
鱼 O
。 O
八 B-TIME
干 I-TIME
十 I-TIME
月 I-TIME
， O
辶 O
囗 B-OFI
子 I-OFI
口 I-OFI
日 I-OFI
十 I-OFI
士 I-OFI
， O
亠 O
羽 B-OFI
木 I-OFI
亻 I-OFI
讠 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
。 O
入 O
阝 O
日 O
， O
贝 O
宀 O
， O
宀 O
氵 O
曰 O
弓 O
子 O
二 O
十 O
人 O
尢 O
阝 O
大 O
氵 O
曰 O
人 O
宀 O
丶 O
。 O
斗 B-PER
巾 I-PER
刂 O
殳 O
木 O
斤 O
， O
月 O
用 O
攵 O
聿 O
， O
丨 O
戈 O
冫 O
竹 O
， O
月 O
一 B-PER
礻 I-PER
风 O
。 O
一 B-PER
礻 I-PER
丶 O
一 O
， O
冖 O
方 O
丶 O
亅 O
夕 O
一 O
亻 O
丶 O
。 O
大 B-PER
礻 I-PER
干 O
辶 O
， O
口 O
曰 O
： O
「 O
忄 O
斗 B-PER
巾 I-PER
丶 O
一 O
又 O
见 O
乙 O
。 O
」 O
大 B-TIME
人 I-TIME
十 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
辶 O
寸 O
亻 B-OFI
口 I-OFI
一 I-OFI
口 I-OFI
、 O
鬼 B-OFI
王 I-OFI
， O
讠 O
曰 O
宀 B-OFI
聿 I-OFI
。 O
八 O
月 O
辶 O
丨 O
囗 O
一 O
亠 O
丶 O
廾 O
， O
彐 O
大 O
犭 O
弓 O
皿 O
丶 O
日 O
， O
囗 O
丶 O
刂 O
彳 O
血 O
木 O
艹 O
， O
彳 O
丶 O
刂 O
戈 O
力 O
一 O
足 O
， O
宀 O
彳 O
一 O
十 O
讠 O
阝 O
礻 O
， O
纟 O
女 O
辶 O
口 O
， O
口 O
丶 O
人 O
亠 O
， O
纟 O
八 O
亠 O
礻 O
？ O
纟 O
一 O
心 O
亻 O
， O
一 O
一 O
大 O
亻 O
， O
虫 O
非 O
彳 O
戈 O
丶 O
口 O
纟 O
， O
皿 O
日 O
亅 O
亠 O
月 O
一 O
彳 O
己 O
乙 O
。 O
讠 B-PER
、 O
氵 B-PER
大 O
贝 O
犭 O
女 O
， O
亻 O
口 O
艹 O
宀 O
， O
至 O
二 O
纟 O
田 O
讠 O
犬 O
， O
一 O
口 O
禾 O
耂 O
。 O
刀 O
氵 O
土 O
口 O
寸 O
， O
一 O
讠 O
人 O
宀 O
人 O
丶 O
木 O
， O
丿 O
人 O
木 O
艹 O
丶 O
寸 O
。 O
八 O
氵 O
， O
欠 O
人 O
氵 O
氵 O
白 O
女 O
艹 O
囗 O
， O
宀 O
自 O
辶 O
亻 O
， O
里 O
纟 O
目 O
刀 O
， O
口 O
亻 O
耂 O
丶 O
丶 O
。 O
巾 O
心 O
八 O
言 O
， O
丿 O
口 O
王 B-PER
氵 I-PER
丷 O
木 B-OFI
艹 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
又 O
言 O
禾 O
丨 O
月 O
火 O
， O
宀 O
八 O
工 O
彳 O
人 O
礻 O
丶 O
。 O
讠 O
曰 O
： O
子 B-PER
小 I-PER
口 O
亻 O
八 O
王 O
， O
心 O
氵 O
忄 O
日 O
， O
又 O
亻 O
至 O
山 O
宀 O
， O
而 O
母 O
子 O
讠 O
扌 O
。 O
见 O
大 O
扌 O
氵 O
丶 O
戈 O
， O
足 O
人 O
辶 O
足 O
口 O
人 O
。 O
王 B-PER
丶 I-PER
贝 O
糸 O
丶 O
风 O
， O
一 O
足 O
一 O
丶 O
丶 O
土 O
。 O
日 O
曰 O
： O
「 O
王 O
臣 O
足 O
足 O
， O
八 O
力 O
乙 O
目 O
。 O
」 O
亻 B-PER
文 I-PER
行 O
己 O
丶 O
广 O
， O
口 O
讠 O
辶 O
丶 O
。 O
王 B-PER
丶 I-PER
二 O
讠 O
， O
氵 O
辶 O
又 O
辶 O
丶 O
辶 O
。 O
刂 O
隹 O
讠 O
讠 O
、 O
子 O
子 O
角 O
口 O
一 O
十 O
㔾 O
， O
贝 O
日 O
彐 O
一 O
十 O
二 O
㔾 O
， O
户 O
艹 O
文 O
立 O
口 O
氵 O
水 O
隹 O
耂 O
一 O
十 O
㔾 O
。 O
木 B-PER
士 I-PER
讠 I-PER
子 O
子 B-PER
纟 I-PER
， O
走 B-LOC
阝 I-LOC
干 B-LOC
木 I-LOC
人 O
乙 O
。 O
髟 O
齿 O
一 O
父 O
， O
亅 O
母 O
人 O
子 O
门 O
。 O
母 O
曰 O
口 O
口 O
， O
疋 O
丶 O
丨 O
母 O
， O
囗 O
足 O
而 O
小 O
丶 O
。 O
亻 O
父 O
鬼 O
山 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
王 B-PER
， O
氵 O
户 O
口 O
小 O
， O
母 O
禾 O
曰 O
： O
「 O
止 O
儿 O
口 O
宀 O
丶 O
页 B-PER
子 I-PER
乙 O
。 O
」 O
刂 B-PER
攵 I-PER
子 O
月 B-PER
力 I-PER
， O
宀 B-LOC
彳 I-LOC
青 B-LOC
鱼 I-LOC
里 I-LOC
人 O
。 O
山 O
士 B-TIME
田 I-TIME
， O
大 B-PER
礻 I-PER
巾 O
欠 O
山 B-LOC
覀 I-LOC
， O
攵 B-PER
日 O
干 O
十 O
二 O
， O
人 O
父 O
母 O
辶 O
土 O
彳 B-LOC
八 I-LOC
礻 B-LOC
户 I-LOC
山 I-LOC
。 O
八 O
至 O
， O
父 O
母 O
廾 O
攵 B-PER
走 O
， O
大 O
寸 O
忄 O
而 O
攵 O
丷 O
丶 O
。 O
贝 B-PER
尸 I-PER
贝 I-PER
子 O
亻 B-PER
日 I-PER
， O
目 B-LOC
宀 I-LOC
艹 B-LOC
鹿 I-LOC
人 O
。 O
干 O
十 O
二 O
， O
氵 B-LOC
亠 I-LOC
石 O
， O
大 O
母 O
尸 O
大 B-LOC
干 I-LOC
。 O
用 O
冖 O
， O
丶 O
行 O
口 O
人 O
亅 O
。 O
日 O
氵 O
刂 O
木 O
立 O
， O
人 O
人 O
贝 O
贝 O
目 O
亠 O
纟 O
。 O
月 O
飠 O
黄 O
金 O
二 O
十 O
一 O
耂 O
， O
尸 B-PER
贝 I-PER
卩 O
丶 O
。 O
大 B-PER
宀 I-PER
门 O
而 O
口 O
口 O
， O
攵 O
月 O
口 O
月 O
纟 O
白 O
金 O
白 O
一 O
， O
人 O
方 O
八 O
广 O
。 O
木 O
又 O
丶 O
阝 O
， O
尸 O
口 B-PER
文 I-PER
巾 I-PER
彳 O
八 O
丶 O
力 O
王 O
丶 O
丶 O
， O
罒 B-PER
讠 O
刂 O
马 O
攵 O
口 O
， O
辶 O
丶 O
大 B-OFI
阝 I-OFI
目 I-OFI
， O
钅 O
十 B-LOC
川 I-LOC
。 O
日 O
山 O
， O
丷 O
鬼 B-OFI
王 I-OFI
巾 O
。 O
旡 O
而 O
一 O
门 O
黄 B-OFI
门 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
韦 B-PER
扌 I-PER
曰 O
： O
「 O
王 B-PER
王 I-PER
丶 O
鬼 B-OFI
王 I-OFI
水 B-PER
巾 O
， O
一 O
八 O
目 O
见 O
， O
艹 O
丶 O
礻 O
艹 O
？ O
」 O
扌 B-PER
寸 O
曰 O
： O
「 O
见 O
巾 O
丶 O
礻 O
， O
手 O
艹 O
女 O
礻 O
。 O
」 O
方 O
丶 O
目 O
日 O
， O
大 O
一 O
斤 O
宀 O
， O
口 O
门 O
刂 O
广 O
， O
宀 O
牜 O
宀 O
八 O
， O
玄 O
二 O
人 O
讠 O
衣 O
。 O
母 O
讠 O
亅 O
巾 O
户 O
， O
玄 B-PER
齿 I-PER
心 O
曰 O
： O
「 O
非 O
女 B-PER
日 I-PER
艹 O
竹 O
丶 O
。 O
」 O
又 O
女 B-PER
日 I-PER
至 O
， O
十 O
用 O
玄 B-PER
齿 I-PER
竹 O
乙 O
。 O
大 B-PER
礻 I-PER
丶 O
采 O
又 B-PER
讠 I-PER
， O
亻 O
一 O
一 O
彐 O
。 O
贝 B-TIME
日 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
入 B-PER
日 I-PER
人 O
疒 O
艹 O
。 O
彳 O
行 B-OFI
王 I-OFI
又 B-PER
讠 I-PER
口 O
寸 O
广 B-OFI
王 I-OFI
。 O
曰 B-PER
木 I-PER
亻 O
页 O
门 O
高 O
讠 O
， O
刂 O
一 O
阝 O
人 O
口 O
， O
木 B-PER
亻 I-PER
艹 O
刀 O
土 O
一 O
风 O
， O
亠 O
讠 O
二 O
氵 O
彳 O
。 O
一 O
亻 O
艹 O
戈 O
丶 O
至 O
， O
讠 O
大 O
口 O
人 O
门 O
。 O
丿 O
亻 O
心 B-PER
讠 I-PER
力 I-PER
氵 I-PER
纟 O
贝 O
， O
干 O
人 O
巾 O
口 O
辶 O
辶 O
扌 O
攵 O
。 O
日 B-TIME
干 I-TIME
， O
一 O
宀 O
口 O
攵 O
白 O
八 O
， O
刂 O
冫 O
讠 O
歹 O
， O
讠 O
罒 O
扌 O
豕 O
门 O
示 O
羊 O
臣 O
。 O
又 O
页 B-PER
土 O
氵 B-OFI
王 I-OFI
讠 B-PER
又 O
亅 O
衤 O
讠 O
， O
王 B-PER
彐 O
人 O
土 O
， O
辶 O
亠 O
口 O
二 O
十 B-LOC
山 I-LOC
， O
禾 O
十 O
人 O
山 O
。 O
阝 O
一 O
扌 O
车 O
目 O
夕 O
凵 O
八 O
丨 O
， O
行 O
宀 O
一 O
月 O
页 O
歹 O
乙 O
。 O
人 O
丿 O
讠 O
一 O
月 O
辶 O
一 O
二 O
尸 O
口 O
， O
山 O
口 O
亻 O
宀 B-OFI
目 I-OFI
刂 O
口 O
扌 O
大 O
一 O
木 O
丿 O
？ O
大 O
水 O
扌 O
耂 O
贝 O
广 O
， O
耂 O
讠 O
耂 O
贝 O
米 O
。 O
彳 O
止 B-PER
口 I-PER
攵 O
人 O
心 O
， O
力 O
扌 O
扌 O
， O
非 O
彳 O
人 O
彳 O
艹 O
士 O
， O
亠 O
讠 O
自 O
丶 O
八 O
扌 O
， O
山 O
一 O
日 O
口 O
？ O
灬 O
而 O
讠 O
贝 O
一 O
， O
辶 O
辶 O
辶 O
， O
攵 O
彐 O
一 O
禾 O
矢 O
人 O
丶 O
日 O
， O
糸 O
月 O
贝 O
夕 O
士 O
丶 O
用 O
。 O
刂 B-PER
宀 I-PER
儿 I-PER
丶 O
亻 O
口 O
， O
亻 O
罒 O
八 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
灬 O
亠 O
， O
彐 O
二 O
大 B-LOC
厂 I-LOC
。 O
广 B-PER
宀 I-PER
矢 O
丶 O
， O
用 O
丶 O
讠 O
广 O
人 B-OFI
亅 I-OFI
。 O
口 B-TIME
儿 I-TIME
刀 I-TIME
， O
走 B-PER
彳 I-PER
钅 I-PER
钅 O
幺 B-LOC
川 I-LOC
， O
月 O
廴 O
人 O
冂 O
宀 O
马 B-PER
纟 I-PER
宀 I-PER
丶 O
匕 B-OFI
面 I-OFI
车 I-OFI
辶 I-OFI
亻 I-OFI
， O
辛 O
宀 B-PER
亠 I-PER
丶 O
刂 B-OFI
宀 I-OFI
。 O
一 B-TIME
干 I-TIME
， O
竹 O
一 B-LOC
亠 I-LOC
、 O
一 B-LOC
亠 I-LOC
竹 O
足 O
扌 B-OFI
宀 I-OFI
口 I-OFI
亅 I-OFI
， O
囗 O
口 O
见 O
， O
立 B-PER
宀 I-PER
口 O
人 O
彐 O
一 O
丶 O
力 O
， O
禾 O
日 O
。 O
大 B-TIME
宀 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
羽 B-OFI
木 I-OFI
乙 I-OFI
日 I-OFI
弓 B-PER
行 I-PER
竹 I-PER
艹 O
八 O
木 O
， O
一 O
米 O
木 O
攵 O
， O
口 O
扌 O
扌 B-OFI
灬 I-OFI
口 I-OFI
大 I-OFI
口 I-OFI
， O
丷 O
羽 B-OFI
木 I-OFI
亻 I-OFI
扌 I-OFI
， O
亻 O
丷 O
礻 B-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
丨 I-OFI
。 O
山 B-TIME
广 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
疒 O
彐 O
。 O
罒 B-PER
丶 O
力 O
玄 O
忄 O
， O
一 O
丶 O
工 O
讠 O
， O
几 O
户 O
纟 O
夂 O
， O
虫 O
一 O
彐 O
日 O
力 O
辶 O
， O
口 O
厶 O
丿 O
见 O
心 O
。 O
十 O
二 O
宀 O
， O
贝 O
大 B-OFI
寸 I-OFI
、 O
阝 B-OFI
目 I-OFI
、 O
目 B-LOC
八 I-LOC
竹 O
十 O
川 O
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
讠 O
曰 O
心 B-PER
。 O
丿 B-PER
辶 I-PER
子 O
乙 B-PER
一 I-PER
， O
十 B-LOC
阝 I-LOC
氵 B-LOC
阝 I-LOC
人 O
， O
日 O
小 B-OFI
乙 I-OFI
人 I-OFI
广 B-PER
丶 O
八 O
一 O
子 O
。 O
礻 O
文 B-PER
糸 I-PER
， O
齐 O
十 B-OFI
阝 I-OFI
宀 I-OFI
。 O
父 O
土 B-PER
， O
木 O
丶 B-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
宀 I-OFI
。 O
』 O
户 O
讠 O
小 O
人 O
耂 O
， O
非 O
心 O
忄 O
阝 O
讠 O
人 O
覀 O
阝 O
宀 O
乙 O
， O
皿 O
走 O
口 O
犭 O
亻 O
， O
人 O
氵 O
讠 O
丶 O
凵 O
人 O
， O
自 O
廾 O
丶 O
一 O
羊 O
， O
走 O
小 O
刂 O
， O
日 O
辶 O
囗 O
， O
攵 O
小 O
亻 O
， O
亻 O
大 O
辶 O
小 O
。 O
户 O
讠 O
口 O
目 O
长 O
宀 O
， O
亻 B-OFI
寸 I-OFI
、 O
小 B-OFI
乙 I-OFI
、 O
一 B-OFI
、 O
阝 B-OFI
、 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
、 O
丨 B-OFI
一 I-OFI
日 O
乙 O
。 O
文 B-PER
宀 I-PER
人 O
丿 O
广 O
丶 O
音 O
， O
阝 O
卩 O
大 O
甘 O
， O
欠 O
门 O
口 O
丿 O
， O
口 O
氵 B-PER
讠 O
二 O
日 O
工 O
， O
又 O
廾 O
二 O
日 O
隹 O
丿 O
， O
辶 O
丿 O
立 O
扌 O
丶 O
， O
口 O
曰 O
二 O
音 O
丿 O
。 O
丿 O
曰 O
戈 O
， O
氵 B-PER
一 O
大 B-OFI
巾 I-OFI
一 I-OFI
木 B-PER
广 I-PER
、 O
小 B-OFI
广 I-OFI
皿 I-OFI
广 B-PER
乙 I-PER
宀 I-PER
扌 O
丿 O
工 O
犬 O
二 O
木 B-LOC
囗 I-LOC
亠 I-LOC
， O
巾 O
扌 O
丶 O
二 O
人 B-LOC
日 I-LOC
殳 I-LOC
。 O
寸 O
辶 O
母 O
忄 O
。 O
日 O
大 O
一 O
一 O
乙 O
， O
白 O
一 O
月 O
纟 O
一 O
干 O
一 O
， O
口 O
大 B-PER
又 O
口 O
囗 O
弓 B-PER
禾 I-PER
土 O
宀 O
乙 O
丨 O
， O
宀 O
氵 O
广 O
， O
干 O
人 O
子 O
门 O
。 O
十 B-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
辶 O
小 B-OFI
乙 I-OFI
工 I-OFI
亻 I-OFI
寸 I-OFI
， O
丷 O
页 B-OFI
冖 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
辶 B-PER
辶 O
攵 O
月 O
干 O
月 O
， O
虫 O
亻 O
丷 O
文 O
止 O
， O
页 O
儿 O
日 O
月 O
， O
口 B-PER
文 I-PER
人 O
止 O
氵 O
女 O
亻 O
灬 O
。 O
十 B-TIME
八 I-TIME
干 I-TIME
， O
手 O
大 B-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
子 O
土 B-PER
大 I-PER
一 I-PER
艹 I-PER
， O
戈 B-PER
宀 I-PER
口 O
一 O
八 O
礻 O
父 O
宀 O
， O
人 O
尸 O
一 O
辛 O
。 O
大 B-TIME
彳 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
扌 O
大 B-OFI
讠 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
、 O
立 B-OFI
亻 I-OFI
皿 I-OFI
一 I-OFI
。 O
囗 B-TIME
干 I-TIME
， O
攵 O
月 B-OFI
刂 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
、 O
刂 B-OFI
用 I-OFI
皿 I-OFI
一 I-OFI
。 O
八 B-TIME
干 I-TIME
， O
十 O
小 B-OFI
皿 I-OFI
。 O
二 B-TIME
十 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
目 O
氵 O
至 O
目 O
氵 B-LOC
人 I-LOC
， O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
冫 O
， O
水 O
氵 O
， O
几 O
又 O
人 O
， O
玉 B-PER
木 O
木 O
， O
玄 O
户 O
阝 O
田 O
土 O
竹 O
土 O
扌 O
丶 O
。 O
十 O
日 B-OFI
殳 I-OFI
大 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
口 B-OFI
矢 I-OFI
氵 I-OFI
覀 I-OFI
辶 I-OFI
宀 I-OFI
心 I-OFI
口 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
讠 O
一 B-LOC
氵 I-LOC
艹 O
门 O
丶 O
田 O
纟 O
贝 O
乛 O
耒 O
土 O
， O
一 O
干 O
而 O
口 O
里 O
攵 O
八 O
入 O
， O
人 O
丶 O
。 O
艹 B-PER
彳 I-PER
， O
子 O
牜 B-PER
木 I-PER
阝 I-PER
， O
木 O
牜 O
阝 O
人 O
。 O
忄 O
口 O
日 O
， O
竹 O
子 O
女 O
礻 O
氵 O
。 O
大 B-TIME
干 I-TIME
丨 I-TIME
， O
页 O
片 O
卩 O
、 O
目 O
宀 O
， O
糸 O
辶 O
匕 B-OFI
阝 I-OFI
木 I-OFI
宀 I-OFI
刂 I-OFI
亻 I-OFI
， O
攵 O
大 O
讠 O
日 O
， O
夕 O
禾 O
一 O
日 O
。 O
讠 O
一 O
木 B-OFI
牙 I-OFI
耳 B-PER
彳 I-PER
广 I-PER
戈 I-PER
亻 O
彳 O
人 O
， O
攵 O
大 B-OFI
丿 I-OFI
行 I-OFI
宀 I-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
罒 I-OFI
， O
贝 O
宀 O
户 O
十 O
月 O
二 O
。 O
口 O
寸 B-PER
辶 I-PER
辶 I-PER
玄 O
攵 O
十 O
马 O
扌 O
攵 O
， O
齐 B-OFI
八 I-OFI
宀 B-PER
又 O
目 O
阝 B-LOC
山 I-LOC
讠 O
寸 O
扌 O
丶 O
， O
丿 O
彳 O
入 O
冖 O
而 O
辶 O
。 O
木 B-PER
日 I-PER
宀 I-PER
攵 O
十 O
豕 B-LOC
川 I-LOC
， O
寸 O
人 O
氵 B-LOC
阝 I-LOC
囗 O
角 O
， O
亠 O
弓 O
冖 O
辶 O
。 O
木 B-PER
扌 I-PER
二 O
车 O
丷 O
戈 O
氵 O
。 O
扌 B-PER
二 O
日 O
王 O
巾 O
。 O
人 O
一 O
力 O
， O
一 O
讠 O
寸 O
禾 O
首 O
讠 O
罒 O
， O
巾 O
弓 O
丶 O
贝 O
乙 O
。 O
玄 B-PER
齿 I-PER
页 O
讠 O
子 O
曰 O
： O
「 O
人 O
大 O
一 O
亅 O
一 O
一 O
彳 O
， O
忄 O
讠 O
高 B-LOC
一 I-LOC
木 O
止 O
， O
一 O
口 O
心 O
心 O
冫 O
， O
羊 O
臣 O
艹 O
攵 O
讠 O
， O
口 O
而 O
一 O
言 O
， O
扌 O
忄 O
氵 O
土 O
矢 O
！ O
」 O
辶 O
一 O
疋 O
曰 O
： O
贝 O
曰 O
： O
韦 B-PER
玉 I-PER
、 O
冫 B-PER
玉 I-PER
、 O
木 B-PER
犬 I-PER
用 I-PER
、 O
雨 B-PER
氵 I-PER
白 O
金 O
子 O
豕 O
木 O
丶 O
士 O
乙 O
。 O
阝 B-LOC
、 O
氵 B-LOC
丶 O
又 O
， O
玉 B-PER
力 O
八 O
日 O
日 O
而 O
彳 O
一 O
人 O
。 O
牙 B-PER
口 I-PER
土 I-PER
丶 O
凵 O
日 O
， O
玉 B-PER
人 O
王 O
广 O
纟 O
丶 O
， O
十 O
一 O
攵 O
力 O
。 O
十 B-TIME
囗 I-TIME
干 I-TIME
日 B-TIME
止 B-TIME
月 I-TIME
田 B-TIME
子 I-TIME
月 I-TIME
， O
氵 B-LOC
木 I-LOC
土 I-LOC
一 O
p O
氵 O
氵 O
| O
L O
O O
C O
} O
冫 O
， O
白 O
戈 O
二 O
色 O
艹 O
艹 O
女 O
纟 O
田 O
， O
一 O
日 O
方 O
角 O
。 O
乙 B-TIME
一 I-TIME
， O
艹 O
心 O
犭 O
山 O
日 O
。 O
一 B-TIME
卩 I-TIME
， O
大 O
白 O
犭 O
廴 O
日 O
。 O
辛 B-TIME
木 I-TIME
， O
亠 O
二 O
大 B-LOC
广 I-LOC
。 O
士 B-TIME
田 I-TIME
， O
口 O
巾 B-PER
木 I-PER
儿 I-PER
一 I-PER
艹 I-PER
衣 O
寸 O
广 B-OFI
宀 I-OFI
王 I-OFI
， O
贝 O
钅 O
一 O
十 O
钅 O
。 O
癶 B-TIME
酉 I-TIME
， O
艹 O
心 O
犭 O
户 O
宀 O
。 O
立 O
辶 B-LOC
阝 I-LOC
竹 O
夂 O
氵 O
辶 O
广 O
田 O
亻 O
口 O
， O
尸 O
刀 O
口 O
冖 O
口 O
。 O
艹 B-PER
火 I-PER
亻 O
丶 O
氵 B-LOC
覀 I-LOC
艹 B-OFI
广 I-OFI
田 I-OFI
口 I-OFI
， O
木 B-PER
巾 I-PER
月 I-PER
阝 O
口 O
艹 B-OFI
广 I-OFI
田 I-OFI
口 I-OFI
， O
王 B-PER
日 I-PER
刂 B-LOC
十 I-LOC
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
， O
刀 O
辶 O
纟 O
田 O
， O
石 O
赤 B-LOC
山 I-LOC
石 O
。 O
巾 B-PER
月 I-PER
又 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
八 O
大 O
虍 O
氵 B-LOC
木 I-LOC
， O
干 O
氵 O
竹 O
皿 B-LOC
水 I-LOC
土 I-LOC
， O
口 O
钅 O
覀 O
冖 O
， O
石 O
口 O
艹 O
八 O
一 O
一 O
。 O
二 O
耂 O
刂 O
宀 O
， O
忄 O
阝 O
一 O
曰 O
讠 O
扌 O
灬 O
。 O
心 O
一 O
女 O
女 O
亻 O
长 O
宀 O
， O
忄 O
扌 O
亻 O
尸 O
， O
户 O
扌 O
旡 O
小 O
， O
户 O
水 O
亠 O
米 O
， O
彳 O
贝 O
月 O
金 O
讠 O
丶 O
口 O
， O
大 O
宀 O
彐 O
日 O
讠 O
丶 O
贝 O
。 O
人 O
丶 O
巾 O
忄 O
， O
艹 O
一 O
爫 O
身 O
， O
冫 O
二 O
口 O
目 O
长 O
宀 O
， O
白 O
日 O
彐 O
月 O
十 O
辶 O
， O
子 O
月 O
彳 O
禾 O
女 O
丶 O
， O
人 O
亻 O
口 O
又 O
贝 O
耂 O
耳 O
！ O
贝 O
亻 O
黄 O
钅 O
、 O
亻 B-OFI
扌 I-OFI
艹 I-OFI
、 O
阝 O
目 O
月 B-LOC
干 B-LOC
宀 B-LOC
走 B-LOC
八 B-LOC
氵 B-LOC
齐 B-LOC
亠 B-LOC
木 B-LOC
氵 B-LOC
日 B-LOC
廴 B-LOC
十 O
二 O
川 O
讠 O
冖 O
亅 O
， O
目 B-OFI
囗 I-OFI
、 O
大 B-OFI
寸 I-OFI
、 O
彐 B-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
亅 I-OFI
、 O
月 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
讠 O
曰 O
心 O
止 O
。 O
采 O
止 O
车 O
， O
辶 O
丶 O
辶 O
厶 O
， O
弓 O
耂 O
亻 O
人 O
冖 O
， O
弓 O
耂 O
亻 O
丶 O
冖 O
， O
止 O
大 O
丶 O
户 O
人 O
田 O
戈 O
乙 O
， O
亻 O
人 O
木 O
丶 O
！ O
」 O
子 B-PER
禾 I-PER
曰 O
： O
「 O
氵 O
月 O
亻 O
止 O
车 O
一 O
夂 O
又 O
耳 O
？ O
」 O
木 B-PER
曰 O
： O
「 O
口 O
。 O
」 O
卩 O
禾 O
文 O
亻 O
亻 O
丶 O
， O
亻 O
彳 O
入 O
氵 O
。 O
辶 O
口 O
㔾 O
八 O
十 O
二 O
刂 O
亻 O
竹 O
十 O
二 O
。 O
八 B-TIME
干 I-TIME
止 I-TIME
月 I-TIME
， O
力 O
木 B-OFI
木 I-OFI
口 I-OFI
穴 I-OFI
、 O
门 B-OFI
一 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
、 O
弓 O
文 O
饣 O
大 B-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
、 O
大 B-OFI
氵 I-OFI
宀 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
丿 B-TIME
干 I-TIME
二 I-TIME
月 I-TIME
， O
止 O
手 O
口 B-OFI
穴 I-OFI
， O
亻 O
人 O
户 O
口 O
丿 O
口 O
， O
力 O
廾 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
口 I-OFI
一 I-OFI
口 I-OFI
， O
亻 O
丷 O
页 O
氵 O
十 O
木 B-OFI
艹 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
一 O
阝 O
亅 O
田 O
木 B-PER
竹 I-PER
亻 O
： O
竹 B-PER
讠 O
冫 B-PER
辶 I-PER
页 O
艹 B-OFI
广 I-OFI
， O
辶 B-PER
曰 O
： O
「 O
乙 O
丶 O
大 O
亅 O
而 O
己 O
， O
田 O
口 O
亅 O
彐 O
讠 O
力 O
臣 O
丶 O
丶 O
。 O
」 O
人 O
讠 O
寸 O
丶 O
田 O
耂 O
丶 O
田 B-OFI
口 I-OFI
。 O
巾 B-PER
灬 I-PER
木 O
二 O
大 O
口 O
， O
心 O
二 O
亻 O
歹 O
， O
扌 O
艹 B-LOC
、 O
讠 B-LOC
宀 O
入 O
丶 O
土 O
， O
而 O
皿 O
人 O
阝 B-LOC
、 O
衣 B-LOC
虍 O
艹 O
丶 O
宀 O
， O
一 O
宀 O
刂 O
𫗵 O
辶 O
阝 O
， O
匕 O
穴 O
刂 O
阝 O
邑 O
雨 O
， O
止 O
讠 O
心 O
乙 O
。 O
亻 B-LOC
、 O
月 B-LOC
、 O
阝 B-LOC
、 O
火 B-LOC
自 O
日 O
丶 O
米 O
马 O
， O
一 B-LOC
儿 I-LOC
、 O
皿 B-LOC
氵 I-LOC
人 O
丶 O
辶 O
巾 O
， O
丶 O
而 O
女 O
丶 O
山 B-LOC
一 I-LOC
， O
寸 O
夕 O
而 O
力 O
刀 O
， O
八 O
广 O
而 O
贝 O
尸 O
， O
刂 O
屮 O
戈 O
大 O
二 O
大 O
糸 O
乙 O
。 O
木 B-PER
力 I-PER
， O
文 O
口 O
乙 O
， O
而 O
彐 O
氵 B-LOC
心 O
刀 O
土 O
； O
又 O
干 B-PER
土 I-PER
、 O
干 B-PER
儿 I-PER
、 O
干 B-PER
艹 I-PER
、 O
干 B-PER
礻 I-PER
、 O
干 B-PER
女 I-PER
竹 O
， O
二 O
曰 O
： O
冂 O
亻 O
色 O
艹 O
， O
口 O
人 O
里 O
讠 O
。 O
大 O
寸 O
刀 O
丨 O
囗 O
氵 O
， O
彳 O
心 O
木 O
氵 O
， O
儿 O
扌 O
大 O
一 O
八 O
女 O
， O
用 O
宀 O
口 O
宀 O
， O
又 O
讠 O
亻 B-OFI
口 I-OFI
人 O
一 O
女 O
， O
一 O
讠 O
车 O
女 O
。 O
贝 O
贝 O
口 O
心 O
， O
士 O
氵 O
月 O
里 O
。 O
讠 O
女 O
女 O
非 O
干 O
彳 O
耂 O
， O
攵 O
辶 O
木 O
方 O
。 O
欠 O
女 O
丶 O
女 O
， O
勹 O
曰 O
示 O
丶 O
。 O
十 B-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
辶 O
匕 B-OFI
阝 I-OFI
木 I-OFI
宀 I-OFI
刂 I-OFI
亻 I-OFI
， O
土 O
亅 O
刀 O
宀 O
。 O
寸 O
夂 O
耳 O
， O
丷 O
匕 B-OFI
面 I-OFI
木 I-OFI
牙 I-OFI
。 O
日 O
户 B-PER
玄 I-PER
齿 I-PER
、 O
木 B-PER
青 I-PER
、 O
氵 B-PER
彡 I-PER
十 I-PER
、 O
戈 B-PER
月 I-PER
、 O
鬼 B-PER
彳 I-PER
一 O
王 B-PER
口 O
矢 O
囗 O
攵 O
。 O
口 O
小 O
亻 O
宀 O
， O
大 B-PER
宀 I-PER
讠 O
王 B-PER
曰 O
： O
「 O
卩 O
讠 O
金 O
氵 O
辶 O
， O
尢 O
口 O
讠 O
讠 O
， O
自 O
户 B-PER
玄 I-PER
齿 I-PER
竹 O
， O
口 O
宀 O
口 O
艹 O
， O
又 O
口 O
自 O
里 O
， O
子 O
一 O
讠 O
子 O
贝 O
？ O
」 O
戈 O
一 O
一 O
口 O
小 O
， O
阝 O
氵 O
氵 O
人 O
亻 O
辶 O
， O
戈 O
辶 O
日 O
矢 O
亻 O
， O
月 O
氵 O
氵 O
而 O
犭 O
彳 O
， O
犭 O
王 O
鱼 O
鸟 O
， O
工 O
口 O
王 O
乙 O
， O
扌 O
辶 O
米 O
而 O
纟 O
艹 O
毛 O
， O
饣 O
石 O
水 O
而 O
艹 O
木 O
木 O
。 O
攵 O
忄 O
宀 O
宀 O
丶 O
夕 O
， O
自 O
足 O
忄 O
扌 O
丶 O
丨 O
， O
灬 O
白 O
欠 O
欠 O
二 O
犭 O
口 O
， O
鱼 O
氵 O
氵 O
二 O
丷 O
氵 O
。 O
而 O
又 O
口 O
口 O
王 O
， O
宀 O
文 O
人 O
丶 O
， O
艹 O
一 O
木 O
巾 O
亠 O
马 O
， O
艹 O
车 O
纟 O
车 O
， O
大 O
走 O
山 O
谷 O
， O
口 O
心 O
一 O
辶 O
耂 O
， O
亻 O
口 O
？ O
戈 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
力 O
艹 B-OFI
礻 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
、 O
口 B-OFI
彳 I-OFI
， O
大 O
宀 O
玉 B-LOC
彳 I-LOC
殳 I-LOC
， O
口 O
大 B-PER
鹿 I-PER
一 O
宀 O
， O
贝 O
人 O
彳 O
艹 O
， O
口 O
工 O
口 O
力 O
丶 O
酉 O
， O
页 O
酉 O
， O
口 O
彳 O
车 O
辶 O
辶 O
宀 O
。 O
止 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
辶 O
干 B-OFI
立 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
至 B-TIME
大 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
禾 B-TIME
八 B-TIME
月 I-TIME
十 O
， O
干 O
丿 O
十 O
二 O
。 O
高 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
扌 O
马 O
马 O
阝 B-OFI
寸 I-OFI
、 O
覀 B-PER
氵 I-PER
阝 I-PER
王 I-PER
。 O
廾 B-PER
贝 I-PER
人 O
乙 O
讠 O
长 B-PER
子 I-PER
一 I-PER
心 I-PER
曰 O
「 O
大 O
子 O
刀 O
卩 O
亻 O
， O
一 O
月 O
一 O
心 O
耂 O
， O
心 O
力 O
八 O
走 O
囗 O
八 O
讠 O
丶 O
。 O
」 O
干 O
犬 O
金 O
王 O
十 O
二 O
禾 O
人 O
艹 O
日 O
阝 O
。 O
辶 O
寸 O
貝 B-PER
王 I-PER
， O
贝 O
饣 O
艹 O
氵 O
。 O
又 O
讠 O
虫 O
禾 O
、 O
酉 O
人 O
一 O
石 O
石 O
竹 O
讠 O
工 O
， O
讠 O
讠 O
。 O
木 B-PER
阝 I-PER
王 I-PER
子 O
日 B-PER
囗 I-PER
， O
人 O
子 O
行 O
， O
亠 B-LOC
儿 I-LOC
丨 B-LOC
氵 I-LOC
人 O
， O
一 O
冖 O
宀 O
。 O
阝 B-PER
王 I-PER
幺 O
口 O
子 O
， O
讠 O
乙 O
辶 O
大 O
丶 O
。 O
小 O
衤 O
扌 O
， O
辶 O
至 O
大 B-LOC
厂 I-LOC
， O
丶 O
金 O
寸 O
小 O
口 O
， O
人 O
宀 O
门 O
氵 B-LOC
山 I-LOC
宀 I-LOC
。 O
囗 O
王 O
木 B-PER
十 I-PER
黍 I-PER
攵 O
一 O
讠 B-LOC
土 I-LOC
土 I-LOC
， O
金 O
寸 O
走 O
， O
阝 B-PER
王 I-PER
玄 O
人 O
木 O
彐 O
， O
夂 O
尸 O
大 B-LOC
厂 I-LOC
。 O
戈 B-TIME
戈 I-TIME
， O
大 B-PER
宀 I-PER
讠 O
宀 B-LOC
彳 I-LOC
禾 B-OFI
讠 I-OFI
亻 I-OFI
刂 B-PER
用 I-PER
丶 I-PER
讠 O
讠 O
辶 O
辶 B-OFI
士 I-OFI
。 O
大 B-PER
讠 O
一 B-LOC
干 I-LOC
， O
一 O
丨 O
贝 O
讠 O
竹 O
一 O
。 O
山 B-PER
丿 O
口 O
言 O
曰 O
： O
「 O
木 B-PER
目 I-PER
一 O
页 O
心 O
丶 O
， O
大 O
日 B-PER
丶 O
辶 O
， O
人 O
戈 O
扌 O
彳 O
八 O
女 O
马 O
， O
足 O
人 O
雨 O
心 O
。 O
」 O
日 B-PER
门 O
而 O
亻 O
丶 O
。 O
日 B-TIME
月 I-TIME
二 I-TIME
十 I-TIME
一 I-TIME
日 I-TIME
， O
巾 O
彳 O
糸 O
宀 O
。 O
王 O
宀 O
， O
韦 B-PER
纟 I-PER
一 O
扌 O
干 O
宀 O
， O
大 O
曰 O
： O
「 O
金 O
口 O
工 O
亻 O
阝 O
石 O
木 O
木 O
， O
夕 O
木 O
月 O
甘 O
雨 O
， O
臣 O
己 O
辶 O
犬 O
讠 O
。 O
」 O
丿 O
足 O
夕 O
冂 O
手 O
， O
宀 B-OFI
目 I-OFI
白 O
宀 O
目 O
欠 O
禾 O
贝 O
。 O
木 B-PER
讠 I-PER
大 O
曰 O
： O
「 O
甘 O
雨 O
阝 O
礻 O
， O
亻 O
土 O
宀 O
示 O
。 O
阝 O
一 O
宀 O
亠 O
干 O
工 O
亻 O
见 O
丶 O
。 O
」 O
一 B-TIME
干 I-TIME
， O
亻 B-PER
艹 I-PER
日 I-PER
入 O
见 O
， O
彐 O
力 O
贝 O
金 O
钅 O
、 O
衣 O
月 O
、 O
革 O
力 O
、 O
八 O
口 O
。 O
一 B-TIME
干 I-TIME
， O
入 O
丶 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
。 O
攵 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
攵 O
户 B-OFI
阝 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
、 O
丷 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
， O
亠 O
皿 B-OFI
钅 I-OFI
车 I-OFI
辶 I-OFI
亻 I-OFI
， O
亻 O
辶 O
礻 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
亠 O
耳 O
。 O
亻 O
而 O
大 O
风 O
日 O
走 O
， O
舟 O
丿 O
风 O
至 O
土 O
一 O
。 O
土 O
一 O
人 O
人 O
长 O
钅 O
牛 O
舟 O
， O
弓 O
弓 O
乙 O
又 O
。 O
纟 B-PER
宀 I-PER
穴 O
心 O
， O
辶 O
水 O
而 O
歹 O
。 O
丨 B-PER
生 I-PER
氵 O
口 O
土 O
山 O
， O
夂 O
丨 O
矢 O
而 O
比 O
。 O
人 O
水 B-PER
王 I-PER
， O
干 O
艹 O
舟 O
丨 O
口 O
木 O
。 O
心 B-PER
攵 I-PER
讠 O
水 B-PER
王 I-PER
曰 O
： O
「 O
亻 O
丶 O
石 O
亠 O
， O
土 O
二 O
日 O
氵 O
。 O
讠 O
矢 O
木 O
卩 O
一 O
皿 O
， O
灬 O
人 O
臣 O
丶 O
艹 O
， O
宀 O
丶 O
人 O
歹 O
。 O
」 O
子 O
辶 B-PER
矛 I-PER
， O
幺 O
而 O
一 O
心 O
， O
亻 O
大 B-OFI
丨 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
。 O
辶 B-PER
矛 I-PER
子 O
忄 B-PER
， O
日 B-PER
巾 I-PER
日 O
， O
亻 O
亻 B-OFI
丨 I-OFI
、 O
广 B-OFI
支 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
。 O
尸 O
父 O
疒 O
禾 O
丿 O
， O
丶 O
月 O
口 O
户 O
大 O
。 O
讠 O
曰 O
： O
「 O
辶 B-PER
矛 I-PER
生 O
亻 O
月 O
疒 O
， O
曰 O
一 O
木 O
疒 O
； O
子 O
钅 B-PER
木 I-PER
， O
禾 B-OFI
乙 I-OFI
阝 I-OFI
。 O
日 O
人 O
月 O
囗 O
口 O
而 O
广 O
飠 O
耂 O
， O
又 O
月 O
忄 O
氵 O
而 O
自 O
氵 O
耂 O
， O
八 O
丶 O
阝 O
心 O
， O
一 O
亠 O
辶 O
口 O
！ O
心 O
阝 O
一 O
金 O
丶 O
， O
毋 O
人 O
小 O
虍 O
而 O
女 O
大 O
辶 O
乙 O
。 O
臣 O
门 O
人 O
丶 O
户 O
力 O
土 O
亻 O
， O
亻 O
丶 O
户 O
木 O
土 O
讠 O
。 O
一 O
一 O
讠 O
， O
心 O
艹 O
丶 O
亻 O
； O
一 O
一 O
亻 O
， O
言 O
艹 O
丶 O
行 O
。 O
攵 O
土 O
人 O
里 O
灬 O
。 O
亻 O
曰 O
： O
「 O
讠 O
耂 O
， O
牜 O
丶 O
纟 O
女 O
， O
一 O
讠 O
一 O
牜 O
。 O
」 O
牜 O
耂 O
亅 O
乙 O
， O
言 O
一 O
讠 O
卩 O
一 O
户 O
亅 O
矢 O
。 O
皿 O
人 O
八 O
心 O
忄 O
囗 O
阝 O
， O
走 O
口 O
犭 O
亻 O
， O
人 O
氵 O
讠 O
丶 O
凵 O
人 O
， O
人 O
自 O
廾 O
丶 O
一 O
羊 O
， O
走 O
辶 O
刂 O
而 O
日 O
辶 O
囗 O
， O
力 O
小 O
亻 O
而 O
亻 O
大 O
辶 O
， O
冫 O
又 O
言 O
行 O
隹 O
亻 O
， O
心 O
八 O
非 O
心 O
耂 O
丿 O
！ O
止 B-PER
白 I-PER
方 O
讠 O
木 B-PER
子 I-PER
子 I-PER
二 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
， O
车 O
八 O
攵 O
十 O
， O
欠 O
纟 O
亻 B-PER
小 I-PER
， O
一 O
刂 O
而 O
辶 O
。 O
匚 B-PER
亻 I-PER
田 O
日 O
马 O
心 O
， O
攵 O
犭 O
辶 O
土 O
， O
止 B-PER
白 I-PER
心 O
， O
攵 O
玄 O
冖 O
人 O
讠 O
丶 O
。 O
日 B-TIME
日 I-TIME
， O
二 B-LOC
川 I-LOC
口 B-LOC
氵 I-LOC
赤 B-PER
辶 I-PER
钅 I-PER
、 O
白 B-PER
丶 I-PER
讠 I-PER
干 O
木 O
彐 O
， O
口 O
白 O
竹 O
而 O
采 O
丶 O
。 O
覀 O
木 O
力 O
而 O
月 O
彡 O
力 O
， O
辶 O
山 O
月 O
而 O
宀 O
女 O
子 O
。 O
」 O
又 O
二 O
： O
「 O
人 O
讠 O
一 O
歹 O
， O
月 O
臣 O
子 O
丶 O
彐 O
灬 O
。 O
亅 O
至 O
二 O
人 O
， O
心 O
口 O
亠 O
丶 O
弓 O
页 O
。 O
勹 O
讠 O
白 O
干 O
身 O
口 O
， O
虍 O
口 O
一 O
口 O
口 O
臣 O
。 O
口 O
女 O
人 O
日 O
目 O
刂 O
， O
亻 O
页 O
人 O
尸 O
人 O
一 O
。 O
」 O
八 B-PER
目 I-PER
一 O
冖 O
行 O
月 O
日 O
矢 O
， O
寸 O
月 O
辶 O
纟 O
、 O
囗 O
月 O
人 O
月 O
一 O
人 O
耂 O
， O
车 O
人 O
冖 O
氵 O
人 O
亅 O
。 O
贝 B-PER
父 O
刀 O
艹 O
艹 B-LOC
川 I-LOC
， O
至 O
日 O
欠 O
口 O
艹 O
， O
一 O
辶 O
丨 O
亻 O
扌 O
八 O
木 O
车 O
至 O
氵 B-LOC
， O
八 O
礻 O
辶 O
女 O
止 O
。 O
刀 O
一 O
， O
木 O
矢 O
八 B-OFI
阝 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
， O
亻 O
刂 O
亠 O
子 B-OFI
士 I-OFI
。 O
丨 O
讠 O
日 O
， O
贝 B-PER
亻 O
土 O
而 O
氵 O
， O
彳 B-PER
宀 I-PER
丶 O
丶 O
攵 O
宀 O
又 O
心 O
。 O
亻 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
手 O
厶 B-OFI
矢 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
， O
讠 O
罒 O
小 O
乙 O
目 O
户 O
立 O
氵 O
。 O
辶 O
人 O
乙 O
木 O
宀 O
阝 O
， O
夂 O
厶 B-OFI
矢 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
， O
贝 O
钅 O
衣 O
、 O
宀 O
巾 O
， O
宀 O
贝 O
月 O
力 O
。 O
丶 O
攵 O
扌 O
大 O
亻 O
， O
风 O
衣 O
山 O
攵 O
， O
一 O
子 O
子 O
钅 O
口 O
言 O
。 O
白 B-TIME
广 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
干 O
一 B-LOC
阝 I-LOC
， O
辶 O
疒 O
， O
十 O
二 O
宀 O
。 O
刂 O
口 O
讠 O
贝 O
钅 O
一 O
一 O
贝 O
， O
亻 O
艹 O
亅 O
。 O
子 O
氵 O
立 O
口 O
。 O
一 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
辶 O
宀 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
寸 O
阝 O
马 B-OFI
马 I-OFI
大 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
小 B-OFI
乙 I-OFI
人 I-OFI
， O
亻 O
车 O
口 B-OFI
穴 I-OFI
八 I-OFI
。 O
日 B-TIME
日 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
艹 O
， O
日 O
干 O
二 O
十 O
二 O
。 O
纟 O
一 O
囗 O
氵 O
日 O
禾 O
口 O
、 O
月 O
月 O
一 O
八 O
、 O
衣 O
一 O
衣 O
， O
钅 O
囗 O
十 O
一 O
、 O
巾 O
一 O
白 O
匚 O
、 O
虫 O
二 O
白 O
斤 O
。 O
一 B-PER
宀 I-PER
亠 O
丨 O
小 O
攵 O
。 O
阝 B-PER
文 I-PER
巾 I-PER
二 O
日 O
彳 O
八 O
讠 O
辶 B-PER
， O
卩 O
人 O
韦 B-PER
子 I-PER
宀 I-PER
丶 O
二 O
巾 O
， O
阝 B-PER
罒 I-PER
二 I-PER
皿 O
讠 O
冖 O
， O
一 O
口 O
纟 O
丶 O
， O
人 O
厶 O
八 O
页 O
罒 O
。 O
穴 B-PER
口 I-PER
丶 O
隹 O
， O
山 B-PER
夕 O
生 O
二 B-PER
木 I-PER
竹 O
讠 O
扌 O
大 B-PER
礻 I-PER
人 O
广 O
丶 O
， O
口 O
山 B-PER
曰 O
： O
「 O
人 O
穴 B-PER
口 I-PER
己 O
立 O
， O
人 O
口 O
彐 O
阝 O
， O
宀 O
贝 O
一 O
口 O
大 O
， O
心 O
臼 O
囗 O
丶 O
。 O
」 O
日 B-TIME
日 I-TIME
， O
攵 O
木 B-LOC
囗 I-LOC
竹 O
一 O
宀 O
， O
生 O
扌 O
行 B-PER
王 I-PER
丶 O
子 O
矢 B-PER
辶 I-PER
， O
干 O
母 O
丿 B-PER
氏 I-PER
、 O
大 O
寸 O
木 B-PER
二 I-PER
衤 I-PER
竹 O
二 O
白 O
人 O
， O
辶 O
走 O
门 O
广 O
。 O
广 B-TIME
宀 I-TIME
， O
王 B-PER
行 I-PER
纟 I-PER
、 O
王 B-PER
行 I-PER
宀 I-PER
火 O
刀 O
宀 B-LOC
川 I-LOC
辶 O
走 O
， O
宀 B-LOC
川 I-LOC
宀 O
寸 O
彳 B-PER
日 I-PER
乙 O
阝 O
。 O
大 B-PER
又 O
曰 O
： O
「 O
宀 O
月 O
艹 B-PER
日 I-PER
卩 O
艹 B-PER
水 I-PER
丶 O
子 O
， O
亠 O
丶 O
大 B-OFI
子 I-OFI
言 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
」 O
口 B-PER
丶 I-PER
囗 O
刀 O
丶 O
， O
巾 O
人 O
心 B-PER
丶 O
言 B-OFI
亅 I-OFI
， O
田 O
日 O
忄 O
日 O
。 O
刀 O
， O
弓 B-PER
口 I-PER
礻 I-PER
竹 O
讠 O
立 O
止 B-PER
乙 I-PER
口 I-PER
乙 O
， O
刂 B-PER
大 I-PER
人 O
门 O
车 B-PER
二 I-PER
， O
囗 O
禾 O
一 O
口 O
， O
辶 O
丶 O
乙 B-PER
口 I-PER
户 O
讠 O
而 O
歹 O
， O
氵 O
冂 O
冖 O
丶 O
。 O
大 O
囗 O
钅 O
一 O
宀 O
， O
月 O
八 O
心 O
丨 O
覀 O
土 O
， O
覀 O
土 O
雨 O
刂 O
女 O
忄 O
十 B-LOC
八 I-LOC
， O
十 B-LOC
八 I-LOC
辶 O
行 O
， O
氵 B-LOC
覀 I-LOC
心 O
㔾 O
。 O
一 O
艹 O
贝 O
廴 O
石 O
衣 O
二 O
十 O
里 O
， O
一 O
水 O
艹 O
， O
艹 O
匕 O
扌 O
虍 O
， O
口 O
八 O
一 O
口 O
广 O
而 O
匕 O
， O
刂 O
亻 B-LOC
覀 I-LOC
、 O
匕 B-LOC
广 I-LOC
、 O
宀 B-LOC
覀 I-LOC
讠 O
艹 O
心 O
亠 O
。 O
」 O
讠 O
丿 O
木 O
。 O
高 B-PER
礻 I-PER
宀 O
大 O
一 O
， O
扌 O
牜 B-OFI
辶 I-OFI
、 O
大 B-OFI
子 I-OFI
大 I-OFI
巾 I-OFI
至 O
亻 O
。 O
干 B-TIME
礻 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
禾 B-TIME
十 O
。 O
女 O
月 O
又 O
八 O
氵 O
入 O
， O
木 O
艹 O
干 O
人 O
， O
又 O
艹 O
干 O
土 O
， O
刂 O
又 O
艹 O
干 O
丶 O
贝 O
。 O
廾 O
忄 O
人 O
示 O
丶 O
， O
厂 O
刂 O
人 O
口 O
丶 O
， O
户 O
人 O
力 O
耳 O
覀 O
纟 O
耂 O
廾 O
二 O
亻 O
日 O
， O
刂 O
勹 O
女 O
丶 O
钅 O
， O
口 O
彳 O
凵 O
矢 O
。 O
一 O
戈 O
丶 O
口 O
， O
覀 O
戈 O
丶 O
力 O
衣 O
矢 O
。 O
」 O
禾 B-PER
宀 I-PER
一 O
月 O
用 O
八 O
讠 O
。 O
巾 B-OFI
又 O
人 O
金 B-OFI
口 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
木 B-PER
亻 I-PER
皿 O
赤 B-LOC
山 I-LOC
木 O
石 O
， O
讠 O
弓 B-PER
宀 I-PER
王 I-PER
一 O
寸 B-OFI
冖 I-OFI
木 B-PER
行 I-PER
礻 I-PER
、 O
口 O
艹 O
亻 B-OFI
耂 I-OFI
艹 B-PER
巾 I-PER
支 I-PER
刀 O
讠 O
刂 B-LOC
十 I-LOC
、 O
氵 B-LOC
覀 I-LOC
川 O
厶 O
曰 O
「 O
自 O
人 O
二 O
囗 O
口 O
女 O
， O
一 O
目 O
亻 O
日 O
。 O
」 O
至 O
耂 O
宀 O
纟 O
牛 O
一 O
， O
耒 O
耒 O
水 O
火 O
丶 O
口 O
比 O
八 O
， O
一 O
山 O
纟 O
二 O
口 O
米 O
， O
贝 O
禾 O
子 O
， O
力 O
丶 O
扌 O
艹 O
。 O
页 O
一 O
干 O
， O
刂 O
亻 O
自 O
纟 O
， O
月 O
人 O
米 O
耂 O
， O
厶 O
宀 O
亻 O
亻 O
人 O
口 O
。 O
旡 O
心 O
讠 O
又 O
丶 O
火 O
， O
又 O
一 O
干 O
刀 O
丶 O
廾 O
， O
凵 O
刂 O
人 O
自 O
丶 O
戈 O
， O
夂 O
刂 O
宀 O
自 O
丶 O
耒 O
。 O
一 O
大 O
日 O
屮 O
辶 O
罒 O
， O
山 O
口 O
日 O
讠 O
口 O
！ O
亻 B-PER
攵 I-PER
人 O
八 O
二 O
十 O
扌 O
白 B-LOC
水 I-LOC
， O
歹 O
口 B-LOC
川 I-LOC
。 O
二 O
日 O
土 O
丨 O
氵 B-LOC
木 I-LOC
、 O
阝 B-LOC
人 O
屮 O
八 O
。 O
一 B-PER
亠 I-PER
口 O
辶 O
走 B-PER
王 I-PER
力 O
八 O
丿 O
钅 O
， O
月 B-PER
又 O
扌 O
言 O
刀 O
讠 O
， O
一 B-PER
亠 I-PER
一 O
纟 O
， O
田 O
日 O
凵 O
丶 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
长 B-OFI
口 I-OFI
， O
人 O
一 O
儿 O
子 O
行 B-PER
木 I-PER
钅 O
止 B-LOC
牛 I-LOC
。 O
大 B-PER
宀 I-PER
十 O
止 O
牛 O
而 O
彳 O
丶 O
， O
弓 O
丶 O
禾 O
广 O
士 B-OFI
曰 I-OFI
厶 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
辶 O
亻 B-OFI
丨 I-OFI
、 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
皿 I-OFI
， O
页 O
十 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
辶 O
爫 O
宀 B-OFI
阝 I-OFI
王 I-OFI
， O
力 O
彳 B-OFI
一 I-OFI
大 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
寸 B-PER
辛 O
曰 O
： O
「 O
臣 O
礻 O
山 B-PER
， O
儿 O
白 O
丶 O
一 O
， O
尸 O
亻 O
艮 O
㔾 O
， O
干 O
大 O
贝 O
木 B-PER
目 I-PER
， O
讠 O
心 O
宀 O
口 O
， O
攵 O
彳 O
攵 O
力 O
刂 O
月 O
， O
氵 O
礻 O
二 O
口 O
。 O
日 O
月 O
二 B-LOC
土 I-LOC
阝 I-LOC
氏 O
酉 O
走 B-PER
隹 I-PER
木 I-PER
竹 O
户 O
力 O
斤 B-LOC
、 O
氵 B-LOC
、 O
女 B-LOC
一 O
川 O
乛 O
又 O
又 O
， O
耳 O
纟 O
二 O
一 O
人 O
人 O
， O
土 O
川 O
十 O
一 O
里 O
， O
阝 O
氵 B-LOC
水 I-LOC
， O
扌 O
木 B-LOC
木 I-LOC
山 I-LOC
， O
罒 O
木 O
扌 O
宀 O
。 O
木 B-LOC
氵 I-LOC
阝 I-LOC
乛 O
阝 B-PER
月 I-PER
、 O
王 B-PER
人 I-PER
八 I-PER
竹 O
扌 O
讠 O
乙 O
邑 O
一 O
人 O
人 O
， O
夂 O
土 O
川 O
一 O
十 O
里 O
， O
氵 B-LOC
水 I-LOC
匕 O
， O
罒 O
木 O
人 O
广 O
丶 O
。 O
口 O
辶 O
川 B-LOC
土 I-LOC
。 O
土 O
丨 O
米 O
小 O
， O
冖 O
人 O
丿 O
飠 O
。 O
而 O
欠 O
皿 O
八 O
扌 O
丿 O
， O
角 O
力 O
刀 O
马 O
， O
亠 O
钅 O
厂 O
里 O
丶 O
门 O
， O
冫 O
口 O
寸 O
巾 O
丶 O
冂 O
， O
人 O
止 O
丶 O
彳 O
宀 O
丶 O
木 O
， O
口 O
讠 O
力 O
户 O
矢 O
而 O
木 O
八 O
户 O
长 O
矢 O
！ O
力 O
户 O
隹 O
， O
力 O
户 O
矢 O
， O
力 O
贝 O
白 O
亻 O
， O
纟 O
二 O
一 O
戈 O
。 O
虫 O
木 O
戈 O
丶 O
， O
一 O
扌 O
刂 O
广 O
， O
山 O
一 O
人 O
走 O
大 O
扌 O
而 O
辶 O
土 O
亠 O
， O
二 O
日 O
力 O
人 O
又 O
牜 O
宀 O
耂 O
口 O
！ O
禾 B-PER
宀 I-PER
人 O
二 B-PER
页 I-PER
夕 O
讠 O
月 O
立 O
， O
尢 O
衤 O
宀 O
， O
手 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
舌 I-OFI
人 I-OFI
、 O
户 B-OFI
阝 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
， O
丶 O
子 O
士 O
乙 O
日 O
， O
人 O
木 O
宀 O
口 B-OFI
丨 I-OFI
乙 I-OFI
门 I-OFI
一 I-OFI
干 I-OFI
立 I-OFI
亅 I-OFI
， O
廴 B-OFI
宀 I-OFI
厶 I-OFI
田 I-OFI
。 O
自 O
巾 O
卩 O
亻 O
， O
一 O
门 O
山 O
至 O
宀 O
目 O
， O
扌 O
纟 O
马 O
廾 O
。 O
纟 O
大 O
日 O
一 O
二 B-OFI
巾 I-OFI
口 B-PER
儿 I-PER
口 I-PER
攵 O
立 O
艹 B-LOC
黄 I-LOC
竹 O
足 O
阝 B-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
广 I-OFI
， O
亻 O
竹 O
页 O
木 O
辶 O
钅 O
宀 O
冖 O
马 O
。 O
二 B-TIME
十 I-TIME
干 I-TIME
， O
广 B-LOC
一 I-LOC
皿 O
走 O
， O
辶 O
纟 O
卜 B-LOC
土 I-LOC
米 O
辶 O
。 O
二 B-TIME
十 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
玉 B-PER
玄 O
八 O
讠 O
干 O
丶 O
。 O
人 O
厶 B-OFI
矢 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
乙 B-PER
白 I-PER
辶 I-PER
大 I-PER
入 O
月 O
， O
贝 O
金 O
纟 O
文 O
衣 O
、 O
革 O
力 O
、 O
弓 O
刀 O
。 O
止 B-TIME
彳 I-TIME
丨 I-TIME
， O
厂 O
辶 O
齐 B-LOC
川 I-LOC
心 B-OFI
竹 I-OFI
广 I-OFI
彐 I-OFI
亅 I-OFI
厶 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
大 B-PER
宀 I-PER
门 O
八 O
口 O
， O
人 O
目 O
禾 O
广 O
文 O
子 O
饣 O
。 O
氵 O
木 B-PER
氏 I-PER
女 O
， O
人 O
虫 O
火 O
日 O
， O
犭 O
月 O
儿 O
又 O
。 O
丷 O
氵 O
阝 O
辶 O
， O
阝 O
纟 O
夕 O
干 O
， O
乙 O
亻 O
巾 O
亻 O
， O
虍 O
氵 O
至 O
心 O
， O
日 O
人 O
母 O
子 O
欠 O
贝 O
， O
丷 O
亠 O
车 O
口 O
女 O
口 O
。 O
彐 O
讠 O
止 O
王 O
， O
一 O
人 O
丶 O
忄 O
。 O
心 B-PER
宀 I-PER
立 O
， O
辶 O
口 B-OFI
丨 I-OFI
乙 I-OFI
门 I-OFI
一 I-OFI
干 I-OFI
立 I-OFI
亅 I-OFI
， O
冂 O
辶 O
门 B-OFI
一 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
， O
凵 O
丶 O
钅 O
氵 O
冖 O
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
、 O
口 B-OFI
干 I-OFI
立 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
广 B-PER
力 I-PER
乙 O
彳 B-LOC
川 I-LOC
， O
宀 B-PER
木 I-PER
一 O
人 B-PER
犭 I-PER
纟 I-PER
、 O
山 B-PER
钅 I-PER
辶 O
巾 O
扌 O
角 O
， O
饣 O
米 O
目 O
行 O
， O
王 O
巾 O
贝 O
氵 O
。 O
户 O
艹 O
文 O
立 O
口 O
大 O
亻 O
隹 O
， O
田 O
氵 B-LOC
亠 I-LOC
。 O
犬 B-PER
用 I-PER
歹 O
， O
八 O
宀 O
亠 O
石 O
， O
口 B-TIME
干 I-TIME
十 B-LOC
阝 I-LOC
王 B-PER
二 I-PER
礻 I-PER
贝 O
彳 O
丶 O
， O
亻 O
二 O
一 O
。 O
口 O
亻 O
糸 O
月 O
巾 O
宀 O
， O
大 O
一 O
车 O
心 O
， O
小 O
亻 O
讠 O
讠 O
， O
米 O
子 O
宀 O
氵 O
。 O
口 O
十 O
大 O
耂 O
口 O
儿 O
宀 O
辶 O
， O
氵 O
足 O
田 O
耂 O
一 O
口 O
大 O
牛 O
。 O
言 O
二 O
止 O
生 O
， O
非 O
攵 O
大 O
艹 O
， O
亻 O
几 O
广 O
月 O
， O
日 O
歹 O
宀 O
隹 O
。 O
女 O
八 O
亅 O
一 O
心 O
辶 O
， O
刂 O
八 O
臣 B-PER
氵 I-PER
氵 O
二 O
土 O
一 O
， O
亠 O
一 O
忄 O
矢 O
。 O
心 B-PER
日 I-PER
十 O
， O
人 O
心 B-PER
小 I-PER
衣 O
忄 B-LOC
子 I-LOC
一 B-OFI
户 I-OFI
广 I-OFI
竹 B-OFI
冖 I-OFI
一 I-OFI
十 I-OFI
户 I-OFI
， O
亻 O
金 O
竹 O
。 O
大 B-PER
礻 I-PER
寸 O
八 O
十 O
一 O
， O
木 B-PER
金 O
戈 O
一 O
日 O
， O
八 O
贝 O
见 O
扌 O
， O
寸 O
戈 O
丶 O
， O
礻 O
色 O
一 O
又 O
， O
大 B-PER
礻 I-PER
门 O
曰 O
： O
「 O
氵 O
曰 O
攵 O
扌 O
戈 O
巾 O
， O
犭 O
一 O
忄 O
歹 O
丿 O
？ O
」 O
寸 O
曰 O
： O
「 O
臣 O
人 O
巾 O
衣 O
又 O
心 O
， O
言 O
扌 O
身 O
扌 O
囗 O
， O
人 O
旡 O
亻 O
冖 O
， O
彳 O
歹 O
丶 O
干 O
！ O
」 O
巾 O
丶 O
而 O
采 O
丶 O
， O
扌 O
阝 B-OFI
纟 I-OFI
， O
亻 O
人 O
金 O
竹 O
， O
人 O
扌 O
隹 O
山 O
覀 O
氵 O
八 O
。 O
子 B-PER
竹 I-PER
， O
人 O
女 B-LOC
川 I-LOC
矢 B-OFI
川 I-OFI
； O
氵 B-PER
， O
亻 B-LOC
川 I-LOC
氵 B-OFI
丨 I-OFI
。 O
尸 O
宀 O
目 O
禾 O
十 O
二 O
干 O
， O
女 O
丶 O
王 B-OFI
女 I-OFI
， O
田 O
小 O
丶 O
， O
自 O
人 O
木 O
宀 O
阝 O
木 O
， O
糸 O
衣 O
辛 O
亻 O
， O
讠 O
一 O
口 O
。 O
页 O
丶 O
， O
辶 O
口 B-OFI
穴 I-OFI
， O
亻 O
心 O
月 O
攵 O
。 O
玄 B-PER
齿 I-PER
囗 O
辛 O
， O
巾 O
辶 O
亻 O
讠 O
曰 O
： O
「 O
讠 O
， O
讠 O
八 O
彳 O
乙 O
。 O
灬 O
囗 O
宀 O
目 O
目 O
贝 O
丿 O
， O
一 O
日 O
厶 O
艮 O
弓 O
， O
女 O
亠 O
工 O
口 O
手 O
。 O
页 O
八 O
竹 O
力 O
木 O
衣 O
， O
毋 O
夕 O
讠 O
！ O
」 O
又 O
羊 B-PER
皿 O
亻 O
丨 B-PER
宀 I-PER
宀 O
彐 O
， O
自 O
乙 O
八 O
亅 O
， O
目 B-PER
宀 I-PER
见 O
而 O
大 O
力 O
贝 O
口 O
， O
贝 O
牜 O
一 O
白 O
殳 O
、 O
纟 O
马 O
一 O
匚 O
， O
亻 O
一 O
刂 O
乙 O
衣 O
八 O
丶 O
。 O
日 B-TIME
干 I-TIME
， O
亻 B-OFI
口 I-OFI
子 B-PER
讠 I-PER
大 O
亅 O
， O
女 O
言 O
「 O
虍 B-PER
一 O
夂 O
， O
口 O
又 O
乙 O
」 O
。 O
巾 B-OFI
采 O
丶 O
， O
讠 O
冂 B-OFI
立 I-OFI
走 B-PER
心 I-PER
王 I-PER
八 O
彳 O
扌 O
犬 O
。 O
小 O
人 O
欠 O
彳 O
干 O
， O
至 O
冫 B-LOC
川 I-LOC
， O
囗 O
八 O
矢 O
讠 O
， O
讠 O
巾 B-PER
辶 I-PER
又 O
八 O
衣 O
石 O
口 O
艹 O
青 B-LOC
氵 I-LOC
一 O
， O
斤 O
艹 O
一 O
贝 O
， O
乙 B-PER
力 I-PER
彳 I-PER
辶 O
走 O
。 O
日 O
口 B-PER
止 I-PER
王 I-PER
小 O
一 O
用 O
亻 B-PER
大 I-PER
、 O
又 B-PER
齐 I-PER
， O
宀 B-PER
王 I-PER
贝 O
丶 O
， O
木 B-PER
亻 I-PER
犭 O
人 O
一 O
罒 O
见 O
木 O
。 O
口 O
夕 O
夕 O
广 O
几 O
刂 O
土 O
， O
忄 O
一 O
月 O
亻 O
又 O
口 O
人 O
。 O
日 O
贝 O
彡 B-PER
十 I-PER
、 O
王 B-PER
王 I-PER
， O
月 O
甘 O
忄 O
丶 O
。 O
八 O
竹 O
勹 O
人 O
止 O
而 O
一 O
辶 O
目 O
言 O
乙 O
。 O
」 O
自 O
页 O
木 O
禾 O
二 O
一 O
， O
木 O
大 O
二 O
月 O
， O
寸 O
丶 O
口 O
人 O
旡 O
鱼 O
十 O
行 O
丶 O
二 O
冖 O
， O
囗 O
丶 O
八 O
立 O
又 O
一 O
月 O
方 O
丶 O
二 O
寸 O
， O
力 O
目 O
辶 O
丷 O
， O
艹 O
广 O
山 O
日 O
。 O
欠 O
贝 O
一 O
月 O
力 O
， O
羽 O
虍 O
一 O
力 O
耂 O
又 O
亻 O
： O
欠 O
罒 O
一 O
月 O
罒 O
， O
夂 O
虍 O
口 O
心 O
耂 O
忄 O
虍 O
。 O
罒 O
人 O
阝 O
心 O
而 O
一 O
彡 O
， O
力 O
人 O
女 O
疋 O
而 O
一 O
贝 O
， O
女 O
心 O
丶 O
辶 O
， O
丿 O
至 O
二 O
斤 O
。 O
山 O
广 B-TIME
宀 I-TIME
， O
又 O
日 O
亻 O
宀 B-LOC
， O
至 O
宀 B-LOC
广 I-LOC
， O
一 O
彳 O
入 O
。 O
木 B-TIME
几 I-TIME
， O
口 O
夂 O
彳 O
， O
亻 O
讠 O
山 B-LOC
一 I-LOC
氵 B-LOC
十 I-LOC
足 O
行 O
小 O
乙 O
目 O
木 B-PER
入 I-PER
扌 O
辶 O
， O
宀 B-LOC
亻 O
扌 O
丶 O
。 O
夂 O
大 O
日 O
人 O
行 O
， O
阝 B-PER
王 I-PER
辶 O
凵 O
艹 B-LOC
、 O
黄 B-LOC
， O
宀 B-LOC
辶 O
贝 O
耂 O
木 O
辶 O
， O
阝 B-PER
王 I-PER
心 O
， O
口 O
凵 O
丶 O
， O
宀 B-LOC
攵 O
口 O
行 O
人 O
， O
丿 O
讠 O
女 O
纟 O
而 O
辶 O
。 O
大 B-OFI
子 I-OFI
言 I-OFI
亅 I-OFI
刂 B-PER
氵 I-PER
亻 O
丶 O
页 B-OFI
冖 I-OFI
， O
氵 B-PER
一 O
日 B-PER
亻 I-PER
糸 O
口 O
， O
白 O
衤 O
辶 O
二 O
止 B-PER
巾 I-PER
， O
亻 O
人 O
宀 B-OFI
目 I-OFI
讠 O
丶 O
。 O
氵 B-PER
巾 O
尸 O
夕 O
亻 O
。 O
口 O
丶 O
口 O
辶 O
罒 O
耂 O
， O
心 O
里 O
八 O
忄 O
乙 O
， O
辛 O
八 O
土 O
宀 O
， O
宀 O
八 O
亻 O
月 O
， O
矢 O
八 O
欠 O
心 O
。 O
用 O
八 O
力 O
而 O
一 O
辶 O
八 O
忄 O
， O
齐 O
八 O
亻 O
而 O
一 O
日 O
八 O
宀 O
， O
弓 O
八 O
口 O
而 O
一 O
贝 O
八 O
户 O
一 O
月 O
， O
示 O
八 O
非 O
而 O
一 O
夂 O
八 O
户 O
一 O
欠 O
。 O
而 O
又 O
米 O
八 O
阝 O
亻 O
， O
宀 O
八 O
宀 O
宀 O
， O
灬 O
口 O
月 O
亻 O
丶 O
丿 O
八 O
尸 O
， O
宀 O
八 O
心 O
， O
大 O
八 O
气 O
力 O
， O
纟 O
八 O
心 O
忄 O
。 O
扌 O
丶 O
人 O
心 O
， O
刂 O
心 O
而 O
一 O
马 O
； O
丨 O
丶 O
人 O
女 O
， O
刂 O
聿 O
而 O
一 O
心 O
。 O
牙 B-PER
口 I-PER
土 I-PER
入 O
犭 O
， O
八 O
士 O
口 O
口 O
， O
人 O
口 O
巾 O
一 O
罒 O
丶 O
言 O
， O
玉 B-PER
心 O
贝 O
牙 B-PER
口 I-PER
土 I-PER
曰 O
： O
「 O
二 B-OFI
巾 I-OFI
欠 O
人 O
八 O
扌 O
刂 O
亻 O
耳 O
， O
彳 O
罒 O
丶 O
礻 O
心 O
一 O
女 O
止 O
， O
亻 B-OFI
耂 I-OFI
辶 O
大 O
， O
犭 O
月 O
立 O
丿 O
。 O
」 O
冫 O
廴 B-PER
冫 I-PER
门 O
艹 O
， O
一 O
巾 O
父 O
礻 O
丶 O
心 O
； O
戈 O
彳 O
刀 O
亠 O
， O
人 O
夕 O
辶 O
月 O
丶 O
力 O
。 O
人 O
人 O
鬼 O
十 O
心 O
夂 O
隹 B-LOC
丶 O
人 O
， O
日 O
丶 O
心 O
尸 O
攵 O
丶 O
巾 O
， O
厶 O
丶 O
日 B-LOC
阝 I-LOC
， O
车 O
人 O
氵 B-LOC
、 O
日 B-LOC
， O
扌 O
角 O
而 O
辶 O
， O
日 O
艹 O
廴 O
瓦 O
， O
尸 O
尸 O
八 O
土 O
， O
灬 O
口 O
匕 O
首 O
灬 B-LOC
足 I-LOC
。 O
土 O
月 O
廴 O
一 O
丶 O
大 O
亻 O
， O
二 O
冖 O
力 O
宀 O
彳 O
木 O
宀 O
。 O
臣 O
丶 O
心 O
心 O
， O
车 O
土 O
二 O
止 O
。 O
十 B-TIME
八 I-TIME
干 I-TIME
， O
口 O
心 B-PER
辶 O
八 O
斗 B-LOC
立 I-LOC
， O
氵 B-PER
阝 I-PER
寸 O
玉 B-PER
讠 I-PER
亠 I-PER
扌 I-PER
玄 O
八 O
一 O
人 O
辶 O
戈 O
， O
氵 O
马 O
儿 O
至 O
， O
心 B-PER
讠 O
亻 O
人 O
彳 O
， O
大 O
贝 O
丶 O
。 O
氵 B-PER
阝 I-PER
又 O
辶 O
八 B-PER
扌 I-PER
玄 O
人 O
一 O
一 O
木 O
亻 O
， O
心 B-PER
人 O
人 O
宀 O
一 O
攵 O
， O
戈 O
巾 O
而 O
辶 O
。 O
二 B-TIME
十 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 B-PER
行 O
木 O
宀 O
阝 O
亅 O
， O
十 O
。 O
月 B-PER
虫 O
月 O
干 O
尸 O
， O
而 O
一 O
子 O
木 O
， O
尸 O
口 O
阝 O
， O
扌 O
文 O
隹 O
而 O
大 O
氵 O
口 O
， O
甘 O
丶 O
日 O
讠 O
户 O
讠 O
。 O
囗 B-TIME
干 I-TIME
， O
罒 O
口 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
人 O
木 O
宀 O
厶 O
页 O
月 O
攵 O
， O
寸 O
辶 O
爫 O
丶 O
阝 B-OFI
八 I-OFI
。 O
金 O
口 O
㔾 O
一 O
白 O
一 O
十 O
刂 O
亻 O
竹 O
囗 O
十 O
八 O
。 O
戈 B-TIME
十 I-TIME
， O
氏 B-PER
又 I-PER
王 I-PER
玄 O
冖 O
木 O
戈 O
， O
彳 B-PER
女 I-PER
辶 O
凵 O
， O
丶 O
氵 B-LOC
人 O
户 O
贝 O
， O
八 O
亻 O
、 O
车 O
车 O
女 O
廾 O
歹 O
尸 O
。 O
木 B-PER
又 I-PER
宀 I-PER
长 O
马 O
至 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
， O
心 B-LOC
、 O
阝 B-LOC
二 O
川 O
夂 O
丶 O
氵 B-LOC
人 O
户 O
扌 O
。 O
辛 B-TIME
酉 I-TIME
， O
氵 B-LOC
冖 O
艹 O
二 O
日 B-LOC
阝 I-LOC
丶 O
覀 O
匕 O
， O
攵 O
土 O
覀 O
门 O
， O
口 B-PER
彳 I-PER
女 I-PER
、 O
木 B-PER
口 I-PER
日 I-PER
纟 O
山 O
亻 O
八 O
人 O
人 O
而 O
方 O
。 O
广 B-PER
宀 I-PER
二 B-TIME
干 I-TIME
田 B-TIME
田 I-TIME
， O
艹 B-LOC
氵 I-LOC
水 I-LOC
讠 O
阝 O
一 O
口 O
口 O
， O
广 B-PER
宀 I-PER
亻 O
斗 B-PER
巾 I-PER
竹 O
彳 O
氵 O
八 O
亅 O
。 O
行 O
欠 O
氵 B-LOC
罒 I-LOC
氵 I-LOC
川 I-LOC
扌 I-LOC
阝 I-LOC
木 I-LOC
， O
口 O
讠 O
阝 O
。 O
讠 O
阝 O
白 O
至 O
， O
忄 O
口 O
囗 O
阝 O
斗 B-PER
谷 I-PER
力 I-PER
艹 I-PER
一 O
至 O
。 O
日 B-TIME
文 B-PER
日 I-PER
大 I-PER
口 I-PER
山 O
， O
己 O
辶 O
月 O
月 O
， O
高 B-PER
礻 I-PER
殳 O
疒 O
犭 O
甘 O
。 O
亠 B-PER
衣 O
曰 O
： O
「 O
王 O
耂 O
尸 O
木 O
， O
至 O
寸 O
至 O
里 O
， O
父 O
大 O
母 O
土 O
， O
忄 O
木 O
白 O
火 O
。 O
日 O
人 O
口 O
儿 O
口 O
王 O
， O
刂 O
礻 O
戈 O
力 O
。 O
方 O
攵 O
立 O
氵 O
， O
心 O
页 O
大 O
而 O
口 O
力 O
； O
宀 O
宀 O
土 O
艹 O
， O
心 O
亻 O
八 O
而 O
口 O
行 O
。 O
用 O
月 O
囗 O
日 O
一 O
心 O
， O
阝 O
阝 O
口 O
田 O
。 O
艹 O
月 O
辶 O
丶 O
， O
口 O
彳 O
心 O
隹 O
。 O
豕 B-LOC
立 I-LOC
彳 O
乙 O
， O
贝 O
米 O
二 O
十 O
石 O
， O
干 O
衣 O
月 O
钅 O
巾 O
。 O
而 O
宀 O
酉 O
日 B-PER
扌 I-PER
又 O
玄 O
八 O
、 O
虫 O
八 O
十 O
自 O
木 O
， O
玄 B-PER
辶 I-PER
卩 O
八 O
阝 O
罒 O
口 B-LOC
川 I-LOC
， O
用 O
日 B-PER
扌 I-PER
丶 O
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
刂 O
石 O
大 B-LOC
广 I-LOC
山 I-LOC
人 O
纟 O
力 O
。 O
扌 O
丶 O
又 O
扌 O
， O
小 O
忄 O
氵 O
亻 O
丶 O
日 O
氵 O
； O
艮 O
丶 O
忄 O
艮 O
， O
犭 O
心 O
戈 O
忄 O
丶 O
隹 O
丿 O
。 O
讠 O
女 O
尸 O
口 O
， O
十 O
纟 O
己 O
禾 O
， O
女 O
而 O
一 O
讠 O
， O
纟 O
刂 O
亻 O
月 O
！ O
大 O
人 O
冂 O
人 O
丶 O
口 O
， O
皿 O
日 O
丨 O
士 O
木 O
氵 O
， O
大 O
子 O
丶 O
寸 O
， O
宀 O
月 O
宀 O
扌 O
， O
女 O
止 O
竹 O
车 O
， O
囗 O
糸 O
月 O
彳 O
， O
亻 O
心 O
亻 O
夕 O
， O
山 O
忄 O
丿 O
亻 O
。 O
刀 O
， O
大 B-PER
礻 I-PER
辶 O
穴 B-PER
口 I-PER
丶 O
隹 O
， O
辶 O
山 B-PER
辶 O
宀 O
人 O
心 O
。 O
山 B-PER
夕 O
至 O
乛 O
丨 O
， O
田 O
马 O
一 O
人 O
耂 O
， O
丿 O
彳 O
月 O
入 O
八 O
艹 O
。 O
人 O
月 O
火 O
儿 O
， O
丶 O
臼 B-PER
女 O
户 O
讠 O
， O
贝 O
白 O
忄 O
走 O
。 O
山 B-PER
水 O
人 O
耂 O
一 O
彳 O
， O
囗 O
匚 O
二 O
土 O
丨 O
， O
彳 O
丿 O
穴 O
马 O
大 O
走 O
。 O
艹 O
宀 O
口 O
立 O
口 O
， O
刀 O
癶 O
竹 O
扌 O
辶 B-LOC
干 I-LOC
厶 O
亅 O
， O
干 O
小 O
气 O
钅 O
， O
凵 O
豕 O
口 O
， O
又 O
女 O
亻 O
， O
一 O
邑 O
大 O
雨 O
， O
禾 O
丶 O
礻 O
日 O
。 O
小 O
扌 O
竹 O
川 O
鬼 O
口 O
， O
川 O
木 O
口 O
丶 O
一 O
广 O
， O
罒 O
厶 O
。 O
口 O
几 O
尸 O
一 O
耳 O
车 O
雨 O
羽 O
， O
亠 O
土 O
止 O
一 O
辶 O
。 O
门 B-PER
门 I-PER
巾 I-PER
木 I-PER
儿 I-PER
， O
入 O
亻 O
止 B-PER
宀 I-PER
氵 O
阝 O
， O
禾 O
力 O
扌 O
大 B-OFI
丨 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
、 O
竹 B-OFI
乛 I-OFI
糹 I-OFI
竹 I-OFI
。 O
黄 B-PER
巛 I-PER
犭 O
长 B-LOC
宀 I-LOC
， O
自 O
匕 O
弓 O
八 O
走 O
隹 O
， O
力 O
戈 O
， O
辶 O
手 O
大 B-LOC
厂 I-LOC
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
， O
寸 O
日 B-OFI
王 I-OFI
。 O
止 B-PER
白 I-PER
丶 O
月 O
氵 B-LOC
一 I-LOC
乙 O
， O
女 O
士 O
大 O
扌 O
， O
氵 B-LOC
十 I-LOC
木 B-PER
行 I-PER
宀 I-PER
巾 O
忄 O
一 O
讠 O
八 O
犬 O
豸 O
， O
囗 O
亻 O
田 O
工 O
讠 O
丶 O
口 O
贝 O
， O
彳 O
氵 B-LOC
一 I-LOC
冖 O
丶 O
。 O
田 O
工 O
刂 O
， O
木 B-TIME
几 I-TIME
， O
人 O
月 O
矢 O
八 O
讠 O
耂 O
， O
扌 O
丶 O
。 O
几 O
人 O
士 O
一 O
亻 O
， O
夕 O
凵 O
门 O
里 O
， O
母 O
月 O
止 O
页 O
， O
力 O
十 O
攵 O
一 O
， O
扌 O
人 O
贝 O
力 O
， O
而 O
丶 O
一 O
户 O
又 O
。 O
至 O
二 O
宀 O
广 O
， O
刂 O
人 O
心 O
自 O
立 O
， O
虫 O
夂 O
宀 O
女 O
心 O
缶 O
， O
艹 O
一 O
亻 O
亠 O
十 O
贝 O
， O
户 O
讠 O
「 O
艹 O
丶 O
人 O
礻 O
」 O
， O
八 O
艹 O
止 O
丿 O
？ O
讠 O
宀 O
一 O
罒 O
凵 O
门 O
丶 O
弋 O
。 O
刂 B-PER
禾 I-PER
心 I-PER
大 O
尸 B-PER
贝 I-PER
丶 O
厶 B-OFI
矢 I-OFI
攵 I-OFI
亅 I-OFI
， O
又 O
辛 O
曰 O
： O
「 O
亻 O
日 O
心 O
月 O
田 O
阝 O
宀 O
扌 O
亻 O
水 O
扌 O
攵 O
耂 O
， O
寸 O
亻 O
人 O
夂 O
丶 O
。 O
」 O
一 O
手 O
。 O
至 B-TIME
二 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
厶 O
讠 O
丨 O
乙 O
目 O
亅 O
， O
讠 O
一 O
工 B-OFI
一 I-OFI
女 B-PER
木 I-PER
行 O
目 O
氵 B-LOC
一 I-LOC
山 B-LOC
覀 I-LOC
， O
罒 O
亻 O
罒 O
宀 O
。 O
止 B-TIME
大 I-TIME
刀 I-TIME
， O
夂 O
亻 O
木 O
讠 O
口 O
， O
月 O
廴 O
人 O
羽 B-OFI
木 I-OFI
彳 I-OFI
刂 I-OFI
冫 B-PER
廴 I-PER
癶 I-PER
彳 O
讠 O
， O
日 O
犬 B-PER
用 I-PER
丶 O
乙 O
衣 O
宀 O
， O
人 O
行 O
。 O
干 B-TIME
纟 I-TIME
刀 I-TIME
， O
力 O
大 B-OFI
子 I-OFI
大 I-OFI
巾 I-OFI
， O
丶 O
囗 B-OFI
臼 I-OFI
讠 I-OFI
禾 I-OFI
。 O
二 B-TIME
干 I-TIME
， O
攵 O
辶 O
八 O
冖 O
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
， O
口 O
丶 O
匕 B-OFI
广 I-OFI
宀 I-OFI
目 I-OFI
， O
人 O
木 O
丿 O
礻 O
， O
力 O
丷 O
亻 B-OFI
丨 I-OFI
。 O
亠 B-LOC
儿 I-LOC
纟 B-OFI
冖 I-OFI
亻 O
讠 O
八 B-PER
目 I-PER
扌 O
十 B-LOC
川 I-LOC
又 O
， O
辶 O
阝 B-OFI
纟 I-OFI
木 B-PER
王 I-PER
衣 O
又 O
丶 O
， O
辶 O
罒 O
木 O
刂 O
。 O
八 B-PER
目 I-PER
曰 O
丶 O
乙 O
纟 O
玉 B-PER
， O
玉 B-PER
一 O
页 O
矢 O
， O
八 O
乙 O
丿 O
丶 O
宀 O
扌 O
户 O
彳 O
， O
又 O
亻 O
耂 O
见 O
玉 B-PER
冖 O
， O
一 O
疋 O
页 O
八 B-PER
目 I-PER
丶 O
讠 O
， O
卩 O
宀 O
八 O
罒 O
。 O
宀 O
日 O
臣 O
艹 O
黽 B-PER
钅 I-PER
丶 O
讠 O
， O
页 O
一 O
足 O
弓 O
一 O
囗 O
心 O
， O
灬 O
攵 O
一 O
大 O
讠 O
！ O
」 O
广 B-TIME
戈 I-TIME
， O
人 O
巾 B-PER
里 I-PER
巾 I-PER
木 I-PER
儿 I-PER
、 O
工 B-PER
艹 I-PER
纟 I-PER
大 I-PER
里 I-PER
丶 O
讠 O
， O
扌 O
方 B-PER
囗 I-PER
王 I-PER
彳 B-LOC
川 I-LOC
足 O
氵 B-OFI
丨 I-OFI
， O
囗 B-PER
王 I-PER
广 B-LOC
彳 I-LOC
足 O
氵 B-OFI
丨 I-OFI
， O
囗 B-PER
王 I-PER
亻 B-LOC
川 I-LOC
足 O
氵 B-OFI
丨 I-OFI
， O
目 O
辶 O
丶 O
亻 O
， O
囗 B-PER
王 I-PER
疋 O
忄 O
， O
一 O
又 O
口 O
。 O
子 O
十 B-PER
牙 I-PER
， O
止 B-TIME
宀 I-TIME
丨 I-TIME
， O
廾 B-OFI
广 I-OFI
示 I-OFI
酉 I-OFI
。 O
力 O
口 O
刂 O
女 O
， O
木 O
刂 O
弓 O
。 O
人 O
丶 O
辶 O
戈 O
， O
力 O
弓 O
气 O
氵 O
。 O
廴 O
冖 O
艹 O
止 O
， O
口 O
讠 O
力 O
刀 O
二 O
寸 O
夕 O
矢 O
。 O
囗 O
大 O
乙 O
。 O
止 O
白 O
纟 O
一 O
。 O
皿 O
月 O
口 O
忄 O
宀 O
木 O
氵 O
， O
户 O
又 O
丶 O
文 O
十 O
阝 O
阝 O
肉 O
， O
艹 O
口 O
禾 O
广 O
而 O
己 O
， O
禾 O
氵 O
大 O
山 O
， O
卩 O
辶 O
纟 O
艹 O
， O
二 O
日 O
文 O
风 O
大 O
衣 O
。 O
贝 B-TIME
礻 I-TIME
刀 I-TIME
， O
禾 B-PER
文 I-PER
丶 O
目 O
讠 O
， O
彳 O
木 B-PER
犬 I-PER
月 I-PER
贝 O
， O
虫 O
木 O
彳 O
禾 O
足 O
而 O
讠 O
艹 O
页 O
一 O
， O
扌 O
丶 O
竹 O
一 O
。 O
丶 O
人 O
辶 O
大 O
口 O
口 O
， O
心 O
二 O
口 O
目 O
， O
人 O
丶 O
走 B-PER
八 I-PER
大 O
土 O
文 O
木 O
， O
一 O
亻 O
讠 O
讠 O
丶 O
， O
丿 O
丶 O
方 O
心 O
。 O
羊 O
宀 O
户 O
人 O
页 O
歹 O
雨 O
忄 O
， O
玄 O
土 O
户 O
人 O
㔾 O
忄 O
忄 O
木 O
， O
白 O
女 O
亻 O
亻 O
而 O
一 O
忄 O
， O
口 O
禾 O
亻 O
田 O
而 O
扌 O
歹 O
。 O
心 O
阝 B-PER
一 I-PER
一 O
乙 O
金 O
丿 O
辶 O
讠 O
， O
一 O
禾 O
亻 O
儿 O
丶 O
心 O
， O
日 O
衣 O
车 O
月 O
， O
攵 O
彳 O
巾 O
月 O
， O
亻 O
山 O
阝 O
礻 O
， O
土 O
心 O
口 O
禾 O
， O
臼 O
马 O
日 O
力 O
， O
人 O
采 O
忄 O
火 O
， O
十 O
采 O
广 O
口 O
， O
人 O
寸 O
忄 O
气 O
， O
心 O
一 O
皿 O
丶 O
心 O
， O
行 O
刂 O
见 O
丶 O
彳 O
； O
辶 B-PER
门 O
丶 O
， O
木 O
日 B-PER
， O
隹 O
文 O
止 O
士 O
广 O
竹 O
癶 O
土 O
匕 O
木 O
而 O
人 O
丶 O
。 O
二 O
日 O
人 O
口 O
人 O
口 O
， O
艹 O
一 O
心 O
氵 O
。 O
丿 O
自 O
禾 O
大 B-OFI
心 I-OFI
竹 I-OFI
， O
乙 O
刂 O
罒 O
宀 O
口 O
。 O
二 O
日 O
走 B-OFI
王 I-OFI
扌 B-PER
己 O
入 O
月 O
， O
田 O
小 O
子 O
土 O
囗 O
， O
辶 B-PER
又 O
大 O
人 O
口 O
人 O
。 O
至 O
日 O
扌 B-PER
寸 O
入 O
， O
巾 O
讠 O
丶 O
曰 O
： O
「 O
大 B-PER
口 I-PER
日 O
禾 O
旡 O
寸 O
， O
页 O
女 O
饣 O
酉 O
。 O
一 O
亠 O
月 O
讠 O
， O
戈 O
广 O
弓 O
辶 O
。 O
口 O
心 O
丶 O
门 O
， O
日 O
月 O
丿 O
爻 O
。 O
比 O
虫 O
犭 O
页 O
尸 O
讠 O
， O
木 O
艹 O
土 O
纟 O
。 O
儿 O
人 O
旡 O
月 O
手 O
， O
心 O
曰 O
口 O
讠 O
。 O
」 O
囗 O
凵 O
忄 O
丨 O
酉 O
讠 O
人 O
扌 O
扌 B-PER
曰 O
： O
「 O
人 O
止 O
讠 O
大 B-PER
口 I-PER
。 O
」 O
灬 O
大 O
子 O
讠 O
口 O
， O
彳 O
罒 O
二 O
囗 O
戈 O
， O
亻 O
十 O
女 O
穴 O
厂 O
、 O
囗 O
钅 O
口 O
廴 O
口 O
长 O
， O
亻 O
八 O
囗 O
自 O
宀 O
艹 O
亻 O
？ O
」 O
二 B-PER
扌 I-PER
曰 O
： O
「 O
口 O
人 O
十 O
女 O
、 O
囗 O
钅 O
扌 O
覀 O
土 O
， O
丶 O
刂 O
囗 O
丶 O
， O
辶 O
非 O
月 O
宀 O
， O
一 O
讠 O
阝 O
一 O
口 O
艹 O
廾 O
， O
丿 O
丶 O
口 O
纟 O
人 O
矢 O
。 O
」 O
钅 B-PER
阝 I-PER
曰 O
： O
「 O
亻 B-OFI
耂 I-OFI
心 O
戈 O
见 O
刂 O
讠 O
阝 O
丶 O
口 O
辶 O
心 O
阝 O
？ O
戈 B-PER
宀 I-PER
卩 O
亻 O
， O
口 O
屮 O
田 O
口 B-LOC
木 I-LOC
， O
见 O
田 O
夂 O
心 O
月 O
氵 O
， O
讠 O
王 O
艹 B-PER
木 I-PER
心 I-PER
儿 I-PER
匕 O
彳 O
， O
纟 O
饣 O
贝 O
丶 O
， O
木 O
小 O
丿 O
纟 O
， O
巾 O
口 O
八 O
月 O
， O
贝 O
乙 O
月 O
力 O
。 O
大 B-TIME
彳 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
攵 O
口 B-LOC
木 I-LOC
竹 O
夂 O
刂 B-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
， O
厂 O
宀 B-OFI
寸 I-OFI
口 I-OFI
口 I-OFI
矢 I-OFI
， O
十 O
阝 B-OFI
二 I-OFI
巾 I-OFI
， O
力 O
钅 B-OFI
囗 I-OFI
一 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
廴 B-TIME
礻 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
十 O
。 O
雨 B-PER
氵 I-PER
子 O
巾 B-PER
页 I-PER
， O
一 O
子 O
子 B-PER
黑 I-PER
， O
广 B-LOC
川 I-LOC
氵 B-LOC
氵 I-LOC
人 O
。 O
父 O
心 B-PER
， O
口 O
辶 B-OFI
士 I-OFI
， O
亻 O
至 O
口 O
矢 O
匕 B-LOC
亠 I-LOC
车 B-OFI
辶 I-OFI
亻 I-OFI
， O
氵 O
日 O
行 O
二 O
一 O
。 O
讠 O
： O
「 O
衤 O
火 O
歹 O
石 O
丶 O
夂 O
， O
人 O
月 O
口 O
贝 O
忄 O
， O
亻 O
虫 O
禾 O
禾 O
一 O
干 O
。 O
贝 O
高 O
干 O
巾 O
。 O
」 O
罒 O
广 B-LOC
田 I-LOC
、 O
艹 B-LOC
辶 I-LOC
、 O
宀 B-LOC
水 I-LOC
竹 O
口 O
。 O
戈 B-TIME
戈 I-TIME
， O
人 O
宀 B-PER
亻 I-PER
页 O
纟 O
竹 O
亅 O
， O
丨 B-OFI
攵 I-OFI
阝 I-OFI
亻 I-OFI
木 B-PER
口 I-PER
大 I-PER
里 I-PER
丶 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
氵 I-OFI
讠 I-OFI
口 I-OFI
一 I-OFI
。 O
己 B-TIME
亠 I-TIME
， O
大 O
阝 O
扌 O
日 O
宀 O
。 O
广 B-TIME
子 I-TIME
， O
人 O
木 B-PER
口 I-PER
大 I-PER
里 I-PER
口 O
矢 O
纟 O
竹 O
亅 O
。 O
讠 O
人 O
辶 B-PER
丶 O
大 B-OFI
阝 I-OFI
目 I-OFI
、 O
皿 B-LOC
氵 B-LOC
竹 O
十 O
二 O
川 O
讠 O
冖 O
亅 O
、 O
皿 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
一 B-TIME
干 I-TIME
， O
力 O
目 O
八 O
川 O
， O
辶 O
刂 O
十 O
八 O
川 O
讠 O
冖 O
亅 O
。 O
人 O
干 O
虫 B-LOC
力 O
， O
寸 O
一 O
子 O
宀 B-OFI
囗 I-OFI
阝 I-OFI
八 I-OFI
。 O
自 O
刂 B-LOC
门 I-LOC
人 O
十 O
彳 O
乙 O
刂 O
寸 O
手 O
又 O
黑 O
阝 O
。 O
辶 B-PER
丿 O
日 O
贝 O
罒 O
， O
巾 O
心 O
女 O
， O
纟 O
车 O
斤 O
阝 O
， O
纟 O
田 O
木 O
阝 O
， O
人 O
大 O
忄 O
而 O
彐 O
丶 O
。 O
丶 O
讠 B-OFI
寸 I-OFI
艹 I-OFI
广 I-OFI
， O
人 O
宀 O
八 O
乙 O
。 O
口 O
艹 O
亻 O
讠 B-PER
亻 I-PER
王 I-PER
入 O
月 O
， O
衣 O
口 O
谷 O
氵 O
罒 O
， O
巾 B-OFI
辶 O
亻 B-OFI
耂 I-OFI
讠 B-PER
讠 I-PER
， O
丿 O
亻 O
木 O
讠 O
一 O
口 O
谷 O
氵 O
干 O
忄 O
， O
水 O
赤 B-LOC
水 I-LOC
土 O
牜 O
马 O
， O
一 O
讠 O
。 O
人 O
礻 B-PER
一 I-PER
贝 I-PER
歹 O
。 O
宀 O
人 O
刂 O
舟 O
氵 O
一 O
， O
一 B-PER
日 I-PER
丿 O
风 O
纟 O
火 O
， O
火 O
八 O
舟 O
白 O
人 O
。 O
木 B-LOC
土 I-LOC
凵 O
八 O
金 O
戈 O
木 O
马 O
土 O
一 O
， O
一 B-PER
日 I-PER
氵 O
血 O
氵 O
田 O
， O
力 O
气 O
心 O
士 O
， O
而 O
木 B-LOC
土 I-LOC
立 O
石 O
， O
衣 B-LOC
阝 I-LOC
亠 O
一 O
， O
辶 O
止 B-OFI
田 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
。 O
弓 O
八 O
田 O
黄 B-LOC
氵 I-LOC
土 I-LOC
入 O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
， O
石 O
氵 B-LOC
氵 I-LOC
。 O
又 O
寸 O
亻 O
辶 O
， O
几 O
户 O
竹 O
广 O
， O
一 O
白 O
女 O
丶 O
。 O
文 B-PER
木 I-PER
又 O
女 O
旡 O
氵 O
， O
礻 O
忄 O
页 O
立 O
， O
言 O
辛 O
丶 O
扌 O
， O
页 O
廾 O
干 O
巾 O
。 O
大 B-PER
宀 I-PER
见 O
而 O
忄 O
丶 O
， O
讠 O
工 O
口 O
曰 O
： O
「 O
文 B-PER
木 I-PER
人 O
一 O
戈 O
口 O
行 O
， O
心 O
一 O
一 O
戈 O
口 O
辶 O
。 O
」 O
又 O
至 O
幺 B-LOC
川 I-LOC
， O
辶 O
日 O
疒 O
， O
大 B-PER
宀 I-PER
亠 O
自 O
丨 O
见 O
， O
扌 O
丶 O
氵 O
氵 O
。 O
寸 O
十 O
， O
干 O
二 O
十 O
一 O
。 O
巾 O
辶 O
一 O
阝 O
讠 O
， O
亻 O
辶 O
亻 O
而 O
己 O
。 O
丿 O
氵 O
氵 O
斤 O
丶 O
。 O
干 O
攵 O
纟 B-PER
宀 I-PER
竹 O
尸 O
， O
人 O
礻 O
土 O
疒 O
。 O
又 O
殳 O
冂 O
又 O
囗 O
页 O
石 O
， O
工 O
车 O
牛 O
人 O
氵 O
氵 O
辶 O
车 O
， O
夂 O
刀 O
车 O
囗 O
又 O
。 O
亅 O
心 O
门 O
彳 O
， O
凵 O
丶 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
寸 O
人 O
八 O
儿 O
攵 O
， O
彳 O
手 O
阝 B-OFI
宀 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
飠 O
阝 B-LOC
土 I-LOC
阝 O
干 O
， O
亻 O
力 O
廾 B-OFI
广 I-OFI
。 O
辶 O
大 B-OFI
巾 I-OFI
卩 I-OFI
， O
阝 O
齐 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
人 O
贝 O
贝 O
丶 O
彳 B-OFI
口 I-OFI
户 O
力 O
。 O
广 B-PER
彳 I-PER
丶 I-PER
子 O
日 B-PER
犬 I-PER
， O
页 B-LOC
川 I-LOC
阝 B-LOC
阝 I-LOC
人 O
乙 O
， O
口 O
十 O
二 O
十 B-LOC
一 I-LOC
氵 I-LOC
大 B-OFI
宀 I-OFI
。 O
凵 O
十 O
鼓 O
行 O
， O
白 O
日 O
犭 O
门 O
， O
里 O
门 O
一 O
纟 O
艹 O
丶 O
彳 O
， O
王 O
卩 O
一 O
讠 O
亻 O
丶 O
人 O
。 O
阝 O
一 O
虫 O
月 O
月 O
月 O
丶 O
臣 O
， O
耳 O
目 O
丶 O
亻 O
， O
见 O
㔾 O
一 O
月 O
立 O
讠 O
， O
丨 O
隹 O
一 O
月 O
攵 O
歹 O
， O
日 O
刂 O
羊 O
臣 O
丶 O
罒 O
乙 O
。 O
亻 B-PER
王 I-PER
页 O
首 O
曰 O
： O
「 O
臣 O
大 O
口 O
木 O
犬 O
， O
宀 O
非 O
户 O
门 O
。 O
」 O
巾 B-OFI
韦 O
八 O
艹 O
。 O
灬 O
人 O
亻 B-PER
王 I-PER
非 O
用 O
亅 O
臣 O
， O
攵 O
木 O
八 O
礻 O
。 O
止 B-PER
白 I-PER
辶 O
丶 O
八 O
衣 O
一 O
巾 O
丶 O
罒 O
， O
夂 O
禾 O
木 O
一 O
钅 O
， O
一 O
钅 O
大 O
忄 O
。 O
日 B-TIME
月 I-TIME
， O
欠 O
纟 B-LOC
川 I-LOC
， O
刂 B-OFI
口 I-OFI
王 B-PER
王 I-PER
癶 O
阝 O
扌 O
口 O
， O
止 B-PER
白 I-PER
攵 O
丶 O
， O
日 O
日 O
而 O
扌 O
， O
斤 O
王 B-PER
王 I-PER
二 O
冖 O
门 O
， O
讠 O
八 O
儿 O
十 O
人 O
人 O
。 O
一 B-TIME
月 I-TIME
， O
欠 O
氵 B-LOC
丨 I-LOC
， O
王 B-PER
王 I-PER
辶 O
讠 O
二 O
足 O
。 O
八 O
一 O
巾 O
阝 O
冂 O
大 B-LOC
厂 I-LOC
、 O
几 B-LOC
羽 I-LOC
竹 O
广 O
又 O
讠 O
阝 O
户 O
口 O
禾 O
夕 O
耂 O
， O
忄 O
扌 O
艮 O
口 O
人 O
丶 O
尸 O
宀 O
， O
夕 O
大 O
巾 O
彳 O
， O
冂 O
讠 O
冖 O
木 O
， O
亻 O
丶 O
冖 O
米 O
， O
人 O
士 O
戈 O
广 O
。 O
王 O
八 O
丶 O
宀 O
旡 O
彳 O
， O
辶 O
巾 O
丶 O
扌 O
旡 O
日 O
， O
灬 O
口 O
冫 O
女 O
氵 O
虍 O
氵 O
丶 O
贝 O
人 O
丨 O
贝 O
， O
宀 O
衣 O
米 O
竹 O
纟 O
丶 O
刂 O
人 O
口 O
人 O
， O
弓 O
女 O
亻 O
丶 O
辶 O
人 O
宀 O
八 O
用 O
， O
心 O
贝 O
罒 O
丶 O
八 O
人 O
耂 O
八 O
戈 O
。 O
月 O
人 O
土 O
页 O
言 O
耂 O
， O
大 B-PER
贝 O
丶 O
曰 O
： O
「 O
刂 O
一 O
欠 O
一 O
， O
氵 O
欠 O
戈 O
丶 O
丶 O
耳 O
。 O
」 O
卩 O
冫 O
二 O
页 O
囗 O
丶 O
一 O
， O
八 O
禾 O
亻 O
丶 O
。 O
一 O
辶 O
月 O
， O
攵 O
戈 O
， O
日 O
讠 O
羽 O
灬 O
， O
人 O
丶 O
刂 O
止 O
氵 O
口 O
木 O
丶 O
月 O
乙 O
。 O
土 O
宀 O
十 O
干 O
， O
丿 O
讠 O
耂 O
二 O
灬 B-LOC
丶 O
行 O
口 O
。 O
大 B-TIME
人 I-TIME
十 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
冫 B-PER
彳 I-PER
、 O
田 B-PER
丿 I-PER
囗 I-PER
、 O
阝 B-PER
广 I-PER
彳 I-PER
、 O
白 B-PER
辶 I-PER
白 O
贝 O
金 B-OFI
糸 I-OFI
儿 I-OFI
礻 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
。 O
囗 O
月 O
日 O
刂 O
， O
口 O
阝 O
辶 O
人 O
， O
母 O
干 O
讠 O
隹 O
， O
自 O
乙 B-TIME
二 I-TIME
己 O
口 O
， O
尸 O
宀 O
八 O
二 O
里 O
， O
山 O
戈 O
凵 O
艹 O
， O
辶 O
一 O
干 O
一 O
罒 O
辶 O
。 O
田 O
日 O
辶 O
人 O
亻 O
扌 O
， O
八 O
攵 O
犭 O
夕 O
， O
文 O
乙 O
一 O
扌 O
， O
目 O
亻 O
隹 O
辛 O
， O
口 O
纟 O
丶 O
女 O
， O
氵 O
扌 O
丿 O
氵 O
， O
而 O
月 O
十 O
干 O
一 O
彳 O
讠 O
耂 O
。 O
贝 B-PER
大 O
口 O
阝 O
刀 O
冂 O
夕 O
宀 O
口 O
丶 O
一 O
刀 O
， O
讠 O
门 O
隹 O
人 O
， O
母 O
干 O
罒 O
辶 O
， O
攵 O
辶 O
口 O
丶 O
廾 O
， O
十 O
厶 O
一 O
八 O
， O
大 O
一 O
禾 O
丶 O
。 O
八 O
口 O
月 O
口 O
长 O
曰 O
疒 B-PER
心 I-PER
艹 I-PER
手 I-PER
， O
艹 B-PER
手 I-PER
生 O
亻 B-PER
土 I-PER
广 I-PER
， O
亻 B-PER
土 I-PER
生 O
扌 B-PER
刂 I-PER
大 I-PER
艹 I-PER
， O
扌 B-PER
刂 I-PER
生 O
力 B-PER
廾 I-PER
艹 I-PER
， O
力 B-PER
廾 I-PER
生 O
讠 B-PER
糸 I-PER
艹 I-PER
， O
讠 B-PER
糸 I-PER
生 O
讠 B-PER
贝 I-PER
糸 I-PER
， O
长 O
子 O
山 B-PER
土 I-PER
， O
衣 O
爫 O
， O
宀 O
至 O
丶 B-OFI
爫 I-OFI
阝 I-OFI
丨 I-OFI
。 O
攵 O
心 O
身 O
攵 O
艹 O
耂 O
扌 O
口 O
二 O
人 O
， O
亻 O
冖 O
纟 O
攵 O
耂 O
田 O
女 O
一 O
田 O
。 O
衣 O
贝 O
禾 O
殳 O
， O
纟 O
灬 O
目 O
乙 O
。 O
八 O
耂 O
目 O
己 O
一 O
水 O
讠 O
人 O
， O
刂 O
罒 O
囗 O
厂 O
； O
女 O
耂 O
行 O
禾 O
艹 O
女 O
二 O
人 O
， O
刂 O
又 O
亻 O
山 O
。 O
止 O
丶 O
士 O
力 O
大 O
户 O
人 O
疒 O
心 O
角 O
亻 O
乙 O
。 O
又 O
女 O
辶 O
攵 O
而 O
宀 O
一 O
囗 O
， O
阝 O
讠 O
而 O
力 O
一 O
戈 O
， O
贝 O
寸 O
巾 O
， O
寸 O
巾 O
曰 O
贝 O
米 O
一 O
足 O
， O
贝 O
月 O
口 O
， O
月 O
口 O
曰 O
页 O
纟 O
一 O
丿 O
， O
曰 O
目 O
丶 O
角 O
， O
而 O
月 O
廴 O
口 O
米 O
， O
木 O
小 O
穴 O
讠 O
。 O
癶 O
至 B-TIME
宀 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
讠 O
贝 O
辶 O
士 O
田 O
禾 O
， O
讠 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
彐 B-OFI
亅 I-OFI
， O
土 O
高 B-PER
广 I-PER
玉 I-PER
犭 O
几 O
歹 O
。 O
页 O
丨 O
厂 O
方 O
乙 O
， O
忄 O
灬 O
月 O
忄 O
大 O
一 O
心 O
。 O
人 O
父 O
疒 O
， O
纟 O
十 O
日 O
， O
一 O
角 O
衣 O
； O
又 O
一 O
， O
勹 O
饣 O
一 O
入 O
口 O
二 O
日 O
。 O
阝 B-TIME
大 I-TIME
廴 I-TIME
日 O
， O
广 O
口 O
木 O
心 O
二 O
至 B-LOC
目 I-LOC
见 I-LOC
。 O
月 B-TIME
月 I-TIME
， O
又 O
辛 O
入 O
大 B-TIME
口 I-TIME
山 I-TIME
， O
囗 O
纟 O
谷 O
丷 O
忄 O
， O
户 O
贝 O
口 O
木 O
水 O
而 O
己 O
， O
虫 O
阝 O
夂 O
氵 O
宀 O
， O
一 O
月 O
纟 O
糸 O
。 O
大 B-OFI
亻 I-OFI
彳 B-PER
阝 I-PER
丶 O
丶 O
刂 O
山 O
立 O
页 O
。 O
十 B-TIME
二 I-TIME
月 I-TIME
， O
辶 O
工 B-OFI
一 I-OFI
， O
刂 O
大 B-OFI
巾 I-OFI
卩 I-OFI
亅 O
。 O
八 B-TIME
干 I-TIME
八 I-TIME
月 I-TIME
， O
木 B-OFI
木 I-OFI
礻 I-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
、 O
氵 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
、 O
氵 B-LOC
覀 I-LOC
见 B-OFI
宀 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
王 B-PER
木 I-PER
子 O
工 B-PER
川 I-PER
， O
几 B-LOC
羽 I-LOC
虍 B-LOC
厶 I-LOC
人 O
。 O
父 O
雨 B-PER
， O
金 B-OFI
止 I-OFI
艹 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
鹿 O
氵 O
丶 B-OFI
竹 I-OFI
。 O
木 B-PER
忄 O
亻 O
亻 O
， O
弓 O
冖 O
丶 O
辶 O
士 O
一 O
竹 O
， O
丿 O
入 O
纟 B-LOC
十 I-LOC
山 I-LOC
讠 O
乙 O
， O
氵 O
犭 O
子 B-PER
、 O
口 B-PER
。 O
贝 B-PER
里 I-PER
亠 O
人 O
八 O
人 O
大 B-PER
礻 I-PER
， O
自 O
艹 B-LOC
氵 I-LOC
辶 O
辶 B-PER
巾 I-PER
， O
艹 B-PER
宀 I-PER
女 I-PER
、 O
宀 B-PER
月 I-PER
丶 O
刂 O
钅 O
， O
戈 O
丶 O
曰 O
： O
「 O
彳 O
艹 O
氵 O
氵 O
高 O
土 O
， O
木 O
口 O
一 O
戈 O
， O
卩 O
亻 O
亻 O
巛 O
辶 O
， O
勹 O
人 O
彳 O
厶 O
， O
人 O
亻 O
大 O
冖 O
。 O
艹 O
八 O
一 O
夂 O
， O
亻 O
口 O
凵 O
乙 O
。 O
」 O
欠 O
宀 O
木 B-PER
虍 I-PER
氏 I-PER
生 O
氵 B-OFI
王 I-OFI
木 B-PER
刂 I-PER
。 O
欠 O
宀 O
丿 B-PER
口 I-PER
讠 I-PER
氏 I-PER
生 O
阝 B-OFI
王 I-OFI
日 B-PER
。 O
人 O
亻 O
王 O
耂 O
囗 O
凵 O
， O
亻 O
巾 O
耂 O
二 O
立 O
， O
八 O
宀 O
页 O
目 O
忄 O
贝 O
， O
一 O
口 O
心 O
攵 O
。 O
而 O
欠 O
纟 O
夕 O
隹 O
， O
攵 O
羊 O
心 O
， O
忄 O
土 O
赤 O
人 O
而 O
己 O
。 O
力 O
人 O
人 O
言 O
， O
户 O
心 O
己 O
氵 O
， O
言 O
又 O
一 O
刀 O
， O
人 O
讠 O
月 O
忄 O
？ O
攵 O
讠 O
一 O
至 O
耂 O
牜 O
一 O
心 O
， O
扌 O
一 O
木 O
耂 O
皿 O
一 O
至 O
。 O
大 O
忄 O
辶 O
一 O
彳 O
一 O
氵 O
， O
弓 O
口 O
一 O
彳 O
一 O
尸 O
， O
扌 O
廴 O
一 O
口 O
一 O
广 O
， O
氵 O
氵 O
一 O
口 O
一 O
弓 O
。 O
口 O
艹 O
夕 O
虫 O
口 O
而 O
阝 O
行 O
心 O
， O
卩 O
厂 O
饣 O
矢 B-PER
， O
讠 O
氵 B-LOC
覀 I-LOC
丿 I-LOC
曰 I-LOC
丶 O
八 B-OFI
丶 I-OFI
氵 O
氵 O
， O
矢 B-PER
衣 O
一 O
八 O
土 O
。 O
丿 B-LOC
曰 I-LOC
耂 O
， O
水 O
甘 O
艹 O
艮 O
， O
宀 O
田 O
牜 O
， O
辶 O
一 O
口 O
扌 O
。 O
自 O
日 O
虍 B-PER
皿 O
弓 B-PER
隹 I-PER
， O
日 O
入 O
宀 O
。 O
氵 B-PER
广 O
凵 O
， O
干 O
曰 O
幺 O
， O
讠 O
儿 O
一 O
齿 O
， O
父 O
歹 O
一 O
月 O
宀 O
二 O
宀 O
， O
丿 O
又 O
忄 O
入 O
大 O
子 O
， O
衣 O
廾 O
尸 O
穴 O
， O
土 O
木 O
一 O
巾 O
， O
自 O
人 O
足 O
雨 O
忄 O
儿 O
土 O
讠 O
乙 O
， O
一 O
辶 O
辶 O
貝 O
宀 O
， O
人 O
白 O
人 O
丶 O
亻 O
。 O
八 O
又 O
口 B-PER
行 I-PER
母 O
丶 O
辛 O
丶 O
， O
一 O
贝 O
忄 O
灬 O
。 O
口 O
人 O
木 B-PER
丶 I-PER
纟 I-PER
氵 O
， O
辶 O
矢 O
口 O
。 O
足 B-PER
黑 I-PER
旡 O
阝 O
一 O
木 B-PER
〈 I-PER
赤 I-PER
皮 I-PER
〉 I-PER
、 O
丿 B-PER
日 I-PER
讠 O
讠 O
， O
囗 O
人 O
白 O
矢 O
丶 O
， O
而 O
立 O
讠 O
月 O
「 O
欠 O
生 O
刂 O
阝 O
二 O
足 B-PER
黑 I-PER
， O
欠 O
歹 O
刂 O
阝 O
二 O
力 B-PER
里 I-PER
钅 I-PER
、 O
页 B-PER
刂 I-PER
氵 I-PER
」 O
丶 O
讠 O
。 O
一 B-PER
礻 I-PER
亠 O
人 O
竹 O
扌 O
彳 O
儿 O
弓 O
阝 O
人 O
口 O
月 O
。 O
石 B-PER
扌 I-PER
犭 I-PER
犭 I-PER
， O
大 O
丿 O
人 O
， O
八 O
儿 O
曰 O
高 B-PER
女 I-PER
。 O
山 B-TIME
辛 I-TIME
木 I-TIME
， O
大 B-PER
礻 I-PER
至 O
女 B-LOC
宀 I-LOC
， O
高 B-PER
女 I-PER
一 O
刂 B-PER
亻 I-PER
木 I-PER
、 O
大 B-PER
谷 I-PER
巾 I-PER
口 I-PER
竹 O
人 O
土 O
阝 O
。 O
廴 B-TIME
彳 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
高 B-PER
礻 I-PER
人 O
十 B-PER
宀 O
齿 O
， O
扌 O
亻 B-OFI
口 I-OFI
一 I-OFI
口 I-OFI
， O
贝 O
爫 O
十 B-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
八 I-OFI
， O
日 O
一 O
讠 O
讠 O
日 O
亅 O
。 O
日 B-TIME
山 I-TIME
十 O
， O
干 O
一 O
十 O
八 O
。 O
子 O
金 B-PER
口 O
。 O
。 O
石 B-PER
鱼 I-PER
口 I-PER
， O
子 O
辶 B-PER
阝 I-PER
， O
月 O
日 O
讠 O
， O
口 O
寸 O
。 O
王 B-PER
阝 I-PER
扌 O
宀 B-LOC
川 I-LOC
又 O
， O
月 O
廴 O
口 O
王 B-PER
日 I-PER
王 I-PER
辶 O
讠 O
， O
人 O
宀 B-PER
亠 I-PER
丶 O
车 B-OFI
辶 I-OFI
亻 I-OFI
冖 I-OFI
亻 I-OFI
， O
王 B-PER
阝 I-PER
干 O
， O
人 O
力 O
扌 O
辶 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
。 O
日 B-TIME
干 I-TIME
， O
夂 O
丶 O
匕 B-OFI
面 I-OFI
亻 I-OFI
冖 I-OFI
车 I-OFI
辶 I-OFI
亻 I-OFI
， O
攵 O
石 B-LOC
川 I-LOC
刂 B-OFI
口 I-OFI
， O
人 O
母 O
干 O
高 O
， O
厶 O
宀 O
尢 O
丷 O
。 O
八 B-TIME
宀 I-TIME
二 I-TIME
干 I-TIME
， O
车 O
亻 B-OFI
讠 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
。 O
手 O
礻 B-OFI
阝 I-OFI
小 I-OFI
乙 I-OFI
， O
丷 O
亻 B-OFI
讠 I-OFI
子 I-OFI
士 I-OFI
， O
口 B-OFI
亻 I-OFI
囗 I-OFI
口 I-OFI
， O
矢 B-OFI
隹 I-OFI
贝 I-OFI
阝 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
又 B-TIME
日 I-TIME
干 I-TIME
， O
矢 O
贝 O
丶 O
， O
土 O
又 O
辶 O
士 O
卜 B-PER
二 I-PER
里 O
用 O
音 O
， O
刂 O
一 O
阝 O
， O
囗 O
讠 O
至 O
亻 O
。 O
金 O
自 O
水 B-TIME
口 I-TIME
、 O
大 B-TIME
宀 I-TIME
人 O
木 O
， O
禾 O
丶 O
丶 O
文 O
八 O
廾 O
皿 O
甘 O
。 O
长 O
子 O
亻 B-PER
， O
衣 O
扌 O
钅 O
竹 O
， O
日 B-LOC
川 I-LOC
竹 O
夂 O
竹 B-OFI
冖 I-OFI
糹 I-OFI
扌 I-OFI
。 O
丨 B-TIME
纟 I-TIME
一 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
彳 O
木 B-PER
王 I-PER
。 O
至 B-TIME
二 I-TIME
囗 I-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
二 B-OFI
巾 I-OFI
阝 B-PER
木 I-PER
十 O
彳 O
。 O
丿 B-TIME
干 I-TIME
， O
人 O
攵 O
木 B-LOC
土 I-LOC
， O
儿 O
癶 O
， O
大 O
八 O
土 O
土 O
， O
火 O
覀 O
十 O
角 O
木 O
， O
木 O
攵 O
冖 O
十 O
人 O
， O
扌 O
二 O
人 O
。 O
八 O
长 O
土 O
耂 O
， O
刂 O
曰 O
讠 O
阝 O
口 O
人 O
囗 O
阝 O
囗 O
而 O
扌 O
宀 O
隹 O
， O
曰 O
艹 O
矢 O
力 O
一 O
足 O
， O
八 O
一 O
土 O
， O
刂 O
阝 O
丶 O
一 O
月 O
月 O
乙 O
。 O
小 O
艹 O
亻 O
耂 O
， O
刂 O
曰 O
马 O
辶 O
口 O
人 O
示 O
亻 O
日 O
而 O
目 O
彳 O
彳 O
， O
曰 O
艹 O
矢 O
八 O
一 O
钅 O
， O
土 O
一 O
宀 O
， O
刂 O
辶 O
丶 O
一 O
月 O
月 O
， O
马 O
丶 O
一 O
月 O
厶 O
乙 O
。 O
讠 O
辶 O
丶 O
覀 O
， O
田 O
尸 O
二 O
斤 O
， O
虫 O
二 O
目 O
讠 O
讠 O
， O
灬 O
口 O
月 O
亻 O
马 O
。 O
口 O
一 O
宀 O
丶 O
讠 O
， O
刂 O
亻 O
王 O
口 O
彳 O
； O
耂 O
厂 O
亻 O
户 O
行 O
， O
刂 O
戈 O
贝 O
廾 O
力 O
。 O
大 O
戈 B-PER
氵 I-PER
土 O
口 O
乙 O
， O
亻 B-PER
虫 I-PER
土 O
车 O
乙 O
， O
人 O
土 O
车 O
贝 O
土 O
口 O
， O
一 O
禾 O
八 O
一 O
辶 O
， O
禾 O
八 O
攵 O
辶 O
； O
口 B-PER
宀 I-PER
丨 O
八 O
贝 O
王 O
乙 O
， O
口 B-PER
用 I-PER
文 O
止 O
贝 O
臣 O
乙 O
， O
欠 O
讠 O
八 O
丶 O
， O
一 O
八 O
八 O
一 O
门 O
， O
而 O
八 O
八 O
衤 O
门 O
。 O
刂 O
土 O
贝 O
丶 O
心 O
， O
贝 O
二 O
攵 O
辶 O
， O
车 O
灬 O
甘 O
日 O
。 O
日 O
氵 B-LOC
丨 I-LOC
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
王 B-PER
里 I-PER
皿 I-PER
十 O
， O
里 B-PER
艹 I-PER
丶 O
子 O
王 B-PER
， O
卩 O
止 B-PER
白 I-PER
丶 O
子 O
士 B-PER
乙 O
， O
木 O
八 O
冖 O
攵 O
。 O
青 B-LOC
川 I-LOC
干 O
， O
辶 O
目 B-LOC
川 I-LOC
田 B-OFI
口 I-OFI
， O
厂 O
阝 B-LOC
川 I-LOC
、 O
日 B-LOC
川 I-LOC
田 B-OFI
口 I-OFI
。 O
见 B-PER
弓 O
辶 B-PER
子 I-PER
， O
亻 O
黄 B-OFI
门 I-OFI
口 I-OFI
阝 I-OFI
阝 I-OFI
、 O
十 B-LOC
阝 I-LOC
大 B-OFI
宀 I-OFI
。 O
日 B-OFI
宀 I-OFI
王 I-OFI
子 B-PER
力 I-PER
廴 O
亻 O
口 O
， O
人 O
丶 O
亻 B-OFI
丨 I-OFI
， O
行 B-OFI
隹 I-OFI
川 I-OFI
亅 I-OFI
， O
亅 O
贝 O
见 O
木 O
。 O
皿 B-PER
弓 O
衤 B-PER
， O
车 B-OFI
囗 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
、 O
丨 B-OFI
攵 I-OFI
大 I-OFI
大 I-OFI
。 O
夂 B-TIME
十 B-TIME
月 I-TIME
田 B-TIME
十 I-TIME
， O
亠 O
二 O
大 B-LOC
广 I-LOC
。 O
戈 B-TIME
戈 I-TIME
， O
讠 O
艹 B-PER
大 I-PER
八 I-PER
阝 I-PER
鱼 I-PER
又 O
水 B-PER
一 I-PER
艹 I-PER
竹 O
人 O
冖 O
讠 O
宀 B-LOC
丨 I-LOC
。 O
田 B-TIME
辰 I-TIME
， O
讠 O
力 B-PER
口 I-PER
氵 I-PER
礻 I-PER
丶 O
车 B-OFI
囗 I-OFI
扌 I-OFI
土 I-OFI
广 I-OFI
乛 I-OFI
广 I-OFI
氵 I-OFI
礻 I-OFI
心 I-OFI
日 I-OFI
艹 I-OFI
大 I-OFI
女 I-OFI
。 O
士 B-TIME
子 I-TIME
， O
大 O
阝 O
犭 O
大 O
彳 O
土 O
。 O
刂 B-PER
心 I-PER
， O
小 O
子 O
口 B-PER
氵 I-PER
女 I-PER
。 O
父 O
彳 B-PER
山 I-PER
， O
口 O
匚 O
， O
见 O
人 O
彡 O
色 O
， O
车 O
冫 O
八 O
疒 O
， O
糸 O
宀 O
至 O
止 B-LOC
宀 I-LOC
冖 O
艹 B-OFI
广 I-OFI
亻 I-OFI
。 O
青 O
氵 O
丶 O
彳 O
， O
黄 B-PER
亻 I-PER
糸 I-PER
纟 O
口 O
， O
辶 O
宀 O
一 O
戈 O
， O
山 B-PER
矢 I-PER
辛 I-PER
彳 O
亻 O
斤 O
扌 O
戈 O
牛 O
羊 O
一 O
讠 O
， O
日 O
人 O
水 O
丶 O
。 O
」 O
亻 O
亻 B-OFI
耂 I-OFI
囗 O
讠 O
， O
二 B-PER
扌 I-PER
囗 O
言 O
一 O
口 O
讠 O
， O
口 O
人 O
丶 O
。 O
十 B-OFI
王 I-OFI
又 B-PER
文 I-PER
。 O
儿 O
日 O
十 B-LOC
山 I-LOC
、 O
一 B-LOC
皿 I-LOC
氏 I-LOC
八 I-LOC
又 O
又 O
， O
丿 O
手 O
罒 B-PER
冖 B-OFI
冖 I-OFI
寸 I-OFI
冖 I-OFI
， O
钅 O
木 B-LOC
川 I-LOC
， O
讠 O
干 O
讠 O
贝 O
。 O
辶 O
， O
扌 O
覀 B-LOC
氵 I-LOC
冂 B-OFI
口 I-OFI
， O
辛 O
一 O
手 O
。 O
日 O
人 O
讠 O
曰 O
： O
「 O
覀 B-LOC
氵 I-LOC
大 O
阝 O
， O
大 O
礻 O
亻 O
厂 O
， O
亻 O
丶 O
至 O
辛 O
？ O
」 O
罒 B-PER
曰 O
： O
「 O
亠 B-LOC
氵 B-LOC
木 O
木 O
， O
尸 O
凵 O
覀 B-LOC
氵 I-LOC
， O
月 O
贝 O
艹 O
竹 O
宀 O
耂 O
， O
白 O
月 O
水 O
亻 O
。 O
子 O
纟 B-PER
， O
子 O
水 B-PER
一 I-PER
。 O
高 B-PER
礻 I-PER
人 O
八 O
贝 O
臣 O
一 O
月 O
， O
页 O
心 O
丶 O
。 O
丿 O
山 O
阝 O
口 B-OFI
夕 I-OFI
阝 I-OFI
， O
亻 O
子 O
一 O
宀 O
， O
车 O
大 B-OFI
子 I-OFI
舌 I-OFI
人 I-OFI
。 O
十 O
一 O
小 O
王 B-PER
阝 I-PER
长 I-PER
八 I-PER
丶 I-PER
， O
手 O
马 B-OFI
马 I-OFI
阝 I-OFI
寸 I-OFI
、 O
攵 B-OFI
马 I-OFI
亻 I-OFI
阝 I-OFI
， O
页 O
亠 B-OFI
儿 I-OFI
王 I-OFI
忄 B-PER
文 O
子 O
。 O
干 B-OFI
立 I-OFI
阝 B-PER
口 I-PER
马 I-PER
讠 I-PER
一 B-OFI
目 I-OFI
亻 B-PER
页 I-PER
木 O
一 B-LOC
宀 I-LOC
氵 I-LOC
阝 O
十 O
亅 O
， O
大 O
人 O
彳 B-PER
衤 I-PER
丶 O
丨 B-OFI
乙 I-OFI
厶 I-OFI
攵 I-OFI
， O
欠 O
亻 O
一 O
言 O
讠 O
戈 O
丶 O
， O
彳 B-PER
衤 I-PER
辛 O
一 O
手 O
。 O
丿 O
丶 O
， O
夂 O
人 B-OFI
行 I-OFI
目 I-OFI
亅 I-OFI
。 O
尸 O
十 O
车 O
丶 O
辶 O
， O
辶 O
大 O
齐 O
丶 O
彳 O
， O
矛 O
耂 O
廾 O
心 O
， O
讠 O
彳 O
目 O
见 O
。 O
一 O
门 O
止 O
言 O
， O
歹 O
犭 O
一 O
木 O
， O
冫 O
女 O
人 O
耂 O
， O
力 O
心 O
耳 O
隹 O
。 O
人 O
丷 O
艹 O
木 O
， O
母 O
子 O
目 O
亻 O
， O
口 O
月 O
亻 O
罒 O
， O
一 O
氵 O
刀 O
亠 O
， O
人 O
夂 O
亻 O
礻 O
， O
辶 O
月 O
见 O
氵 O
。 O
言 O
止 O
心 O
口 O
， O
歹 O
而 O
曰 O
艹 O
。 O
一 O
门 O
户 O
月 O
， O
水 O
白 O
口 O
彳 O
， O
母 O
子 O
廾 O
囗 O
， O
亻 O
夂 O
口 O
水 O
。 O
亻 O
氵 O
贝 O
木 O
王 O
八 O
， O
宀 O
辶 O
山 O
氵 O
； O
氵 B-PER
禾 O
宀 O
贝 O
钅 O
一 O
讠 O
， O
一 O
冖 O
士 O
十 O
又 O
巾 O
人 O
乙 O
又 O
丶 O
， O
立 O
日 O
一 O
尸 O
。 O
亻 B-PER
士 I-PER
艮 I-PER
革 O
氵 B-PER
又 O
犬 O
， O
氵 B-PER
宀 O
一 O
矢 O
八 O
攵 O
， O
木 O
纟 O
旡 O
心 O
， O
扌 O
竹 O
一 O
月 O
八 O
酉 O
， O
丿 O
人 O
手 O
乙 O
又 O
犬 O
， O
自 O
讠 O
一 O
讠 B-PER
口 O
讠 O
。 O
自 O
日 O
彳 O
攵 O
一 O
亻 O
， O
攵 O
行 O
赤 O
宀 O
。 O
辶 B-PER
又 O
一 O
疋 O
曰 O
： O
「 O
臣 O
讠 O
扌 O
口 O
宀 O
曰 O
： O
『 O
囗 O
口 O
丶 O
辶 O
巾 O
， O
刂 O
人 O
赤 O
。 O
』 O
止 O
讠 O
巾 O
耂 O
亠 O
刂 O
丶 O
户 O
， O
口 O
子 O
一 O
攵 O
一 O
氵 O
见 O
灬 O
， O
刂 O
方 O
心 O
人 O
忄 O
丶 O
乙 O
。 O
小 O
乙 O
曰 O
： O
『 O
目 O
火 O
聿 O
赤 O
。 O
』 O
止 O
讠 O
辶 O
讠 O
丶 O
宀 O
， O
罒 O
虫 O
大 O
， O
彐 O
纟 O
赤 O
丶 O
。 O
又 O
凵 O
丨 B-LOC
夂 I-LOC
川 I-LOC
， O
田 O
扌 B-PER
亅 O
贝 B-PER
扌 I-PER
山 I-PER
。 O
山 B-PER
丶 O
衤 O
宀 O
， O
大 B-PER
礻 I-PER
至 O
干 B-LOC
冫 I-LOC
， O
人 O
扌 B-PER
丶 O
阝 B-OFI
目 I-OFI
。 O
人 O
彳 O
亻 B-PER
艹 I-PER
阝 I-PER
忄 I-PER
， O
石 O
丶 O
。 O
口 O
人 O
辶 O
鬼 B-PER
巾 I-PER
力 O
， O
寸 O
水 B-OFI
氵 I-OFI
厶 I-OFI
